[{
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RT @GroupeRATP: La Pr\u00e9sidente de la #RATP fait le tour des \u00e9quipes mobilis\u00e9es pour la nuit du 31 d\u00e9cembre #NouvelAn",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "682696483725033472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682696483725033472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T22:55:00+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 22:55:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #NouvelAn",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne du #RER B. Fin d'incident",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "682686617539207168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682686617539207168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T22:15:47+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 22:15:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RER",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "22:35, le trafic est ralenti sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "682676797142642688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682676797142642688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T21:36:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 21:36:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "22:17, la rame stationne \u00e0 Courneuve-Aub. en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "682672770501750784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682672770501750784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T21:20:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 21:20:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#NouvelAn, transports gratuits ce soir d\u00e8s 17h jusqu'au vendredi 1 janvier 2016 \u00e0 12h. #RATP &amp; STIF http://ow.ly/WuwGQ",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "682581551083814913",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682581551083814913",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T15:18:18+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 15:18:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#NouvelAn #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/WuwGQ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pour le #NouvelAn, les transports sont gratuits toute la nuit ! #RATP &amp; STIF http://ow.ly/WuwGQ",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "682579816755892224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682579816755892224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T15:11:24+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 15:11:24 +0000 2015",
    "hashtags": "#NouvelAn #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/WuwGQ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[Nuit du nouvel an] Des transports gratuits et toute la nuit ! Pour en savoir + : http://ow.ly/Wuan4 #RERB.",
    "retweets": 5,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "682570371187503106",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682570371187503106",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T14:33:52+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 14:33:52 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Wuan4"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "682511204850503680",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682511204850503680",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T10:38:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 10:38:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "HTsukiyo",
    "text": "@HTsukiyo Bjr, Fin d'incident. Le voyageur a \u00e9t\u00e9 pris en charge par les pompiers. ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "682480707508252672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682480707508252672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:37:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:37:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@HTsukiyo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "FloraZanichelli",
    "text": "@FloraZanichelli Bjr, Trafic perturb\u00e9 suite \u00e0 1 incident voyageur. Pr\u00e9voyez une quarantaine de minutes pour votre parcours. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "682480236383068160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682480236383068160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:35:42+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:35:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@FloraZanichelli",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:30, la rame repart de Denfert en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (fin d'incident) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "682479115652468737",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682479115652468737",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:31:15+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:31:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:24, la rame stationne \u00e0 Denfert en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "682478244935905281",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682478244935905281",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:27:48+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:27:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Trafic perturb\u00e9 sur le #RERB : t\u00e9l\u00e9chargez vos itin\u00e9raires alternatifs http://ow.ly/WtYAO ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "682474938817708032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682474938817708032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:14:39+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:14:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/WtYAO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Jihef93",
    "text": "@Jihef93 Bjr, en r\u00e9percussion d'un incident voyageur en gare de Drancy, le trafic reprend progressivement mais reste tr\u00e8s perturb\u00e9. ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "682472322633175045",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682472322633175045",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T08:04:16+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 08:04:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Jihef93",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:29, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 5,
    "id": "682463893583720448",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682463893583720448",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T07:30:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 07:30:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:20, la rame stationne \u00e0 Drancy en dir. de St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "682461880728817664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682461880728817664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-31T07:22:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 31 07:22:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "23:51, la rame stationne \u00e0 Croix-de-Berny en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "682333786789384194",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682333786789384194",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-30T22:53:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 30 22:53:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "682195044900712448",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682195044900712448",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-30T13:42:27+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 30 13:42:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:22, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Fontenay-aux-R. (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "682190341190057987",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682190341190057987",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-30T13:23:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 30 13:23:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:40, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Fontenay-aux-R. (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "682179771648753666",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/682179771648753666",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-30T12:41:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 30 12:41:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "681538709993447424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681538709993447424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-28T18:14:25+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 28 18:14:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:35, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "681529737869684736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681529737869684736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-28T17:38:46+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 28 17:38:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Voyage \u00e0 travers le temps | 1938 : int\u00e9rieur d\u2019une automotrice \u00ab Z \u00bb de la ligne de Sceaux, 1\u00e8re classe #RERB",
    "retweets": 20,
    "favorites": 20,
    "replies": 6,
    "id": "681466714496831488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681466714496831488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-28T13:28:20+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 28 13:28:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxCNV",
    "text": "@MaxCNV Bonjour, les trains circuleront bien dans les 2 sens lors de la nuit du 31 d\u00e9cembre. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "681464284828856320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681464284828856320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-28T13:18:41+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 28 13:18:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxCNV",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise du trafic sur Orlyval #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "681182551386525698",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681182551386525698",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T18:39:10+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 18:39:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison d'un colis suspect \u00e0 Orly Sud, le trafic est interrompu entre Orly Ouest et Orly Sud.#RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "681162252377042944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681162252377042944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T17:18:31+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 17:18:31 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "L'incident concernant l'affichage sur les quais est r\u00e9solu.Vous pouvez \u00e0 nouveau consulter les horaires des trains sur les \u00e9crans.#RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "681159324698329088",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681159324698329088",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T17:06:52+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 17:06:52 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin d'incident \u00e0 Denfert Rochereau: les d\u00e9parts ont repris en direction de l'a\u00e9roport CDG.#RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "681134104964907008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681134104964907008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T15:26:40+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 15:26:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "2/2.Merci d'\u00eatre attentifs aux annonces sonores.#RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "681132744580141056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681132744580141056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T15:21:15+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 15:21:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "1/2. En raison d'un incident technique affectant l'affichage sur les quais, les horaires de passage des trains sont erron\u00e9s.#RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "681132459883388928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681132459883388928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T15:20:07+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 15:20:07 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison d'un colis suspect dans un bus ORLYBUS \u00e0 Denfert Rochereau, les d\u00e9parts pour l'a\u00e9roport CDG se font de Cit\u00e9 Universitaire.#RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 4,
    "id": "681116316154081286",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681116316154081286",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T14:15:58+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 14:15:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "681062910437797889",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681062910437797889",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T10:43:46+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 10:43:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Colis suspect \u00e0 Gare du Nord, le trafic est ralenti sur l'ensemble du #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "681056149509140480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681056149509140480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T10:16:54+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 10:16:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:15, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "681056116957155330",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/681056116957155330",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-27T10:16:46+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 27 10:16:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "680848749942435842",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680848749942435842",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-26T20:32:46+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 26 20:32:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:32, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "680819055289352192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680819055289352192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-26T18:34:46+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 26 18:34:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:24, le trafic reprend progressivement entre Les Baconnets et Palaiseau (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "680816789777969156",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680816789777969156",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-26T18:25:46+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 26 18:25:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Colis suspect \u00e0 Massy Palaiseau, reprise du trafic estim\u00e9e vers 18h30. #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 4,
    "id": "680794601800773632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680794601800773632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-26T16:57:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 26 16:57:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:45, le trafic est interrompu entre Les Baconnets et Palaiseau (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "680792128822374400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680792128822374400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-26T16:47:46+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 26 16:47:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "680109277785243648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680109277785243648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-24T19:34:22+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 24 19:34:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:34, le trafic est ralenti sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "680064583374114816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680064583374114816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-24T16:36:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 24 16:36:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:31, le trafic reprend progressivement entre Aulnay et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (incident technique) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "680064079080349696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680064079080349696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-24T16:34:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 24 16:34:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:15, le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (incident technique) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "680060303401422848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/680060303401422848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-24T16:19:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 24 16:19:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#NouvelAn Des transports gratuits et toute la nuit ! D\u00e9couvrez tout le dispositif en d\u00e9tail \u261bhttp://ow.ly/Wervu",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 3,
    "id": "679347793790677000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679347793790677000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T17:08:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 17:08:30 +0000 2015",
    "hashtags": "#NouvelAn",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Wervu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MogoBro",
    "text": "@MogoBro bjr, votre souhait pour 2016 ? :) ^T",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "679286852289892352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679286852289892352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T13:06:20+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 13:06:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MogoBro",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Trouvez le logo \u00ab B \u00bb dans cette gare du #RERB ! Une id\u00e9e de l'endroit o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 prise cette photo ?",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 20,
    "id": "679251395556548608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679251395556548608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T10:45:27+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 10:45:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nico_charles",
    "text": "@nico_charles Bjr Nico, l'escalator est \u00e0 nouveau op\u00e9rationnel. Navr\u00e9s pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "679229052666970113",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679229052666970113",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T09:16:40+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 09:16:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nico_charles",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "karybean9178",
    "text": "@karybean9178 Cela n\u2019est malheureusement pas r\u00e9alisable en raison du grand nombre de trains circulant sur chaque ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "679228713423212544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679228713423212544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T09:15:19+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 09:15:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@karybean9178",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "karybean9178",
    "text": "@karybean9178 Bjr, cette correspondance pourrait \u00e9galement s\u2019appliquer \u00e0 Gare du Nord avec le RER D ou \u00e0 Massy-P. avec le RER C par ex. 1/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "679228655831269376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679228655831269376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T09:15:05+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 09:15:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@karybean9178",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PalJudyMusic",
    "text": "@PalJudyMusic Bjr, des op\u00e9rations de s\u00e9curisation sont r\u00e9guli\u00e8rement r\u00e9alis\u00e9es sur la ligne pour assurer la tranquillit\u00e9 des voyageurs ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "679227887065636864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679227887065636864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T09:12:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 09:12:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PalJudyMusic",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CaroleBLR",
    "text": "@CaroleBLR Bjr Carole, ce quai dit de secours peut \u00eatre utilis\u00e9 en cas d'incident. Pour en savoir plus : http://ow.ly/Wdh4B ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "679222835139751936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679222835139751936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-22T08:51:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 22 08:51:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@CaroleBLR",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Wdh4B"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "679030265151401984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679030265151401984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T20:06:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 20:06:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:39, le trafic est interrompu entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "679023974723035136",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/679023974723035136",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T19:41:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 19:41:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "D\u00e9couvrez les nouveaux services de la gare #ArcueilCachan \u261b http://ow.ly/WaFwl #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "678919114900008961",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678919114900008961",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T12:45:05+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 12:45:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#ArcueilCachan #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/WaFwl"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "dansleslimbes",
    "text": "@pierrengt faire n\u00e9cessite de la r\u00e9flexion pour une organisation adapt\u00e9e aux besoins. Pouvez-vous pr\u00e9ciser la question relative au CCU ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "678892010917502976",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678892010917502976",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T10:57:23+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 10:57:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Gregory_Kozak95 Bonne nouvelle. Profitez-en pour recharger vos batteries ;) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "678881060516679685",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678881060516679685",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T10:13:52+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 10:13:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mr_guismo",
    "text": "@Mr_guismo il ne manque plus que le soleil ;) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "678877406422278145",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678877406422278145",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T09:59:21+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 09:59:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Mr_guismo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@qmlinfo Bjr, 1 correspondance avec les autres quais est \u00e0 l\u2019\u00e9tude, mais n\u00e9cessitera 1 r\u00e9am\u00e9nagement de la gare : http://ow.ly/WajAO ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "678876837066489856",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678876837066489856",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T09:57:05+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 09:57:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@qmlinfo",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/WajAO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Information voyageurs sur le #RERB : retrouvez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur http://ow.ly/Wae9s",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "678871318201245696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678871318201245696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T09:35:09+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 09:35:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Wae9s"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "678832965162565632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678832965162565632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T07:02:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 07:02:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:41, le trafic est perturb\u00e9 de St-Remy / Robinson vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 5,
    "id": "678828184683601920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/678828184683601920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-21T06:43:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 21 06:43:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "677936565792997376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677936565792997376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T19:40:47+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 19:40:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "le_gzav",
    "text": "@le_gzav Le trafic a repris mais reste perturb\u00e9 sur le #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677915902105489408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677915902105489408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T18:18:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 18:18:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@le_gzav",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "lucronde",
    "text": "@lucronde Nous avons voulu r\u00e9tablir l'accident grave et revenir sur la perturbation du colis suspect \u00e7a n'a pas fonctionn\u00e9 comme je voulais",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677905061259976704",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677905061259976704",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T17:35:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 17:35:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@lucronde",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@RERAinfo Le trafic a repris sur le RER mais est perturb\u00e9 suite AGV + Colis suspect #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "677900241564213248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677900241564213248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T17:16:27+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 17:16:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@RERAinfo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:11, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "677899566184865796",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677899566184865796",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T17:13:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 17:13:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Neyrolles75",
    "text": "@neyrolles Non c'est termin\u00e9 la gare routi\u00e8re est op\u00e9rationnelle #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677899331723218944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677899331723218944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T17:12:50+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 17:12:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@neyrolles",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:56, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "677896043304890368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677896043304890368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:59:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:59:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "f1hgu",
    "text": "@f1hgu oui trafic ralenti sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677888317589995520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677888317589995520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:29:04+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:29:04 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@f1hgu",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PouickVert",
    "text": "@PouickVert Le trafic a repris mais est perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne du #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677887476640403456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677887476640403456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:25:43+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:25:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@PouickVert",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:17, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677885725442985984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677885725442985984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:18:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:18:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Grae routi\u00e8re de gare du Nord \u00e9vacu\u00e9e suite colis supect",
    "retweets": 6,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "677883513564073984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677883513564073984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:09:58+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:09:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:05, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677882705250422784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677882705250422784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T16:06:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 16:06:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "lemalinos",
    "text": "@lemalinos Bsr, Trafic interrompu uniquement entre Aulnay-sous-Bois et Mitry-Claye. Bonne soir\u00e9e ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677880162319335424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677880162319335424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:56:39+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:56:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@lemalinos",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#RER, en raison de l\u2019interruption, nous vous invitons \u00e0 vous rendre sur la recherche d\u2019itin\u00e9raire: http://ow.ly/W52ul",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677878369891909632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677878369891909632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:49:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:49:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RER",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/W52ul"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Blandine_Pixie",
    "text": "@Blandine_Pixie Bsr, vous pouvez retrouver tous les itin\u00e9raires bis ici : http://ow.ly/SnDfu ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677878083945234433",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677878083945234433",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:48:24+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:48:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Blandine_Pixie",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les pompiers ont redemand\u00e9 l'interruption de trafic sur le #RERB entre Aulnay et mitry",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "677876080305266688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677876080305266688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:40:26+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:40:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:35, le trafic est interrompu entre Aulnay et Mitry-Claye. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677875407069143040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677875407069143040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:37:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:37:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:31, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Sevran Livry. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677874149465808897",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677874149465808897",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:32:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:32:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retrouvez tous les itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/SnDfu (accident grave de voyageur \u00e0 Sevran Livry) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "677870998671134725",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677870998671134725",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:20:14+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:20:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:09, le trafic est interrompu entre Aulnay et Mitry-Claye. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677870373132591104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677870373132591104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T15:17:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 15:17:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677651049927282688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677651049927282688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-18T00:46:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 18 00:46:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "00:30, le trafic est ralenti de Aeroport Charles de Gaulle 1 vers St-Remy / Robinson (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677632556586680321",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677632556586680321",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T23:32:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 23:32:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Retour sur les perturbations survenues ce jeudi 17 d\u00e9cembre : http://ow.ly/W1zpV (accident grave de voyageur \u00e0 Sevran B.) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "677488979315412992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677488979315412992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T14:02:14+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 14:02:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/W1zpV"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@JeremyJamet Bjr, vous pouvez demander un bulletin de retard aupr\u00e8s d'un agent de gare ou d\u00e8s demain sur http://ow.ly/W1r6f ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677475681232646144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677475681232646144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T13:09:23+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 13:09:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/W1r6f"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DreamComeTrueCD",
    "text": "@DreamComeTrueCD Bjr, les circulations sont pr\u00e9vues normales ce soir. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677468412143140864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677468412143140864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T12:40:30+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 12:40:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DreamComeTrueCD",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677463692016017412",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677463692016017412",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T12:21:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 12:21:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "igormedvedovtch",
    "text": "@stochastikman Bon voyage et bonne journ\u00e9e \u00e9galement ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677453971225751552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677453971225751552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T11:43:07+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 11:43:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "igormedvedovtch",
    "text": "@stochastikman Bjr, quelle est votre gare de d\u00e9part ?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677449474231418880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677449474231418880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T11:25:15+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 11:25:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@AdiluxOnTheFlux Bjr, les circulations ont repris sur le RER B mais elles restent fortement perturb\u00e9es ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677442451427213312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677442451427213312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:57:21+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:57:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le trafic reprend progressivement entre Aulnay et l'a\u00e9roport CDG. Les circulations restent toutefois perturb\u00e9es #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677441816921309184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677441816921309184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:54:50+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:54:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:52, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677441296324239360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677441296324239360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:52:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:52:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "canabalmaria",
    "text": "@canabalmaria l'allongement du tps d'attente r\u00e9sulte d'un accident grave. Concernant l'info\u00b0 en gare, votre remarque sera remont\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677439516949508096",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677439516949508096",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:45:41+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:45:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@canabalmaria",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pourquoi le trafic est-il perturb\u00e9 en cas d\u2019un accident grave de voyageur ? \u261bhttp://ow.ly/W169k #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "677438959908208640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677438959908208640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:43:28+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:43:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/W169k"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] En raison d'un accident grave de voyageur \u00e0 Sevran B., le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport CDG #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677437993788002304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677437993788002304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:39:38+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:39:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "canabalmaria",
    "text": "@canabalmaria un accident grave de voyageur perturbe fortement le trafic sur le #RERB, navr\u00e9s des d\u00e9sagr\u00e9ments",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677436816459481089",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677436816459481089",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:34:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:34:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@canabalmaria",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "canabalmaria",
    "text": "@canabalmaria Bjr, nous regrettons que vous n'ayez eu l'info\u00b0. Nous transmettons au service concern\u00e9 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677434206973206528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677434206973206528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:24:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:24:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@canabalmaria",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Nona_RZ",
    "text": "@NonaRaza certains incidents ne peuvent \u00eatre anticip\u00e9s. Nous attendons la d\u00e9cision de l\u2019Officier de Police Judiciaire pour reprendre trafic",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677431416913797120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677431416913797120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T10:13:30+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 10:13:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des bus de substitution sont mis en place entre Aulnay et l'a\u00e9roport CDG et de Mitry \u00e0 l'a\u00e9roport CDG #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "677427756662136832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677427756662136832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:58:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:58:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "atrotskor",
    "text": "@atrotskor des bus sont mis en place entre Aulnay et CDG et entre Mitry et CDG",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677427413454880768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677427413454880768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:57:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:57:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@atrotskor",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cyrilmurie",
    "text": "@cyrilmurie suite \u00e0 1 accident grave, et pour permettre aux pompiers et la police d'intervenir, le trafic est interrompu entre Aulnay-CDG",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677427248731934720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677427248731934720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:56:56+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:56:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cyrilmurie",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "madd0",
    "text": "@madd0 Bjr, suite \u00e0 1 accident grave, et pour permettre aux pompiers et la police d'intervenir, le trafic est interrompu entre Aulnay et CDG",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677426846301069312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677426846301069312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:55:20+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:55:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@madd0",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Alienous11",
    "text": "@Alienous11 Bjr, suite \u00e0 la pr\u00e9somption de personnes sur les voies au niveau du Bourget, les circulations ont \u00e9t\u00e9 ralenties. Cela reprend",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677426265847177218",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677426265847177218",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:53:02+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:53:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Alienous11",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "atrotskor",
    "text": "@atrotskor Bjr, il s'agit de 11h30, merci de votre vigilance. Nous attendons l'autorisation de l'OPJ pour la reprise du trafic",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677425800040329216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677425800040329216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:51:11+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:51:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@atrotskor",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare de Sevran - Beaudottes : Officier de Police Judiciaire sur place #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677425504274788352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677425504274788352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:50:00+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:50:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ninawtnr",
    "text": "@_ninanimagus des \u00e9quipes de s\u00fbret\u00e9 sont d\u00e9p\u00each\u00e9es pour organiser la descente des voy.. Merci de pr\u00eater attention aux annonces conducteur",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677423179770535936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677423179770535936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:40:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:40:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CrypCrop",
    "text": "@PitiNeo Bjr, en r\u00e9percussion d'un accident grave de voyageur, le trafic est interrompu entre Aulnay et CDG jusqu'\u00e0 11h30 environ",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677422854032465920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677422854032465920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:39:28+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:39:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Juli_EtteZ",
    "text": "@Juli_EtteZ Bjr, un accident grave \u00e0 Sevran B, suivi de personnes sur les voies au niveau du Bourget entra\u00eenent d'importantes perturbations",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677422690286837760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677422690286837760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:38:49+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:38:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Juli_EtteZ",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mohamed_Ngom",
    "text": "@Mohamed_Ngom Bjr, le trafic est interrompu entre Aulnay et CDG suite \u00e0 un accident grave. Merci de pr\u00eater attention aux annonces conducteur",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677422295711916032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677422295711916032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:37:15+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:37:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Mohamed_Ngom",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ninawtnr",
    "text": "@_ninanimagus Bjr, le trafic est interrompu entre Aulnay et CDG suite \u00e0 un accident grave de personne \u00e0 Sevran B.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677422013263253504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677422013263253504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:36:08+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:36:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Bigbastoune",
    "text": "@Bigbastoune les \u00e9quipes de s\u00fbret\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9p\u00each\u00e9es pour organiser votre descente, merci de pr\u00eater attention aux annonces conducteur ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677421389222166528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677421389222166528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:33:39+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:33:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Bigbastoune",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Nona_RZ",
    "text": "@NonaRaza je comprends, cependant nous ne pouvons reprendre les circulations. Merci de pr\u00eater attention aux annonces du conducteur ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677421045159194625",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677421045159194625",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:32:17+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:32:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "juli3n",
    "text": "@juli3n je comprends, par mesure de s\u00e9curit\u00e9, nous ne pouvons r\u00e9tablir le trafic, notamment pour permettre l'intervention des pompiers",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677420774068756480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420774068756480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:31:13+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:31:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@juli3n",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:29, le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677420658796666880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420658796666880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:30:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:30:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "charlotte_qin",
    "text": "@charlotte_qin @benjmM Bjr, nos \u00e9quipes de la s\u00fbret\u00e9 arrivent sur place pour organiser votre descente du train. Merci de votre patience ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677420546766872576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420546766872576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:30:18+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:30:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@charlotte_qin @benjmM",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "skinnymcgee",
    "text": "@skinnymcgee nos \u00e9quipes de la s\u00fbret\u00e9 arrivent sur place pour organiser votre descente du train. Merci de votre patience ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677420358023127040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420358023127040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:29:33+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:29:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@skinnymcgee",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "juli3n",
    "text": "@juli3n nos \u00e9quipes de la s\u00fbret\u00e9 arrivent sur place pour organiser votre descente du train. Merci de votre patience ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677420225831280640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420225831280640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:29:02+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:29:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@juli3n",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Nona_RZ",
    "text": "@NonaRaza Bjr, nos \u00e9quipes de la s\u00fbret\u00e9 arrivent sur place pour organiser votre descente du train. Merci de votre patience ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677420154079346688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677420154079346688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:28:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:28:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des bus de substitution ont \u00e9t\u00e9 command\u00e9s #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677419995261968384",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677419995261968384",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:28:07+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:28:07 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "juli3n",
    "text": "@juli3n Bjr, les circulations sont actuellement interrompues entre Aulnay et CDG suite \u00e0 1 accident grave. Je suis en attente de + d'info ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677419669633024000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677419669633024000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:26:49+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:26:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@juli3n",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fgavazzoni",
    "text": "@fgavazzoni Hello, an incident occurred. Please pay close attention to the driver's announcements and comply with the driver's instruction",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677419270683406336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677419270683406336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:25:14+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:25:14 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fgavazzoni",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "charlotte_qin",
    "text": "@charlotte_qin Bjr, je suis en attente d'info, je vous tiendrai inform\u00e9 d\u00e8s que possible. Je vs invite \u00e0 \u00e9couter les annonces du conducteur",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677418434267885568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677418434267885568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:21:55+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:21:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@charlotte_qin",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] Le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport CDG. Reprise des circulations estim\u00e9e \u00e0 11h30 (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "677417770838040576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677417770838040576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:19:17+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:19:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Loralor1",
    "text": "@Loralor1 Bjr, depuis Le Bourget vous pouvez emprunter le bus 609 jusqu'\u00e0 Cimeti\u00e8re, puis le bus 350 direction A\u00e9roport CDG ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677416867703713792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677416867703713792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:15:41+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:15:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Loralor1",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yannlg11",
    "text": "@yannou_11 depuis Bagneux, pour pouvez prendre le bus 197 jusqu'\u00e0 Porte d'Orl\u00e9ans, puis le m\u00e9trojusqu'\u00e0 >Gare du Lyon, puis Car Air France",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677416308435247104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677416308435247104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:13:28+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:13:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ThibaultVlacich",
    "text": "@ThibaultVlacich Bjr, suite \u00e0 un accident de personne, le trafic est interrompu entre Aulnay et CDG. Reprise pr\u00e9vue vers 11h30 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677413991824642048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677413991824642048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:04:16+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:04:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ThibaultVlacich",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yannlg11",
    "text": "@yannou_11 Bjr, quelle est votre gare de d\u00e9part ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677413666283761664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677413666283761664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:02:58+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:02:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SoniaHastings",
    "text": "@SoniaHastings vous pouvez retrouver tous les itin\u00e9raires bis ici : http://ow.ly/SnDfu",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677413327945998336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677413327945998336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:01:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:01:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SoniaHastings",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benjmM",
    "text": "@benjmM Bjr, la reprise entre Aulnay et CDG est estim\u00e9e \u00e0 11h30. Retrouvez les itin\u00e9raires bis ici : http://ow.ly/SnDfu ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677413115978498048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677413115978498048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T09:00:47+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 09:00:47 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benjmM",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les voyageurs souhaitant se d\u00e9placer entre l'A\u00e9roport CDG 1 et l'A\u00e9roport CDG 2 TGV sont invit\u00e9s \u00e0 emprunter le CDGval #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677412716261335041",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677412716261335041",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:59:11+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:59:11 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:57, le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677412355496665088",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677412355496665088",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:57:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:57:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SoniaHastings",
    "text": "@SoniaHastings Bjr, un accident grave de personne est survenu en gare de Sevran. Le trafic est actuellement interrompu entre Aulnay et CDG",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677412338467741696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677412338467741696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:57:41+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:57:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SoniaHastings",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benjmM",
    "text": "@benjmM Bjr, en r\u00e9percussion d'un accident grave de voyageur \u00e0 Sevran B., le trafic est actuellement interrompu entre Aulnay et CDG ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677411978562904064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677411978562904064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:56:16+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:56:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benjmM",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise des circulations entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport #CDG estim\u00e9e \u00e0 11h30 #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677411444556767232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677411444556767232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:54:08+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:54:08 +0000 2015",
    "hashtags": "#CDG #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retrouvez tous les itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/SnDfu (accident grave de voyageur \u00e0 Sevran Beaudottes) RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677410768204210176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677410768204210176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:51:27+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:51:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:38, le trafic est interrompu entre Aulnay et Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677408077331722240",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677408077331722240",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T08:40:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 08:40:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Aujourd'hui, tous les #RERB circulant entre Aulnay/CDG desservent la gare du Parc des Expositions jusque 20h30",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "677360309535948800",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677360309535948800",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-17T05:30:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 17 05:30:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Noryam91",
    "text": "@Noryam91 Bjr, le prochain train terminus Orsay est pr\u00e9vu \u00e0 18h02 de Gare du Nord ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677170861284175873",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677170861284175873",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T16:58:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 16:58:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Noryam91",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "gio4george",
    "text": "@gio4george Bjr George, pouvez-vous m'indiquer la direction ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677169905842724865",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677169905842724865",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T16:54:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 16:54:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@gio4george",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "julien_provost",
    "text": "@julien_provost Bjr Julien, je regrette que vous n'ayez eu l'information. Je fais suivre au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "677150757821501440",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677150757821501440",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T15:38:16+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 15:38:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@julien_provost",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le Festival des Infos Services se poursuit demain. Venez \u00e0 la rencontre des agents #RERB http://ow.ly/VYmRF",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "677148761743822848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677148761743822848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T15:30:20+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 15:30:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VYmRF"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin d'incident Arr\u00eat marqu\u00e9 de nouveau \u00e0 Sevran Livry et fin des ralentissements sur #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677144624780169216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677144624780169216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T15:13:53+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 15:13:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison d'un colis suspect, la gare de #SevranLivry ne sera pas desservie jusqu'\u00e0 16h15 environ #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677137789050339328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677137789050339328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:46:44+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:46:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#SevranLivry #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERBnator",
    "text": "@RERBnator gagner davantage en r\u00e9activit\u00e9, c'est un de nos axes de travail ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677137108428046336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677137108428046336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:44:01+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:44:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RERBnator",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "laurentgallois",
    "text": "@laurentgallois Mea culpa Laurent, une erreur de destinataire ;) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "677135408564723712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677135408564723712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:37:16+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:37:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@laurentgallois",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:34, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Sevran Livry (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677135287676465152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677135287676465152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:36:47+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:36:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERBnator",
    "text": "@RERBnator j'ai bien pris note de votre question :) Les r\u00e9ponses vous seront apport\u00e9es d'ici la fin de la semaine. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "677134808628203520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677134808628203520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:34:53+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:34:53 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RERBnator",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En r\u00e9percussion d'un malaise voyageur \u00e0 bord d'un train \u00e0 #GareDuNord, le trafic est ralenti de Gare du Nord vers St-Remy / Robinson #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677131936171692032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677131936171692032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:23:28+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:23:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERBnator",
    "text": "@RERBnator concernant les informations attendues, en temps r\u00e9el en particulier, nous sommes \u00e0 votre \u00e9coute &gt; http://ow.ly/VYnPY ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677131513650143233",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677131513650143233",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:21:48+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:21:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RERBnator",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VYnPY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERBnator",
    "text": "@RERBnator Bjr Alexandre, ces \u00e9changes sont r\u00e9alis\u00e9s pour r\u00e9pondre \u00e0 vos interrogations relatives notamment \u00e0 la gestion des circulations 1/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677131257311076353",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677131257311076353",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:20:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:20:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RERBnator",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:14, le trafic est ralenti de Gare du Nord vers St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677130246248898562",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677130246248898562",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:16:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:16:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "@RER_BETAIL Bjr, pour comprendre l'impact d'un incident, je vous invite \u00e0 consulter le compte rendu du tchat : http://ow.ly/VYlwD ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677128503054221312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677128503054221312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T14:09:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 14:09:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VYlwD"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@kaarim936 depuis le d\u00e9but de l'ann\u00e9e on constate en effet 1 augmentation du nombre de colis suspect li\u00e9e au renforcement du plan Vigipirate",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677122050687901696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677122050687901696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T13:44:11+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 13:44:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PsSaintGermain",
    "text": "@PsSaintGermain Bjr, ravis que cela vous plaise ! Les auteurs vous attendent jusqu'\u00e0 15h sous la verri\u00e8re Transilien ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677119971999260672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677119971999260672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T13:35:56+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 13:35:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PsSaintGermain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@kaarim936 Bjr Kaarim, navr\u00e9s du d\u00e9sagr\u00e9ment. Un colis suspect en gare d'Aulnay a ralenti momentan\u00e9ment les perturbations ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677119536588525568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677119536588525568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T13:34:12+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 13:34:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Zecheminal Bjr, sous la verri\u00e8re Transilien. A tout de suite ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "677118595604836353",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677118595604836353",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T13:30:28+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 13:30:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#GareDuNord vous invite auj. \u00e0 sa 1\u00e8re journ\u00e9e du livre ferroviaire : rencontres et d\u00e9dicaces de nombreux auteurs !",
    "retweets": 6,
    "favorites": 7,
    "replies": 1,
    "id": "677116753894350848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677116753894350848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T13:23:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 13:23:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur le #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "677109049826140160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677109049826140160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T12:52:32+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 12:52:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:26, le trafic est ralenti de Aulnay vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "677102815500746753",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677102815500746753",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T12:27:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 12:27:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "677031091371433984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677031091371433984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T07:42:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 07:42:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:06, le trafic est perturb\u00e9 de Bures vers St-Remy / Robinson (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "677022665694121984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/677022665694121984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-16T07:09:16+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 16 07:09:16 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "676841599331119104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676841599331119104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T19:09:47+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 19:09:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AmGriX",
    "text": "@AmGriX De quelle direction venez-vous?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676828677372518400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676828677372518400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T18:18:26+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 18:18:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AmGriX",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Julie_Rosette",
    "text": "@Julie_Rosette le d\u00e9part du prochain train en direction de Paris est pr\u00e9vu \u00e0 18h18",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676812506598371328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676812506598371328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:14:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:14:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Julie_Rosette",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] En r\u00e9percussion d'un incident affectant la voie \u00e0 Sevran - Beaudottes, le trafic reste perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 7,
    "id": "676812092314402817",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676812092314402817",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:12:32+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:12:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pbeyssac",
    "text": "@pbeyssac Bjr, il s'agit d'un incident affectant la voie \u00e0 Sevran Beaudottes. Le trafic a repris mais reste perturb\u00e9",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676811285292560384",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676811285292560384",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:09:19+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:09:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@pbeyssac",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "HAMICHEJeanLou",
    "text": "@HAMICHEJeanLou Bjr, un allongement du temps de trajet est \u00e0 pr\u00e9voir sur l'ensemble de la ligne suite \u00e0 un rail endommag\u00e9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676811048226263040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676811048226263040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:08:23+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:08:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@HAMICHEJeanLou",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Antho_Vnn",
    "text": "@Antho_Vnn Bjr, il s'agit d'un incident affectant la voie \u00e0 Sevran Beaudottes. Les circulations ont repris mais elles restent perturb\u00e9es",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676810562978881536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676810562978881536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:06:27+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:06:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Antho_Vnn",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:59, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (rail endommag\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "676809382068375552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676809382068375552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T17:01:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 17:01:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Julie_Rosette",
    "text": "@Julie_Rosette Ce sont les r\u00e9percussions d'un incident \u00e0 la voie \u00e0 Sevran-Baudottes",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676805026124308480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676805026124308480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T16:44:27+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 16:44:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Julie_Rosette",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ElodieGateau",
    "text": "@ElodieGateau Bjr, le prochain train en direction de Paris au d\u00e9part de CDG est pr\u00e9vu \u00e0 17h41, puis 17h47",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676804228237627393",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676804228237627393",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T16:41:17+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 16:41:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ElodieGateau",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sammy_stv",
    "text": "@AvcuogluSammy Merci de votre vigilance. Il peut parfois y avoir un temps de latence ^c",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "676796116139143169",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676796116139143169",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T16:09:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 16:09:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sammy_stv",
    "text": "@AvcuogluSammy Bjr, le trafic a repris entre Aulnay et l'a\u00e9roport CDG mais reste tr\u00e8s perturb\u00e9. Pr\u00e9voir un allongement du temps de parcours",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676793453699813381",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676793453699813381",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:58:28+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:58:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:54, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (rail endommag\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "676793023112609793",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676793023112609793",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:56:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:56:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Aura_CC",
    "text": "@Aura_CC Bjr, le trafic reprend progressivement entre Aulnay et CDG. Un allongement du temps de parcours est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir sur la ligne",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "676790484614979585",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676790484614979585",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:46:40+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:46:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Aura_CC",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise progressive du trafic entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport Charles de Gaulle #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676790244373565440",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676790244373565440",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:45:43+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:45:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:40, le trafic est interrompu de Aulnay vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (rail endommag\u00e9) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676789250046738433",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676789250046738433",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:41:46+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:41:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:37, le trafic est ralenti sur la ligne (rail endommag\u00e9) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676788493754966021",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676788493754966021",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:38:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:38:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "@RER_BETAIL Bjr, au-del\u00e0, la fr\u00e9quence est maintenue . N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter les horaires en temps r\u00e9el sur : http://ow.ly/VUjY3",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676786417352208385",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676786417352208385",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:30:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:30:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VUjY3"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise des circulations entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV estim\u00e9e vers 18h #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676785739531726849",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676785739531726849",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:27:49+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:27:49 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retrouvez tous les itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/SnDfu (incident affectant la voie \u00e0 Sevran Beaudottes) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676784087454064640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676784087454064640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:21:15+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:21:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:14, le trafic est interrompu de Aulnay vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (rail endommag\u00e9) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676783461286416385",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676783461286416385",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T15:18:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 15:18:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La #GareDuNord organise sa 1\u00e8re journ\u00e9e du livre ferroviaire. RDV demain pour d\u00e9couvrir de nombreux ouvrages ! #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "676730134888624128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676730134888624128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T11:46:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 11:46:51 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Schwarz_N_Nigga",
    "text": "@pulsar_of_92 Bjr, je vous remercie pour ce signalement que je transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "676716497855750145",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676716497855750145",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T10:52:40+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 10:52:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "mackencee",
    "text": "@mackencee Bjr, des actions sont mises en oeuvre pour fluidifier les circulations en amont du tunnel. Plus d'info : http://ow.ly/VTy0s",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676714804090970112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676714804090970112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T10:45:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 10:45:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@mackencee",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VTy0s"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "L'information voyageurs sur le #RERB : posez vos questions sur http://ow.ly/VQbP9",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "676713245881815040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676713245881815040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-15T10:39:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 15 10:39:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VQbP9"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Du 15 au 17 d\u00e9c. participez au Festival des Infos en gares de Denfert-R., Massy-P. & Antony \u261bhttp://ow.ly/VRFYi",
    "retweets": 3,
    "favorites": 5,
    "replies": 1,
    "id": "676459673051144198",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676459673051144198",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T17:52:08+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 17:52:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VRFYi"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Lancement du SMS 3117 7 pour signaler une situation de danger \u00e0 bord d\u2019un train : http://ow.ly/VRoto #RERB",
    "retweets": 15,
    "favorites": 14,
    "replies": 1,
    "id": "676439685821046784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676439685821046784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T16:32:43+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 16:32:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VRoto"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:52, le trafic est ralenti de Les Baconnets vers St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "676369482940555264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676369482940555264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T11:53:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 11:53:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:52, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "676354648366796800",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676354648366796800",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T10:54:48+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 10:54:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DamienDelente",
    "text": "@DamienDelente nous ne manquerons pas de remonter ces pr\u00e9cisions au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676333806018813952",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676333806018813952",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T09:31:59+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 09:31:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DamienDelente",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sam93270",
    "text": "@sam93270 Bjr, pouvez-vous m'indiquer le train concern\u00e9 : code mission du train ou la gare et l'heure de d\u00e9part ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676331280011763712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676331280011763712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T09:21:57+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 09:21:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sam93270",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] L'information en gares, \u00e0 bord des trains et en ligne : posez vos questions \u261bhttp://ow.ly/VQbP9 #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "676327947616321536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676327947616321536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T09:08:42+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 09:08:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VQbP9"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676308581340311552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676308581340311552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T07:51:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 07:51:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:44, l'arr\u00eat est \u00e0 nouveau marqu\u00e9 \u00e0 Gare du Nord en dir. de St-Remy / Robinson, fin d'incident #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676306936325771264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676306936325771264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T07:45:13+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 07:45:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:35, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Gare du Nord en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "676305058909261824",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676305058909261824",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T07:37:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 07:37:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare #ArcueilCachan : ce matin, venez \u00e9changer autour des nouveaux services de votre gare #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 4,
    "replies": 4,
    "id": "676300638775615490",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/676300638775615490",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-14T07:20:11+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 14 07:20:11 +0000 2015",
    "hashtags": "#ArcueilCachan #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "675787142874943488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675787142874943488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-12T21:19:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 12 21:19:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "21:25, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675773807966167040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675773807966167040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-12T20:26:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 12 20:26:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "21:02, la rame stationne \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675768523575050240",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675768523575050240",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-12T20:05:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 12 20:05:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "675548072500436993",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675548072500436993",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-12T05:29:46+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 12 05:29:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "05:51, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675539010438213632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675539010438213632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-12T04:53:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 12 04:53:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#ArcueilCachan: acc\u00e8s Av. Carnot \u00e0 nouveau ouvert. RDV lundi de 7h30&gt;9h30 pour \u00e9changer autour des nouveaux services",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "675339773750460416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675339773750460416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T15:42:03+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 15:42:03 +0000 2015",
    "hashtags": "#ArcueilCachan",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "vincegastellier",
    "text": "@vincegastellier Bjr, une correspondance avec les autres quais est \u00e0 l\u2019\u00e9tude, mais cela n\u00e9cessitera un r\u00e9am\u00e9nagement de la gare ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "675334790124584960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675334790124584960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T15:22:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 15:22:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@vincegastellier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Commander, payer et valider son titre de transport depuis son mobile ? Donnez votre avis \u261b http://ow.ly/VKT6R",
    "retweets": 3,
    "favorites": 4,
    "replies": 2,
    "id": "675322548964429825",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675322548964429825",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T14:33:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 14:33:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VKT6R"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "silok21",
    "text": "@silok21 Bjr, le prochain train pr\u00e9vu \u00e0 14h15, en direction du nord et du sud",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675302902374756352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675302902374756352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T13:15:33+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 13:15:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@silok21",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DamienDelente",
    "text": "@DamienDelente Bjr Damien, il ne sont pas habilit\u00e9s pour cela. C'est toutefois un sujet que nous prenons en consid\u00e9ration ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "675296973180809216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675296973180809216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T12:51:59+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 12:51:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DamienDelente",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ju_e_r",
    "text": "@ju_e_r un autre ascenseur pr\u00e9sent dans le passage souterrain permet d\u2019acc\u00e9der au quai, direction Paris ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675273002477617152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675273002477617152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T11:16:44+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 11:16:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ju_e_r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ju_e_r",
    "text": "@ju_e_r Bjr, pouvez-vous d\u00e9tailler ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "675266169595674624",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675266169595674624",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T10:49:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 10:49:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ju_e_r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RenaudCombaud",
    "text": "@rcombaud16 Bjr Renaud, l'incident est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9, le trafic reprend normalement. Bonne chance pour les examens ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675265849675132933",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675265849675132933",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T10:48:19+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 10:48:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675265687649198080",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675265687649198080",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T10:47:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 10:47:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Gregory_Kozak95 Bjr Gregory, le trafic reprend progressivement. Bonne journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675247428078014465",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675247428078014465",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T09:35:07+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 09:35:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pybproductions",
    "text": "@pybproductions Bjr, le trafic reprend progressivement. Bonne journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "675247008094003200",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675247008094003200",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T09:33:26+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 09:33:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@pybproductions",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:43, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (panne de signalisation) #RERB",
    "retweets": 11,
    "favorites": 3,
    "replies": 3,
    "id": "675219656014233600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675219656014233600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T07:44:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 07:44:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:55, le trafic est perturb\u00e9 de Gare du Nord vers St-Remy / Robinson (panne de signalisation) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "675207828030799873",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/675207828030799873",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-11T06:57:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 11 06:57:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "macinside",
    "text": "@macinside merci pour ce partage ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674914097998209025",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674914097998209025",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T11:30:34+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 11:30:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@macinside",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Voyage \u00e0 travers le temps | Plan de la ligne de Sceaux de 1934 #RERB",
    "retweets": 14,
    "favorites": 22,
    "replies": 2,
    "id": "674911805286821888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674911805286821888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T11:21:28+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 11:21:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Yaboo73",
    "text": "@Yaboo73 un message d\u00e9taill\u00e9 vous a \u00e9t\u00e9 adress\u00e9 en DM ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674900377741959168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674900377741959168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T10:36:03+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 10:36:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Yaboo73",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ElodieGateau",
    "text": "@ElodieGateau Bjr, des perturbations sont \u00e0 pr\u00e9voir sur le @RERA_RATP suite \u00e0 un mouvement social. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674895904252559360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674895904252559360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T10:18:17+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 10:18:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ElodieGateau @rera_ratp",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LucileChristien",
    "text": "@LucileChristien Bjr et navr\u00e9e pour cette r\u00e9ponse tardive. A l'avenir n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter les itin\u00e9raires bis &gt;http://ow.ly/VHGWf",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674895419332280320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674895419332280320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T10:16:21+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 10:16:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LucileChristien",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VHGWf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Dilatation_",
    "text": "@Dilatation_ Bjr, si vous m'indiquez le train emprunt\u00e9, je pourrais lui transmettre votre demande ;) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "674894886198493184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674894886198493184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T10:14:14+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 10:14:14 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Dilatation_",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Yaboo73",
    "text": "@Yaboo73 Bjr, pouvez-vous m'indiquer le train concern\u00e9 : code mission ou gare et heure de d\u00e9part ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674891327646130176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674891327646130176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T10:00:06+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 10:00:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Yaboo73",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "xAndrouchka",
    "text": "@xAndrouchka Bjr, un formulaire est \u00e0 votre disposition pour signaler un d\u00e9sagr\u00e9ment \u00e0 bord de votre train : http://ow.ly/VHEA6 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674891062700343296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674891062700343296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T09:59:02+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 09:59:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@xAndrouchka",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VHEA6"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "FlashBatt",
    "text": "@FlashBatt Bjr, un formulaire est \u00e0 votre disposition pour signaler un d\u00e9sagr\u00e9ment observ\u00e9 \u00e0 bord du train : http://ow.ly/VHEA6 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674890883930726400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674890883930726400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-10T09:58:20+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 10 09:58:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@FlashBatt",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VHEA6"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XamBoiii",
    "text": "@MaxClle aucunes perturbations et un drapeau : pour le 1er, nous sommes mobilis\u00e9s, pour le 2e, nous allons voir ce que nous pouvons faire :)",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "674625649378725888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674625649378725888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T16:24:23+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 16:24:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ThibaudTruffaut",
    "text": "@ThibaudTruffaut Bjr, nous avons exp\u00e9riment\u00e9 cette op\u00e9ration l'\u00e9t\u00e9 dernier ; l\u2019objectif \u00e9tant de la p\u00e9renniser : http://ow.ly/VF1Pz ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674585489974927361",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674585489974927361",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T13:44:48+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 13:44:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ThibaudTruffaut",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VF1Pz"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nosmi",
    "text": "@nosmi Bjr, vous pouvez contacter le n\u00b0 gratuit, le 3117, afin de le signaler http://ow.ly/VELvO ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674554934776504320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674554934776504320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T11:43:23+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 11:43:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nosmi",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VELvO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "674548482116624384",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674548482116624384",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T11:17:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 11:17:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 c'est not\u00e9, je fais suivre. Toutes nos excuses pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment, bonne journ\u00e9e malgr\u00e9 tout ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674545871531413504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674545871531413504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T11:07:22+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 11:07:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:57, le trafic est ralenti de Chatelet-Les Halles vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674543702409396224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674543702409396224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:58:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:58:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 je comprends. Aucune information en gare n'a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674543316680220672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674543316680220672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:57:13+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:57:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:53, la rame stationne \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674543198904197120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674543198904197120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:56:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:56:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 Bjr, ce fil relaie les incidents ayant 1 impact cons\u00e9quent. Une annonce peut \u00eatre diffus\u00e9e lorsque l'impact est localis\u00e9 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "674542511487115264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674542511487115264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:54:01+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:54:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice J'entends parfaitement votre remarque. Un \u00e9change sur l'info\u00b0 voy. sera organis\u00e9 sur le blog pour pouvoir avancer ensemble ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "674541768352931840",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674541768352931840",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:51:04+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:51:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Bjr, cette r\u00e9ponse n'\u00e9tait pas adapt\u00e9e. Comme pr\u00e9cis\u00e9 sur blog, 1 comm. amont est r\u00e9alis\u00e9e lorsque fr\u00e9quence est impact\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674535404985561088",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674535404985561088",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:25:47+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:25:47 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "tudobemfr",
    "text": "@tudobemfr pour limiter l\u2019impact sur la circulation, une s\u00e9rie de mesures pr\u00e9ventives est mise en place en amont ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "674529086925111296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674529086925111296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T10:00:41+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 10:00:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@tudobemfr",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pour #COP21, le #RERB vs plonge le temps d\u2019un voyage au c\u0153ur des probl\u00e9matiques climatiques\u261bhttp://ow.ly/VEyYH",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "674527810128580608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674527810128580608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T09:55:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 09:55:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VEyYH"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "tudobemfr",
    "text": "@tudobemfr pour mieux comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne de patinage et d'enrayage : http://ow.ly/VtgUD bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674525172934791169",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674525172934791169",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T09:45:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 09:45:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@tudobemfr",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VtgUD"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r Bjr, je fais remonter ces deux signalements au service concern\u00e9. Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674524343175618560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674524343175618560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T09:41:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 09:41:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "@RER_BETAIL Bjr et merci du signalement. Un projet est en cours pour renforcer la r\u00e9sistance des si\u00e8ges. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674523924823195648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674523924823195648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T09:40:10+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 09:40:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Gir_Antoine Bjr et merci de ce signalement. Je le transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674523241965297664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674523241965297664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T09:37:27+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 09:37:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexandreDigit",
    "text": "@AlexandreDigit Bonjour je n'ai pas eu d'info de perturbation, donc \u00e7a roule sur le RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674499496999591936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674499496999591936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T08:03:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 08:03:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexandreDigit",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r Le pr\u00e9avis de gr\u00e8ve est seulement pour le RERA. Bonne journ\u00e9e #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "674477728901541888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674477728901541888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-09T06:36:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 09 06:36:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:00, le trafic est perturb\u00e9 de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye vers St-Remy / Robinson (divers incidents) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 13,
    "id": "674288017507504128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674288017507504128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T18:02:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 18:02:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:46, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Villepinte (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "674269393728233472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674269393728233472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T16:48:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 16:48:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare de Villepinte non desservie, dans les deux sens (bagage abandonn\u00e9) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "674267203097780224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674267203097780224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T16:40:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 16:40:03 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "KSigma00",
    "text": "@KSigma00 Bjr, l'incident est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9. Les trains desservent la gare de Ch\u00e2telet mais le trafic reste perturb\u00e9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674259020211953664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674259020211953664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T16:07:32+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 16:07:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@KSigma00",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Skyschips",
    "text": "@Skyschips Mea culpa, c'est rectifi\u00e9. Merci de votre vigilance :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "674255469037420544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674255469037420544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T15:53:25+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 15:53:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Skyschips",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En r\u00e9percussion d'un bagage abandonn\u00e9 en gare de #Ch\u00e2telet le trafic est perturb\u00e9 sur le #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674255270630006784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674255270630006784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T15:52:38+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 15:52:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#Ch #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "celine_vb",
    "text": "@celine_vb Bjr C\u00e9line, les d\u00e9mineurs interviennent en gare de Ch\u00e2telet suite \u00e0 un bagage abandonn\u00e9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674254573381513217",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674254573381513217",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T15:49:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 15:49:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@celine_vb",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:40, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "674252533590859776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674252533590859776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T15:41:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 15:41:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674170499526746112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674170499526746112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T10:15:47+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 10:15:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Romain_Tmb77",
    "text": "@romain_tmb77 Bjr Romain, un malaise immobilise le train dans l'attente des secours. Pour en savoir plus : http://ow.ly/VBNHS ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674163749331337217",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674163749331337217",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T09:48:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 09:48:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Romain_Tmb77",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VBNHS"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Flo77fs",
    "text": "@Flo77fs Bjr, l'info trafic Transilien est malheureusement en d\u00e9rangement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous rendre sur le site: http://ow.ly/VBLe6",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674157628923248640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674157628923248640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T09:24:38+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 09:24:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Flo77fs",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VBLe6"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Vous souhaitez en savoir plus sur la #modernisation de la gare du #Bourget ? Venez \u00e0 la rencontre des \u00e9quipes #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 5,
    "id": "674143287360544768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674143287360544768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T08:27:39+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 08:27:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#modernisation #Bourget #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:24, le trafic est ralenti sur la ligne (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 15,
    "id": "674112611689095168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674112611689095168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T06:25:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 06:25:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:10, l'arr\u00eat est \u00e0 nouveau marqu\u00e9 en gare de Le Bourget #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "674110755134906368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674110755134906368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T06:18:23+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 06:18:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:13, le trafic est ralenti de Drancy vers St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674110094985060352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674110094985060352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T06:15:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 06:15:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:08, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Le Bourget (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "674108836240891904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674108836240891904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T06:10:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 06:10:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "06:44, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Le Bourget. Reprise estim\u00e9e \u00e0 07:10. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "674102796912865280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/674102796912865280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-08T05:46:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 08 05:46:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@LnbMarie @j590785 Bjr, les gagnants ont \u00e9t\u00e9 contact\u00e9s ce matin, il faudra retenter votre chance sur les prochains concours ;)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "673903052722712577",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673903052722712577",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T16:33:02+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 16:33:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaucourtLsncf",
    "text": "@MaucourtLsncf on ne peut qu'\u00eatre partants ;) ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "673898567006822400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673898567006822400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T16:15:13+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 16:15:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaucourtLsncf",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Voyager sans ticket ni carte? Bient\u00f4t possible avec #Wizway Solutions. #Mobilit\u00e9SansContact http://www.ratp.fr/fr/ratp/v_141932/wizway-solutions-une-joint-venture-dediee-au-developpement-de-la-mobilite-sans-contact/",
    "retweets": 8,
    "favorites": 3,
    "replies": 4,
    "id": "673892876418445312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673892876418445312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T15:52:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 15:52:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#Wizway #Mobilit",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.ratp.fr/fr/ratp/v_141932/wizway-solutions-une-joint-venture-dediee-au-developpement-de-la-mobilite-sans-contact/"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@cyberneteek la gare du Bourget et ses alentours ont \u00e9t\u00e9 nettoy\u00e9s. Nous poursuivons le travail avec la ville pour la propret\u00e9 des espaces",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "673873628631535618",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673873628631535618",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T14:36:07+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 14:36:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@cyberneteek je prends note de votre remarque et la transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "673873442253479937",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673873442253479937",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T14:35:23+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 14:35:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La gare du #Bourget exp\u00e9rimente l'\u00e9cran E-Ink pour une meilleure lisibilit\u00e9 et diffusion de l'information #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 8,
    "replies": 2,
    "id": "673873066347405313",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673873066347405313",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T14:33:53+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 14:33:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Anti_RERB",
    "text": "@Anti_RERB Bjr, \u00e0 Gare du Nord, des si\u00e8ges assis-debout ont \u00e9t\u00e9 install\u00e9s. Je fais suivre votre remarque au service concern\u00e9 ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "673845069343023104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673845069343023104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T12:42:38+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 12:42:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Anti_RERB",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Rendez-vs demain en gare du #Bourget de 8h \u00e0 10h pour \u00e9changer autour du projet de modernisation de la gare #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "673808006254055424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673808006254055424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T10:15:22+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 10:15:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "so_pavlova",
    "text": "@so_pavlova Bjr, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 les remettre \u00e0 un agent des gares afin que son propri\u00e9taire puisse les r\u00e9cup\u00e9rer :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "673800450953621505",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673800450953621505",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-07T09:45:20+00:00",
    "formatted_date": "Mon Dec 07 09:45:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@so_pavlova",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux ce week-end sur le RER C Paris intramuros avec interruption du trafic.Pour les d\u00e9tails, cliquer sur http://ow.ly/VxtFL",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "673477372931416064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673477372931416064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-06T12:21:32+00:00",
    "formatted_date": "Sun Dec 06 12:21:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VxtFL"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "673204375054123008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673204375054123008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-05T18:16:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 05 18:16:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:41, le trafic est ralenti sur la ligne (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "673180722115555328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673180722115555328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-05T16:42:45+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 05 16:42:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux ce week-end sur le RER C Paris intramuros avec interruption du trafic.Pour les d\u00e9tails, cliquer sur http://ow.ly/Vw9nM",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "673046112475947008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/673046112475947008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-05T07:47:52+00:00",
    "formatted_date": "Sat Dec 05 07:47:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Vw9nM"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "louisfnt_",
    "text": "@fontailo si besoin, sur ce lien, quelques indices qui vous aideront \u00e0 r\u00e9soudre les \u00e9quations : http://ow.ly/VuAzV ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672811329514831872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672811329514831872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T16:14:55+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 16:14:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VuAzV"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ecls_g",
    "text": "@cld_g Bjr, pour toute r\u00e9clamation, je vous invite \u00e0 contacter le service client ici : http://ow.ly/VuqOv ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672803211586179072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672803211586179072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T15:42:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 15:42:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VuqOv"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pascaleparvati",
    "text": "@pascaleparvati Non je viens d'apprendre bagage abandonn\u00e9. cause du retard #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672790232274718720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672790232274718720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T14:51:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 14:51:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@pascaleparvati",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pascaleparvati",
    "text": "@pascaleparvati 2 RER sont \u00e0 Robinson ilot 01 et ilot 07 #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672789155861151745",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672789155861151745",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T14:46:49+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 14:46:49 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@pascaleparvati",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxPatula",
    "text": "@MaxPatula @keven_0 juste sur le plan de ligne :) Merci pour la pens\u00e9e. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "672728028481511424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672728028481511424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T10:43:55+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 10:43:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxPatula @keven_0",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "dansleslimbes",
    "text": "@pierrengt Bjr Pierre, je ne manquerai pas d'\u00e9clairer les \u00e9quipes concern\u00e9es sur ce sujet \ud83d\udca1 Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "672721034219515904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672721034219515904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T10:16:07+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 10:16:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EndzaDjergaian",
    "text": "@EndzaDjergaian Bjr Endza, cela peut surprendre. Pour mieux comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne de patinage et d'enrayage : http://ow.ly/VtgUD ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672717594651136000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672717594651136000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T10:02:27+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 10:02:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@EndzaDjergaian",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VtgUD"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ecddlf",
    "text": "@ecddlf navr\u00e9e pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment. Il faut en effet sortir depuis ce quai de secours. Je fais remonter votre remarque concernant l'info\u00b0 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672715597143257089",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672715597143257089",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T09:54:31+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 09:54:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ecddlf",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Jihef93",
    "text": "@Jihef93 Bjr, une g\u00eane \u00e0 la circulation au niveau de Gare du Nord a momentan\u00e9ment perturb\u00e9 le trafic. Navr\u00e9e pour ces difficult\u00e9s ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672714610546446337",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672714610546446337",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T09:50:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 09:50:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Jihef93",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "bordoray",
    "text": "@bordoray si vous souhaitez obtenir plus de d\u00e9tails sur le dispositif mis en place : http://ow.ly/Vtepe Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672713362845888512",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672713362845888512",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T09:45:38+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 09:45:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@bordoray",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Vtepe"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxPatula",
    "text": "@MaxPatula le d\u00e9ploiement de la 3G/4G se poursuit, surtout dans les gares fr\u00e9quent\u00e9es. Pour Sevran je ne manquerai pas de vous tenir inform\u00e9",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "672712625608859648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672712625608859648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T09:42:42+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 09:42:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxPatula",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "aghiles_rekis",
    "text": "@aghiles_rekis delighted you noticed ;)",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "672706363668213760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672706363668213760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T09:17:50+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 09:17:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@aghiles_rekis",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672695017560006656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672695017560006656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T08:32:44+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 08:32:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:45, le trafic est ralenti sur la ligne (panne de signalisation) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "672683695745142784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672683695745142784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-04T07:47:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Dec 04 07:47:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BetMeIfYouCan",
    "text": "@BetMeIfYouCan Bjr et navr\u00e9e pour la r\u00e9ponse tardive. Avez-vs consulter les horaires en temps r\u00e9el ou la recherche d'itin\u00e9raire ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672393032646459393",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672393032646459393",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T12:32:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 12:32:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BetMeIfYouCan",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672392759844712450",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672392759844712450",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T12:31:41+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 12:31:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@francauseur \u00e0 votre service :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672392430751244288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672392430751244288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T12:30:22+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 12:30:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:41, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "672380700096651264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672380700096651264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T11:43:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 11:43:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@francauseur Bjr, suite \u00e0 un bagage abandonn\u00e9, la gare n'est pas desservie pour le moment, en direction du sud ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672373232402567168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672373232402567168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T11:14:05+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 11:14:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:08, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672372395718610944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672372395718610944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T11:10:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 11:10:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EliseGaultier",
    "text": "@EliseGaultier @GroupeRATP Merci Elise pour ce retour positif qui sera partag\u00e9 avec les \u00e9quipes ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "672368328996950016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672368328996950016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T10:54:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 10:54:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@EliseGaultier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ignorantcowboy",
    "text": "@ignorantcowboy Merci pour ce retour positif. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672363884938985472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672363884938985472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T10:36:56+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 10:36:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ignorantcowboy",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fafafafa",
    "text": "@fafafafa Bjr, les bulletins de ponctualit\u00e9 et le d\u00e9tail du calcul peuvent \u00eatre consult\u00e9s sur le site du STIF : http://ow.ly/VpXtK",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672342061509681152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672342061509681152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T09:10:13+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 09:10:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fafafafa",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VpXtK"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "TheDeland",
    "text": "@Ekitchi pour le dual screen , c'est par ici : http://ow.ly/VpWua ou encore par ici : http://ow.ly/VpWxj :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672338480496816128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672338480496816128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-03T08:55:59+00:00",
    "formatted_date": "Thu Dec 03 08:55:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ekitchi",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VpWua,http://ow.ly/VpWxj"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "arnaudnotluc",
    "text": "@IamKhaian Bonsoir. O\u00f9 \u00eates vous et dans quelle direction? #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672112064677195776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672112064677195776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T17:56:18+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 17:56:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Aymardise",
    "text": "@AymardDe Bjr, nous souhaiterions avoir plus de pr\u00e9cisions. Pouvez-vous me contacter en DM ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672103468887367681",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672103468887367681",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T17:22:08+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 17:22:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AymardDe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Thesqual60",
    "text": "@Thesqual92 Bjr, suite \u00e0 un incident voyageur le train a stationn\u00e9 en gare des Baconnets. L'incident est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "672091241115422721",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672091241115422721",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T16:33:33+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 16:33:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PierreCent",
    "text": "@PierreCent @epenser Bjr, vous trouverez la solution de l\u2019\u00e9quation ici : http://ow.ly/VnNMk Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "672079615637233664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672079615637233664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T15:47:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 15:47:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PierreCent @epenser",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VnNMk"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "http://transilien.com se r\u00e9invente pour vs offrir de nvlles fonctionnalit\u00e9s qui facilitent vos trajets quotidiens",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "672053304965373953",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672053304965373953",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T14:02:48+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 14:02:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://transilien.com"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[#COP21] Renforcement de l'offre de transport sur le #RERB : les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions \u261b http://ow.ly/Vn7Ps",
    "retweets": 4,
    "favorites": 6,
    "replies": 2,
    "id": "672033822951776256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672033822951776256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T12:45:23+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 12:45:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Vn7Ps"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La gare du #Bourget par\u00e9e de drapeaux. D\u00e9couvrez les dessous de l'installat\u00b0 U.N. Camouflage\u261bhttp://ow.ly/VmYYe",
    "retweets": 3,
    "favorites": 5,
    "replies": 1,
    "id": "672013726661419008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/672013726661419008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T11:25:32+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 11:25:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VmYYe"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sam93270",
    "text": "@sam93270 Bjr, pouvez-vous me donner plus de pr\u00e9cisions sur le d\u00e9sagr\u00e9ment rencontr\u00e9 ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671987405243686912",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671987405243686912",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T09:40:56+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 09:40:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sam93270",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "merxyking",
    "text": "@king_mercyy Bjr Mercy, je fais suivre votre remarque en interne. Navr\u00e9e pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671986791315021824",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671986791315021824",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T09:38:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 09:38:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IdriMouloud",
    "text": "@IdriMouloud Bjr Idri, les 50 gagnants seront pr\u00e9venus via Twitter d\u00e8s lundi prochain. Bonne chance ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671985284599431168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671985284599431168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T09:32:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 09:32:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IdriMouloud",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "KundaAstratta",
    "text": "@krystofhumbert nous sommes conscients de la g\u00eane que ces retards occasionnent. Ouverture pr\u00e9vue dans le courant du mois de d\u00e9cembre 2015 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671984311436988417",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671984311436988417",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T09:28:39+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 09:28:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxPatula",
    "text": "@MaxPatula Bjr Maxime et merci pour ce retour. En fonction de l'affluence, des dispositifs de transport et d'accueil sont mis en place ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671983768123650048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671983768123650048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-02T09:26:29+00:00",
    "formatted_date": "Wed Dec 02 09:26:29 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxPatula",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "671670233942392832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671670233942392832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-01T12:40:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 01 12:40:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:20, le trafic est perturb\u00e9 de Gare du Nord vers St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671665704274382848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671665704274382848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-01T12:22:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 01 12:22:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:15, le trafic est perturb\u00e9 de Bourg-la-Reine vers Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "671664446050328579",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671664446050328579",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-01T12:17:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 01 12:17:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Tous les #RERB circulant entre Aulnay/CDG desservent la gare du Parc des Expositions jusqu'au 6 d\u00e9c. #SalonduCheval",
    "retweets": 2,
    "favorites": 6,
    "replies": 3,
    "id": "671622022737346560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671622022737346560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-01T09:29:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 01 09:29:03 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #SalonduCheval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JulienAlliot",
    "text": "@JulienAlliot Bjr Julien, effectivement, cela concerne tous les trains circulant entre Aulnay-sous-Bois et l'A\u00e9roport CDG. Merci ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671619939036438528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671619939036438528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-12-01T09:20:46+00:00",
    "formatted_date": "Tue Dec 01 09:20:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JulienAlliot",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DrSimEvans",
    "text": "@DrSimEvans Bjr, toutes les r\u00e9ponses ici : http://ow.ly/Vhw5A Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671392763271843840",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671392763271843840",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T18:18:03+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 18:18:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DrSimEvans",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Vhw5A"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "671392615439409153",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671392615439409153",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T18:17:28+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 18:17:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:03, le trafic est ralenti sur la ligne (incident d'exploitation) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671389635340312577",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671389635340312577",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T18:05:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 18:05:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yayouyey",
    "text": "@yayouyey Bjr, les circulations sont globalement fluides sur la ligne. Bon voyage",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671379821570744320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671379821570744320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T17:26:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 17:26:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@yayouyey",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671342322576179200",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671342322576179200",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:57:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:57:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "VincentDlrx",
    "text": "@LovelyMonster97 enqu\u00eate men\u00e9e \u00e0 bien sur la signification des motifs des si\u00e8ges ! Je vous raconterai tout dans un article \u00e0 venir ^C",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "671338420497727488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671338420497727488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:42:06+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:42:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LovelyMonster97",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:38, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671337794447523841",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671337794447523841",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:39:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:39:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Capo_Canellas",
    "text": "@Capo_Canellas Bjr, cet \u00e9cran qui permet une diffusion r\u00e9active portera \u00e0 terme l'information conjoncturelle (vie de la gare, travaux, etc.)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671336928554450944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671336928554450944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:36:11+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:36:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Capo_Canellas",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:29, le trafic est ralenti de Chatelet-Les Halles vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671335781223505921",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671335781223505921",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:31:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:31:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "YoyoohDe",
    "text": "@YoyoohDe Bjr Yohann, toutes les r\u00e9ponses ici : http://ow.ly/VgvCh Bonne journ\u00e9e ;)",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "671334570860630017",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671334570860630017",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:26:49+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:26:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@YoyoohDe",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VgvCh"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "__lissahong",
    "text": "@__lissahong Bjr, pour en savoir plus sur l'installation \"U.N Camouflage\" : http://ow.ly/VgvCh Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671330949402075136",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671330949402075136",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:12:25+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:12:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@__lissahong",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VgvCh"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_nooooook",
    "text": "@Neil_Rcht Bjr, pour en savoir plus sur l'installation \"U.N Camouflage\" : http://ow.ly/VgvCh Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671330487588253696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671330487588253696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:10:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:10:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VgvCh"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pascalvella",
    "text": "@pascalvella @COP21 Bjr Pascal, pour en savoir plus sur l'installation \"U.N Camouflage\" : http://ow.ly/VgvCh Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671329968593477632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671329968593477632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T14:08:31+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 14:08:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@pascalvella @COP21",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VgvCh"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pour la #COP21, le #RERB met en place un dispositif d\u2019accueil d\u00e9di\u00e9 : http://ow.ly/Vgl9K",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "671316148093341696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671316148093341696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T13:13:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 13:13:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Vgl9K"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mr_Or2",
    "text": "@j590785 un tirage au sort sera effectu\u00e9 lundi prochain. Un message sera adress\u00e9 aux 50 gagnants : http://ow.ly/VfQKI Bonne chance !",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "671273193794072576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671273193794072576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T10:22:55+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 10:22:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VfQKI"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "A l\u2019occasion de la #COP21, le #RERB vous fait gagner des chargeurs solaires pour mobiles. Follow et RT pour jouer !",
    "retweets": 532,
    "favorites": 97,
    "replies": 61,
    "id": "671268722816978945",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671268722816978945",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T10:05:09+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 10:05:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En cons\u00e9quence du colis suspect \u00e0 Gare du Nord, le trafic est ralenti en direction de Saint-R\u00e9my/Robinson #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "671266045437591552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671266045437591552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:54:31+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:54:31 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice en cons\u00e9quence du colis suspect, le trafic est ralenti sur la ligne. Il ne s'agit pas d'un nouvel incident ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671265498697461761",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671265498697461761",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:52:21+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:52:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671263503727112192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671263503727112192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:44:25+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:44:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:35, Fin d'incident RER B, RERD, le trafic r\u00e9tabli sur ces 2 lignes #RERD #RERB via @RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671262321747079168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671262321747079168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:39:43+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:39:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERD #RERB",
    "mentions": "@RERB",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "HovigU",
    "text": "@HovigU Bjr, navr\u00e9s pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment, un colis suspect \u00e0 Gare du Nord perturbe les circulations. Les d\u00e9mineurs interviennent ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671261380511735808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671261380511735808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:35:59+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:35:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@HovigU",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les \u00e9quipes de d\u00e9minage interviennent \u00e0 Gare du Nord #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671261075371909120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671261075371909120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:34:46+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:34:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:17, le trafic est interrompu entre Gare du Nord et Chatelet-Les Halles en direction de St R\u00e9my (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671259869454946304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671259869454946304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:29:58+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:29:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:26, le trafic est interrompu entre Gare du Nord et Chatelet-Les Halles (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671259772583284736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671259772583284736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:29:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:29:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[#COP21] #bus #RATP d\u00e9vi\u00e9s, pour plus d'information, cliquer ici ,http://ow.ly/VfE3X, #Roissybus non assur\u00e9",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671253043938246656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671253043938246656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T09:02:51+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 09:02:51 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #bus #RATP #Roissybus",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VfE3X"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "dansleslimbes",
    "text": "@pierrengt Bjr Pierre, nous allons faire suivre votre message. Pour signaler tout autre d\u00e9sagr\u00e9ment : http://ow.ly/VfDfO ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "671251494096805888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671251494096805888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T08:56:42+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 08:56:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VfDfO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JessLuso",
    "text": "@JessLuso Bjr Jess, vous trouverez toutes les informations ici : http://ow.ly/VfCPG Nous esp\u00e9rons que vous allez le retrouver ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671250984597893120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671250984597893120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T08:54:40+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 08:54:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JessLuso",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VfCPG"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sonia__lp",
    "text": "@s0nii4 Bjr, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 remplir ce formulaire afin qu'une v\u00e9rification puisse \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e : http://ow.ly/VfCvC Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671249647843868672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671249647843868672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T08:49:21+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 08:49:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VfCvC"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cokka2000",
    "text": "@cokka2000 @Anti_RERB Bjr, les transports sont bien gratuits aujourd'hui en IDF. Je fais suivre pour d\u00e9sactiver l'annonce ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671249185363124224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671249185363124224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T08:47:31+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 08:47:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cokka2000 @Anti_RERB",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Point trafic \u00e0 09:00. Trafic r\u00e9gulier r\u00e9seaux RER et M\u00e9tro. Rappel : station Concorde ferm\u00e9e au public, correspondances non assur\u00e9es",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "671238605222842368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671238605222842368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-30T08:05:29+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 30 08:05:29 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671024728753250304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671024728753250304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T17:55:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 17:55:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:18, le trafic est ralenti de Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV vers Saint-Remy-les-Chevreuse (incident d'exploitation) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "671015923910893568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671015923910893568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T17:20:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 17:20:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AriSebban",
    "text": "@AriSebban pas de fermeture pr\u00e9vue. Le cas \u00e9ch\u00e9ant une information sera donn\u00e9e. Bonne soir\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "671011185655943168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671011185655943168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T17:01:48+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 17:01:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AriSebban",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Kaadii93",
    "text": "@Kaadii93 @SNCF Bjr, le trafic est pr\u00e9vu normal demain. Bon dimanche",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "671009804727549953",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/671009804727549953",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T16:56:18+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 16:56:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Kaadii93 @SNCF",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Par mesure de s\u00e9curit\u00e9, pas de OrlyBus \u00e0 Denfert Rochereau. Pour Orly, veuillez emprunter le Orlyval via Antonny. #RERB",
    "retweets": 9,
    "favorites": 4,
    "replies": 2,
    "id": "670971888114515969",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670971888114515969",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T14:25:38+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 14:25:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Helene_Rancon",
    "text": "@Helene_Rancon Bonjour les trains du #RERB desservent bien l' A\u00e9roport CDG",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670922997608390656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670922997608390656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T11:11:22+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 11:11:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Helene_Rancon",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yoursostupidguy",
    "text": "@yoursostupidguy Bonjour, pour tout savoir consultez http://ow.ly/VdQoi",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "670903637430902784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670903637430902784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T09:54:26+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 09:54:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@yoursostupidguy",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/VdQoi"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "mfouquenet",
    "text": "@mfouquenet Bonjour, les transports sont gratuits sur l'ensemble du r\u00e9seau RATP y compris Orlyval.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670886636486569985",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670886636486569985",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-29T08:46:53+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 29 08:46:53 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@mfouquenet",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les agents de la gare du #Bourget mobilis\u00e9s pour la #COP21, aux c\u00f4t\u00e9s de G. Pepy et du directeur du #RERB",
    "retweets": 15,
    "favorites": 8,
    "replies": 3,
    "id": "670584921874956288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670584921874956288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T12:47:58+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 12:47:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget #COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670583321211109376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670583321211109376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T12:41:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 12:41:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:14, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Bourg-la-Reine en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670577282268942336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670577282268942336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T12:17:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 12:17:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[#COP21 3/4] Fortes perturbations \u00e0 pr\u00e9voir et fermeture de stations si demande de la @prefpolice. Infos: http://www.ratp.fr/informer/trafic/manifestations.php",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670573235868684289",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670573235868684289",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T12:01:32+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 12:01:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21",
    "mentions": "@prefpolice",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.ratp.fr/informer/trafic/manifestations.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[#COP21 2/4] Renfort offre RER et m\u00e9tro pr\u00e9vu. Offre bus adapt\u00e9e \u00e0 la fermeture d\u2019axes routiers. Infos: http://www.ratp.fr/informer/trafic/manifestations.php",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670573084311711744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670573084311711744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T12:00:56+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 12:00:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.ratp.fr/informer/trafic/manifestations.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ChoKoSuiss",
    "text": "@ChoKoSuiss Bonjour, aucune perturbation pr\u00e9vue #RERB.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670535626375217152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670535626375217152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-28T09:32:05+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 28 09:32:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@ChoKoSuiss",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "670336124729036800",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670336124729036800",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T20:19:21+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 20:19:21 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:19, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "670291148120989697",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670291148120989697",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T17:20:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 17:20:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PouickVert",
    "text": "@PouickVert Bjr, un colis suspect en gare de Ch\u00e2telet entra\u00eene des perturbations sur la ligne. La proc\u00e9dure est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9e",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "670290435340902400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670290435340902400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T17:17:47+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 17:17:47 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PouickVert",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:11, le trafic reprend progressivement entre Gare du Nord et Luxembourg (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670289134863405056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670289134863405056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T17:12:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 17:12:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:09, le trafic est interrompu entre Gare du Nord et Luxembourg. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:30. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670288631752482816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670288631752482816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T17:10:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 17:10:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Tit_Tonio",
    "text": "@Tit_Tonio bjr, en raison d'un colis suspect la gare de Ch\u00e2telet n'est pas desservie jusqu'\u00e0 18h30 environ",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670286048820387840",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670286048820387840",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T17:00:22+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 17:00:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Tit_Tonio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@DalenaStefanie Bjr, les trains circulent mais ne marquent pas l'arr\u00eat en gare de Ch\u00e2telet jusqu'\u00e0 18h30 environ ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670284467697803264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670284467697803264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T16:54:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 16:54:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Lekrikcchic",
    "text": "@Lekrikcchic Bjr, un colis suspect en gare de Ch\u00e2telet perturbe les circulations. Arr\u00eat de nouveau desservi vers 18h30 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670284341826732032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670284341826732032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T16:53:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 16:53:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Lekrikcchic",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:42, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles. Reprise estim\u00e9e \u00e0 18:30. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "670281835734245377",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670281835734245377",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T16:43:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 16:43:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:37, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 9,
    "favorites": 2,
    "replies": 5,
    "id": "670280577753464832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670280577753464832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T16:38:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 16:38:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Tous les trains du #RERB desservent la gare du Parc des Expositions du 28 novembre au 6 d\u00e9cembre #Salonducheval",
    "retweets": 4,
    "favorites": 6,
    "replies": 0,
    "id": "670256654953369600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670256654953369600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T15:03:33+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 15:03:33 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #Salonducheval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "moufiane1",
    "text": "@moufiane1 Bjr, le service est renforc\u00e9 sur la ligne. Pour en savoir plus : http://ow.ly/V8Wua ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670241078977691648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670241078977691648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T14:01:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 14:01:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@moufiane1",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V8Wua"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@fawzyparisfr Nous avons h\u00e2te d'entendre le r\u00e9cit de votre aventure #Blogtrotters ;) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670240614403973120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670240614403973120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T13:59:49+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 13:59:49 +0000 2015",
    "hashtags": "#Blogtrotters",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_RocaBOT",
    "text": "@JujuYuki01 Nous sommes ravis que cette initiative vous plaise ! Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "670219439716044802",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670219439716044802",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:35:41+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:35:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxPatula",
    "text": "@MaxPatula pas de possibilit\u00e9 de rajouter des trains, les infrastructures ne nous le permettent pas. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670218345380225024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670218345380225024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:31:20+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:31:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxPatula",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaxPatula",
    "text": "@MaxPatula pour cela la formule est tout aussi complexe mais nous y travaillons :) Pour les trains directs en h. de pointe, nous n'avons 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "670218088214896640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670218088214896640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:30:18+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:30:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaxPatula",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@justejules Bjr et merci du signalement. Pouvez-vs me donner plus de pr\u00e9cisions en MP, dont le train et la voiture concern\u00e9s ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "670216758188449792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670216758188449792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:25:01+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:25:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@justejules",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Bjr, des travaux seront r\u00e9alis\u00e9s dans les caniveaux en bout de quai. Ils devraient se terminer en fin de semaine prochaine ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "670215945776963584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670215945776963584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:21:48+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:21:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#GareDuNord : saurez-vous trouver \u00e0 quoi correspondent ces formules math\u00e9matiques ? #COP21 #RERB",
    "retweets": 9,
    "favorites": 10,
    "replies": 13,
    "id": "670214807220559872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670214807220559872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T12:17:16+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 12:17:16 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "670156766789967872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670156766789967872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T08:26:38+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 08:26:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:38, le trafic est ralenti sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 7,
    "id": "670144934129901568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/670144934129901568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-27T07:39:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 27 07:39:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BDefait",
    "text": "@BDefait Bjr, pour la #COP21, les trains directs Roissy marqueront des arr\u00eats suppl\u00e9mentaires en gare du Bourget",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669954067188289539",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669954067188289539",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T19:01:11+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 19:01:11 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21",
    "mentions": "@BDefait",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Huyghe_Pierre",
    "text": "@Huyghe_Pierre Bjr, un formulaire est \u00e0 votre disposition pour signaler un d\u00e9sagr\u00e9ment \u00e0 bord du train : http://ow.ly/V70Tj ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669922885935476737",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669922885935476737",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T16:57:17+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 16:57:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Huyghe_Pierre",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V70Tj"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Loic_93",
    "text": "@Loic_93 Bjr Loic, navr\u00e9e pour ce d\u00e9sagr\u00e9ment. Prochainement 1 exp\u00e9rimentat\u00b0 sera men\u00e9e pour garantir la mise \u00e0 disposition des \u00e9quipements",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669921052668125184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669921052668125184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T16:50:00+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 16:50:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Loic_93",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "annechapiechota",
    "text": "@annechapiechota Bjr, si vous avez un passe navigo d\u00e9zon\u00e9 celui-ci vous permettra d'emprunter le Orlybus.Mino #RATP #RERB #Orlybus",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669910146185863168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669910146185863168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T16:06:39+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 16:06:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB #Orlybus",
    "mentions": "@annechapiechota",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "bordoray",
    "text": "@bordoray Bjr, les trains en direction ou en provenance de La Plaine SDF marqueront \u00e9galement un arr\u00eat supp. en gare du Bourget ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669886981762105344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669886981762105344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T14:34:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 14:34:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@bordoray",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 d\u2019incidents. Des actions pr\u00e9ventives sur la maintenance sont ainsi men\u00e9es pour limiter les incidents techniques 2/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669862496765927424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669862496765927424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T12:57:19+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 12:57:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 Bjr, la ligne continue ses investissements pour am\u00e9liorer encore le service et la ponctualit\u00e9, plus particuli\u00e8rement en cas 1/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669862030996844544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669862030996844544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T12:55:28+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 12:55:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "iGoBOSS",
    "text": "@iGoBOSS Bjr, les dispositifs habituels sont renforc\u00e9s par une cellule de veille et des pr\u00e9sences supp. sur les postes cl\u00e9s ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669860770121953280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669860770121953280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T12:50:27+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 12:50:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@iGoBOSS",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fabienfab",
    "text": "@fabienfab Bjr Fabien, l'offre de transport est d\u00e9finie par le STIF sur la base de la fr\u00e9quentation de la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669860516693737472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669860516693737472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T12:49:27+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 12:49:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fabienfab",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#COP21, le #RERB se mobilise. D\u00e9couvrez le dispositif d\u2019accueil &amp; de transport mis en place \u261bhttp://ow.ly/V66qi",
    "retweets": 10,
    "favorites": 11,
    "replies": 16,
    "id": "669840629850091520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669840629850091520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T11:30:25+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 11:30:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V66qi"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Julie_Rosette",
    "text": "@Julie_Rosette Bjr Julie, l'offre sur le #RERB sera adapt\u00e9e pour la #COP21. Plus d'info\u00b0 sur : http://ow.ly/V63UG ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "669809302027259904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669809302027259904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-26T09:25:56+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 26 09:25:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #COP21",
    "mentions": "@Julie_Rosette",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V63UG"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "669574673903050752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669574673903050752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:53:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:53:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La gare d'Aulnay-sous-Bois est \u00e0 nouveau desservie #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669573693065007104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669573693065007104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:49:43+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:49:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La gare d'Aulnay-sous-Bois n'est pas desservie suite \u00e0 une colis suspect sur le T4. Arr\u00eat \u00e0 nouveau desservi vers 19h #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669567466004193280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669567466004193280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:24:58+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:24:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:16, la gare Aulnay est ferm\u00e9e (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 16,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "669566120827965440",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669566120827965440",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:19:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:19:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "carla_inacio",
    "text": "@carla_inacio le permettent pas : la fr\u00e9quence entre Aulnay et Paris dans les 2 sens est d\u00e9j\u00e0 au maximum des possibilit\u00e9s. Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669565221632147456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669565221632147456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:16:03+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:16:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@carla_inacio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "carla_inacio",
    "text": "@carla_inacio Bjr, auj. aux h. de pointe nous n'avons pas de possibilit\u00e9 de rajouter des trains pour CDG car les infrastructures ne nous 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669565021685436418",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669565021685436418",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:15:15+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:15:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@carla_inacio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "bluesteel712",
    "text": "@bluesteel712 @shorynobu mea culpa, c'est modifi\u00e9. Merci de votre vigilance ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669563982563397632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669563982563397632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:11:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:11:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@bluesteel712",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "T4 : colis suspect \u00e0 Aulnay-sous-Bois, trafic interrompu sur T4 entre gare Gargan et Aulnay-sous-Bois",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669563698135085056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669563698135085056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T17:10:00+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 17:10:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pr la #COP21 les transports en commun seront gratuits en \u00cele-de-France les 29 &amp; 30 novembre: http://ow.ly/V4s65",
    "retweets": 17,
    "favorites": 4,
    "replies": 4,
    "id": "669553147053015041",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669553147053015041",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T16:28:04+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 16:28:04 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V4s65"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@MMorticia19 nous sommes conscients de la g\u00eane que ces retards occasionnent. Ouverture pr\u00e9vue dans le courant du mois de d\u00e9cembre 2015 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669550341269102592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669550341269102592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T16:16:55+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 16:16:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "YoyoohDe",
    "text": "@YoyoohDe Bjr et merci pour ce signalement. Je transmets aux \u00e9quipes. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669513199809638401",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669513199809638401",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T13:49:20+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 13:49:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@YoyoohDe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "vaskopek",
    "text": "@vaskordig Bjr, tout est mis en oeuvre pour permettre aux voyageurs d'emprunter l'acc\u00e8s Av. Carnot dans le courant du mois de d\u00e9cembre ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669484713334190081",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669484713334190081",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T11:56:08+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 11:56:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Premier bilan du dispositif #Welcome d\u00e9ploy\u00e9 dans les gares de l'a\u00e9roport #CDG 1 &amp; 2 \u261b http://ow.ly/V3Cfe #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "669469902676353024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669469902676353024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T10:57:17+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 10:57:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#Welcome #CDG #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V3Cfe"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "awdreith",
    "text": "@00h61 Le RER sur Massy pal est ER83 le pr\u00e9c\u00e9dent est au baconnet #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669453242531766272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669453242531766272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T09:51:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 09:51:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@00h61",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XuruDragon",
    "text": "@XuruDragon Merci je reboucle en interne. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669446916644708352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669446916644708352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T09:25:57+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 09:25:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@XuruDragon",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XuruDragon",
    "text": "@XuruDragon Bjr, pouvez-vous me donner un peu plus de d\u00e9tails sur la nature du dysfonctionnement et la voiture concern\u00e9e ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669446050047000576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669446050047000576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T09:22:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 09:22:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@XuruDragon",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "669434939415388160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669434939415388160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T08:38:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 08:38:21 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "FugitakaMarcio",
    "text": "@fugitakamarcio Bjr, pouvez-vous m'en dire plus svp (heure, gare et train) ? Nous pouvons continuer en DM si vous voulez. Merci ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "669431527588175872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669431527588175872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T08:24:48+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 08:24:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@FugitakaMarcio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:47, le trafic est ralenti de St-Michel N.-D. vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 9,
    "id": "669423177823555585",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669423177823555585",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-25T07:51:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 25 07:51:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "23:34, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 5,
    "id": "669283254944575488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669283254944575488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T22:35:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 22:35:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "23:08, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "669277216098885633",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669277216098885633",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T22:11:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 22:11:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:10, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 1,
    "replies": 43,
    "id": "669187122671300608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669187122671300608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T16:13:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 16:13:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Aptarus",
    "text": "@aptarus Bjr, un formulaire pour signaler un d\u00e9sagr\u00e9ment vient d'\u00eatre ajout\u00e9 sur le blog #RERB : http://ow.ly/V0KW4 Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "669098617031032832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669098617031032832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T10:21:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 10:21:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Aptarus",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/V0KW4"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexisDROSSOS",
    "text": "Bjr @AlexisDROSSOS, ce d\u00e9sagr\u00e9ment est d\u00fb \u00e0 un pb technique, actuellement en cours de r\u00e9solution",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 13,
    "id": "669032572970733568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669032572970733568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T05:59:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 05:59:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexisDROSSOS",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nico_zozo",
    "text": "@nico_zozo Bonjour un train a stationn\u00e9 quelques instants \u00e0 Orsay. le retard max est de 6mn #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "669030461310672896",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/669030461310672896",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-24T05:51:06+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 24 05:51:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@nico_zozo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La rame est repartie de Grae du Nord sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668712632699002880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668712632699002880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T08:48:10+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 08:48:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare du Nord direction Massy palaiseau la rame stationne sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668711768282255360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668711768282255360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T08:44:44+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 08:44:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "De: st r\u00e9my_ vers : a\u00e9roport cdg_ ; Le train epir 15_retard\u00e9 r\u00e9percussion d'un incident \u00e0 blanc mesnil #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "668701440123265024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668701440123265024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T08:03:41+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 08:03:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 5,
    "id": "668700161678422016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668700161678422016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T07:58:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 07:58:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:16, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (acte de malveillance) #RERB",
    "retweets": 9,
    "favorites": 4,
    "replies": 8,
    "id": "668689846345560064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668689846345560064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T07:17:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 07:17:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:51, le trafic est perturb\u00e9 de Blanc-Mesnil vers St-Remy / Robinson (acte de malveillance) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 3,
    "replies": 4,
    "id": "668683805956440064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668683805956440064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T06:53:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 06:53:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux termin\u00e9s sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "668583644777332737",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668583644777332737",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-23T00:15:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 23 00:15:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Gregory_Kozak95 Bjr, des infos utiles ici: http://www.rerb-leblog.fr/travaux-detancheite-en-gare-de-saint-michel-notre-dame/ Mino #Ratp #RERB #Travaux",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668439602416455680",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668439602416455680",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T14:43:14+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 14:43:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#Ratp #RERB #Travaux",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.rerb-leblog.fr/travaux-detancheite-en-gare-de-saint-michel-notre-dame/"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB #RATP.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668388936159518720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668388936159518720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T11:21:55+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 11:21:55 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:08, le trafic est ralenti sur la ligne (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668386094342361089",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668386094342361089",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T11:10:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 11:10:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin des travaux en cours pr\u00e9vue demain sur la ligne #RERB. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "668383575369195520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668383575369195520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T11:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 11:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IWalkInDaRain",
    "text": "@IWalkUndrDaRain hauteur trop importante. Notamment la hauteur ss tunnel \u00e0 partir de Denfert-Rochereau n'est pas suffisante. 2/2 Mino #Ratp",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668367242225131520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668367242225131520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T09:55:42+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 09:55:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#Ratp",
    "mentions": "@IWalkUndrDaRain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IWalkInDaRain",
    "text": "@IWalkUndrDaRain Bjr, l'infrastructure des tunnels de la ligne B ne permet pas le passage des trains \u00e0 deux \u00e9tages en raison de leur 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668366716058103808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668366716058103808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T09:53:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 09:53:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IWalkUndrDaRain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668338030793654272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668338030793654272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T07:59:38+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 07:59:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:53, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "668321670319443968",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668321670319443968",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T06:54:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 06:54:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:05, le trafic est perturb\u00e9 entre St-Michel N.-D. et Gare du Nord (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668309842528964608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668309842528964608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-22T06:07:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 22 06:07:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JEANPIERRR",
    "text": "@JEANPIERRR Bjr, oui des infos utiles ici http://ow.ly/d/41wd Mino #Ratp",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "668022594935922688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/668022594935922688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-21T11:06:12+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 21 11:06:12 +0000 2015",
    "hashtags": "#Ratp",
    "mentions": "@JEANPIERRR",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/d/41wd"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DebbiePhm",
    "text": "@DebbiePhm Bjr, toutes les infos utiles concernant les travaux #RER B ici http://www.ratp.fr/informer/trafic/trafic.php Mino #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667980390100041728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667980390100041728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-21T08:18:30+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 21 08:18:30 +0000 2015",
    "hashtags": "#RER #RATP",
    "mentions": "@DebbiePhm",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.ratp.fr/informer/trafic/trafic.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667979706050945024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667979706050945024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-21T08:15:47+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 21 08:15:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "06:08, le trafic est ralenti sur la ligne (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 2,
    "id": "667933109980110848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667933109980110848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-21T05:10:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 21 05:10:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux en cours sur la ligne #RERB jusqu'au 23/11/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667915491072221188",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667915491072221188",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-21T04:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 21 04:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667786392110505984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667786392110505984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T19:27:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 19:27:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Maxime44",
    "text": "@Maxime44 Bjr Maxime, en r\u00e9percussion de la pr\u00e9sence de colis suspects, le trafic reste perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "667773198419804160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667773198419804160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T18:35:11+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 18:35:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Maxime44",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "merxyking",
    "text": "@king_mercyy Bjr, oui la gare La Plaine Stade de France est de nouveau accessible ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667759528243539969",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667759528243539969",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T17:40:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 17:40:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "kalonji972",
    "text": "@kalonji972 Bjr, les incidents sont termin\u00e9s. N\u00e9anmoins, le trafic reste encore perturb\u00e9 ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667753165119488000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667753165119488000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T17:15:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 17:15:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@kalonji972",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les trains marquent l'arr\u00eat en gare de La Plaine Stade de France et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2, trafic reste perturb\u00e9 #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667748004556836864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667748004556836864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:55:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:55:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:52, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "667747638062800897",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667747638062800897",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:53:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:53:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Baudrycec",
    "text": "@Baudry45727092 Bjr, en r\u00e9percussion des incidents en cours, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (colis suspects \u00e0 La Plaine SDF et CDG2)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667747002411786240",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667747002411786240",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:51:06+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:51:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@supt1l Bjr, en raison d'un bagage abandonn\u00e9, la gare n'est pas desservie. Intervention des d\u00e9mineurs en cours. Reprise vers 18h ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667746047779807232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667746047779807232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:47:18+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:47:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "the_lion29",
    "text": "@the_lion29 Bjr, suite aux perturbations, des modifications du plan de transport peuvent \u00eatre appliqu\u00e9es pour fluidifier le trafic ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667745808993906689",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667745808993906689",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:46:21+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:46:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@the_lion29",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les trains ne marquent pas l'arr\u00eat en gare de La Plaine Stade de France et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 (colis suspects) #RERB",
    "retweets": 19,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "667745418575499265",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667745418575499265",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:44:48+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:44:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17h37 Egalement, intervention des \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es de la police et du d\u00e9minage \u00e0 la gare\u00e0 l'a\u00e9roport CDG2. #RERB #RATP.",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667744434394669056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667744434394669056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:40:53+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:40:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Intervention des \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es de la police et du d\u00e9minage sur place \u00e0 la gare de La plaine Stade de France. #RERB #RATP.",
    "retweets": 9,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "667743203957866496",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667743203957866496",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:36:00+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:36:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Bagage abondonn\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport cdg2, les trains ont pour terminus a\u00e9roport CDG 1 jusqu'\u00e0 17h40. Pour acceder \u00e0 CDG2 prendre le CDG Val.",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "667739221407481856",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667739221407481856",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:20:11+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:20:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:00, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Plaine stade de F. Reprise estim\u00e9e \u00e0 17:30. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "667734552119394304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667734552119394304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T16:01:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 16:01:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:44, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Plaine stade de F. Reprise estim\u00e9e \u00e0 17:15. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667731028757336065",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667731028757336065",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T15:47:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 15:47:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Bagage abandonn\u00e9 en gare de La Plaine Stade de France. Les trains n'y marquent pas l\u0092'arr\u00eat jusqu'\u00e0 17h15 environ #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667730964878086145",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667730964878086145",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T15:47:22+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 15:47:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "StephanieCh2",
    "text": "@StephanieCh2 Bjr, il s'agit d'un bagage abandonn\u00e9 en gare de La Plaine-Stade de France",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667730480989622272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667730480989622272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T15:45:27+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 15:45:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@StephanieCh2",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:28, le trafic est ralenti de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye vers St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "667726498439282688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667726498439282688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T15:29:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 15:29:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MatMon2",
    "text": "@MatMon2 avez-vous r\u00e9ussi \u00e0 la r\u00e9soudre ? Indice : d\u00e9r\u00e8glement climatique. Bonne recherche ;) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667710569412169728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667710569412169728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T14:26:19+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 14:26:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MatMon2",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Travaux #ParcDesExpositions : installations des abris sur le quai central. Phase 2, demain http://ow.ly/USRNT",
    "retweets": 0,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "667708928285876224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667708928285876224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T14:19:48+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 14:19:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#Travaux #ParcDesExpositions",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/USRNT"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[REMINDER] This weekend, no #RERB will circulate between Aulnay &amp; #CDG airport. Bus schedule \u261bhttp://ow.ly/USDyz",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "667681871426404352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667681871426404352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T12:32:17+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 12:32:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/USDyz"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] Ce week-end #travaux sur #RERB. Des bus remplacent les trains entre Aulnay &amp; #CDG \u261b http://ow.ly/USDfK",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667681096801329153",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667681096801329153",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T12:29:13+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 12:29:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#travaux #RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/USDfK"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sushimatou",
    "text": "@alassoujade Bjr, cette application est un premier pas. Il n\u2019est pas exclu d\u2019en cr\u00e9er une pour la ligne B \u00e0 l\u2019avenir ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667678661877846017",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667678661877846017",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T12:19:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 12:19:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ALassoujade",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "minusmaid",
    "text": "@minusmaid @GroupeRATP nous veillons attentivement \u00e0 nos infrastructures. Merci n\u00e9anmoins pour votre signalement &amp; vigilance. Bonne journ\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667645778219921408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667645778219921408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T10:08:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 10:08:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@minusmaid",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "minusmaid",
    "text": "@minusmaid @GroupeRATP Bjr, soyez rassur\u00e9, il s'agit d'1 chantier de remplacement d'attaches pour maintenir bon niveau d'entretien des voies",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667641100790865920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667641100790865920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T09:50:17+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 09:50:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@minusmaid",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "relosama",
    "text": "@relosama Bjr Elo\u00efse, oui, les travaux d\u00e9butent demain uniquement. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667635059315384320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667635059315384320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T09:26:16+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 09:26:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@relosama",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mawrkan",
    "text": "@Mawrkan Bjr oui, les travaux d\u00e9butent seulement demain. Bon voyage ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667634742016258048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667634742016258048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-20T09:25:01+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 20 09:25:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Mawrkan",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "667460014509072385",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667460014509072385",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T21:50:42+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 21:50:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "21:36, le trafic est ralenti entre Bourg-la-Reine et Robinson (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667441621299011584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667441621299011584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T20:37:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 20:37:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En attente de l'autorisation de reprise du trafic par les services de police #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667436671940603904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667436671940603904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T20:17:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 20:17:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "la personne a ete degag\u00e9e des voies par les secours #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "667433596291055620",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667433596291055620",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T20:05:44+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 20:05:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "xaviervsl",
    "text": "@xaviervsl Bonsoir, les trains circulent sur la branche ST REMY. #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667427448481542144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667427448481542144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T19:41:18+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 19:41:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@xaviervsl",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Actuellement un accident grave de voyageur est en cours \u00e0 Bourg la reine.Les secours prodiguent les soins. #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "667424365475139584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667424365475139584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T19:29:03+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 19:29:03 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:05, le trafic est interrompu entre Bourg-la-Reine et Robinson. Reprise estim\u00e9e \u00e0 22:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "667418721019928577",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667418721019928577",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T19:06:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 19:06:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:58, le trafic est interrompu entre Bourg-la-Reine et Robinson (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "667417965969698816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667417965969698816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T19:03:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 19:03:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BTuffereau",
    "text": "@BTuffereau Merci pour ces pr\u00e9cisions. Nous allons identifier la rame et proc\u00e9der \u00e0 la modification. Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667348345053138944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667348345053138944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T14:26:58+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 14:26:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BTuffereau",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BTuffereau",
    "text": "@BTuffereau Bjr, effectivement il s'agirait d'une erreur ! Pouvez-vous m'indiquer le train concern\u00e9 et la voiture ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667335410377453573",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667335410377453573",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T13:35:34+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 13:35:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BTuffereau",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667313776950030336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667313776950030336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T12:09:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 12:09:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Lalune03",
    "text": "@Lalune03 je comprends les difficult\u00e9s. Tout est mis en oeuvre pour revenir au plus vite \u00e0 un trafic normal ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667294753017368576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667294753017368576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T10:54:01+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 10:54:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Lalune03",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Lalune03",
    "text": "@Lalune03 Bjr, je n'ai malheureusement pas son h. de d\u00e9part. Prochain train \u00e0 partir de Mass Pal. vers Paris pr\u00e9vu \u00e0 11h55 voie 2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667293792408481792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667293792408481792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T10:50:12+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 10:50:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Lalune03",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RShaaams",
    "text": "@RShaaams je ne peux malheureusement vous en d\u00e9livrer. L'id\u00e9al est de vs adresser \u00e0 un agent ou faire un demande &gt;http://ow.ly/UPNMe",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667291220297695237",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667291220297695237",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T10:39:59+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 10:39:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RShaaams",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UPNMe"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Hanktil",
    "text": "@Hanktil nous voila rassur\u00e9s ! Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667284364598730752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667284364598730752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T10:12:44+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 10:12:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Hanktil",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "shami936",
    "text": "@shami936 Toutes nos excuses pour les difficult\u00e9s occasionn\u00e9es. Bon cours malgr\u00e9 tout ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667280512164073473",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667280512164073473",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:57:26+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:57:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@shami936",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Hanktil",
    "text": "@Hanktil Bjr, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l'avenir \u00e0 pr\u00e9ciser le train et la voiture concern\u00e9s pour pouvoir transmettre et traiter votre signalement ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667276122086854656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667276122086854656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:39:59+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:39:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Hanktil",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@mdr91000 Bjr, un incident affectant la signalisation \u00e0 Gare du Nord entra\u00eene des difficult\u00e9s sur la ligne, notamment direction sud",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667275800467644416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667275800467644416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:38:42+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:38:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@patreack Bjr, un incident affectant la signalisation \u00e0 Gare du Nord entra\u00eene des difficult\u00e9s sur la ligne, notamment direction sud",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667275690694283264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667275690694283264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:38:16+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:38:16 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Manon_Gillet",
    "text": "@Manon_Gillet Bjr, un incident affectant la signalisation \u00e0 Gare du Nord entra\u00eene des difficult\u00e9s sur la ligne",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667273895943258112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667273895943258112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:31:08+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:31:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Manon_Gillet",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:28, le trafic est ralenti sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667273765731086336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667273765731086336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:30:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:30:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MickaelBocquet",
    "text": "@MickaelBocquet Bjr, un incident affectant la signalisation \u00e0 Gare du Nord entra\u00eene des difficult\u00e9s en direction du sud de la ligne",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667273736626839552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667273736626839552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:30:30+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:30:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MickaelBocquet",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SoniaHastings",
    "text": "Bjr @SoniaHastings, 1 incident affectant la signalisation \u00e0 #GareDuNord entra\u00eene des ralentissements en direction du sud",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667273585086627840",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667273585086627840",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:29:54+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:29:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord",
    "mentions": "@SoniaHastings",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_NorajBro",
    "text": "@_NorajBro Bjr, le trafic ralenti en direction de St-R\u00e9my/Robinson suite \u00e0 un incident affectant la signalisation. Merci de votre patience",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667273391917899776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667273391917899776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:29:08+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:29:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_NorajBro",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Un incident affectant la signalisation \u00e0 #GareDuNord entra\u00eene des ralentissements sur la ligne #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "667272428809228288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667272428809228288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:25:19+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:25:19 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "mas_htum",
    "text": "Bjr @sam_sonite_ un incident affectant la signalisation \u00e0 Paris Nord rend les circulations difficiles",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667271637176332288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667271637176332288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-19T09:22:10+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 19 09:22:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:42, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "667050544574373888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667050544574373888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T18:43:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 18:43:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:37, le trafic est interrompu entre Bourg-la-Reine et Massy-Pal. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "667049285515653120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667049285515653120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T18:38:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 18:38:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:26, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Bourg-la-Reine en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "667046548757417984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667046548757417984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T18:27:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 18:27:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:03, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Bourg-la-Reine en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 2,
    "replies": 5,
    "id": "667041484722610177",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667041484722610177",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T18:07:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 18:07:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexArchambault",
    "text": "@AlexArchambault j'en prends bonne note :) Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667027811086004224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667027811086004224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T17:13:17+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 17:13:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexArchambault",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexArchambault",
    "text": "@AlexArchambault Bjr Alec, nous avons souhait\u00e9 simplement remercier l'auteur de ces photos ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667025826471411714",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667025826471411714",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T17:05:24+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 17:05:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexArchambault",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RemiMathis",
    "text": "@RemiMathis Bjr R\u00e9mi, il s'agit simplement d'indiquer mais aussi remercier l'auteur des photos ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "667024693141118977",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667024693141118977",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T17:00:54+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 17:00:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RemiMathis",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IptvDrive",
    "text": "@Mundele93290 Bjr, seule la gare Charles de Gaulle 2 n'est pas desservie, trains sont terminus CDG1. Cela circule sur le reste de la ligne",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667024144698114048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667024144698114048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:58:43+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:58:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Madval91",
    "text": "@Madval91 Bjr, les circulations sont globalement fluides. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter les horaires en temps r\u00e9el : http://ow.ly/UO8mn",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "667023677934956544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667023677934956544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:56:52+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:56:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Madval91",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UO8mn"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "emerikarmand",
    "text": "@emerikarmand Bjr, pas d'interruption pr\u00e9vue des circulations ce soir. Bon voyage ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "667022776490975233",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667022776490975233",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:53:17+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:53:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@emerikarmand",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Intervention des \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es de la police sur place (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 4,
    "replies": 1,
    "id": "667022098632675329",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667022098632675329",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:50:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:50:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:32, le trafic est interrompu entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "667017829091295233",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667017829091295233",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:33:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:33:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La #GareDuNord, illumin\u00e9e aux couleurs tricolores \u00a9Azilis/Arnaud CAILLOU #RERB",
    "retweets": 63,
    "favorites": 46,
    "replies": 2,
    "id": "667012241347239937",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/667012241347239937",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T16:11:25+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 16:11:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise de la desserte de l'arr\u00eat vers 16h00 (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666989866077577216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666989866077577216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T14:42:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 14:42:30 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:36, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 1 (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666988887542247425",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666988887542247425",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T14:38:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 14:38:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Mobilisation et #vigilance dans les transports en commun. Pour en savoir plus : http://ow.ly/UNFHf #RERB",
    "retweets": 11,
    "favorites": 12,
    "replies": 2,
    "id": "666986528720187393",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666986528720187393",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T14:29:15+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 14:29:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#Mobilisation #vigilance #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UNFHf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Paulynom",
    "text": "@Paulynom Bjr, nous comprenons les difficult\u00e9s. Des bus de remplacement sont mis en place. Plus d'infos : http://ow.ly/UNkEK ^c",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666947854171262976",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666947854171262976",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:55:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:55:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Paulynom",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UNkEK"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:15, le trafic est perturb\u00e9 de Luxembourg vers St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666938056088420352",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666938056088420352",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:16:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:16:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Loic_93",
    "text": "@Loic_93 Bjr, un incident voyageur, n\u00e9cessitant une intervention des forces de l'ordre, retient le train en gare ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666936845121515521",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666936845121515521",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:11:49+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:11:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Loic_93",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Emsy_e",
    "text": "@Emsy_e Bjr, un train stationne en gare du Luxembourg pour incident voyageur ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666936577822732288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666936577822732288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:10:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:10:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Emsy_e",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SoniaHastings",
    "text": "@SoniaHastings Bjr, un incident voyageur en gare du Luxembourg perturbe les circulations ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666936405285818368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666936405285818368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:10:04+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:10:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SoniaHastings",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SoniaHastings",
    "text": "@SoniaHastings incident voyageur nous attendons l'autorisation de reprendre le trafic #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666936113894981632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666936113894981632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:08:55+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:08:55 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "@SoniaHastings",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 21/11/2015 au 23/11/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666934026041753601",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666934026041753601",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T11:00:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 11:00:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:57, la rame stationne \u00e0 Luxembourg en dir. de St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "666933774467383296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666933774467383296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:59:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:59:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666932771605057537",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666932771605057537",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:55:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:55:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Inbranx",
    "text": "@Inbranx La ligne est maintenue. Elle est l\u00e9g\u00e8rement ralentie pour le moment. #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "666929942282809344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666929942282809344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:44:23+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:44:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "@Inbranx",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "stikmou007",
    "text": "@stikmou007 Bjr, suite au colis suspect \u00e0 Denfert Rochereau, le trafic est actuellement ralenti sur la ligne",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666925235468419072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666925235468419072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:25:41+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:25:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@stikmou007",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Inbranx",
    "text": "@Inbranx Bjr, actuellement le trafic est ralenti sur la ligne. Nous vous tiendrons inform\u00e9s des \u00e9volutions ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666924953850236929",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666924953850236929",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:24:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:24:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Inbranx",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@supt1l Le #RER B \u00e0 toujours desservi stade de France depuis ce matin. La TV a de mauvaises infos #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666923205265891328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666923205265891328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:17:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:17:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RER #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:07, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 17,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "666920940027138049",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666920940027138049",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T10:08:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 10:08:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:56, la rame stationne \u00e0 Denfert en dir. de St-Remy / Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "666918424208121856",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666918424208121856",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:58:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:58:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@_AnneLala Bjr, la circulation est maintenue sur le #RERB et La Plaine SDF. Nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s si cela \u00e9volue",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666915285853687808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666915285853687808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:46:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:46:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@_AnneLala",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Just_Guigz",
    "text": "@Just_Guigz Bjr, la circulation est maintenue sur le #RERB et La Plaine SDF. Nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s si cela \u00e9volue",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666915198364745728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666915198364745728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:45:48+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:45:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Just_Guigz",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "soyonssensas",
    "text": "@mylnblogbeaute la circulation est fluide sur le #RERB. Nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s si la situation devait \u00e9voluer",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666915109877489664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666915109877489664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:45:27+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:45:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pynoret",
    "text": "@pynoret la circulation est maintenue sur le #RERB et La Plaine SDF. Nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s si cela \u00e9volue",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666914938443689984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666914938443689984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:44:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:44:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@pynoret",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Tit_Tonio",
    "text": "@Tit_Tonio Bjr, les trains circulent sur le RER B et desservent La Plaine Stade de France",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666914775566295041",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666914775566295041",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:44:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:44:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Tit_Tonio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Paulynom",
    "text": "Bjr @Paulynom, la circulation est maintenue sur le #RERB et La Plaine SDF. Nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s si cela \u00e9volue",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "666914211197550592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666914211197550592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:41:53+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:41:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Paulynom",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rito_carine",
    "text": "@rito_carine la circulat\u00b0 est maintenue sur le RER B qui dessert La Plaine. Nous ne manquerons pas de vous informer si cela devait \u00e9voluer",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "666913717054005248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666913717054005248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:39:55+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:39:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rito_carine",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fantomette__",
    "text": "@Fantomette__ Bjr, navr\u00e9e pour cette r\u00e9ponse tardive. Le RER B circule et dessert La Plaine. Dans le cas contraire, 1 info\u00b0 serait diffus\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666913445539938304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666913445539938304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:38:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:38:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fantomette__",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Just_Guigz",
    "text": "@Just_Guigz Bjr, la gare de La Plaine SDF est desservie. Dans le cas contraire,1 info sera donn\u00e9e. Navr\u00e9e pour la r\u00e9ponse tardive ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666912889572298752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666912889572298752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:36:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:36:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Just_Guigz",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LesCahiersdHelo",
    "text": "@LesCahiersdHelo Bjr, la circulation sur le RER B est maintenue, avec desserte de la gare de La Plaine Stade de France ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666912517994577920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666912517994577920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:35:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:35:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LesCahiersdHelo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "stikmou007",
    "text": "Bjr @stikmou007, la gare de La Plaine Stade de France sur le #RERB est desservie",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666912373115109376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666912373115109376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:34:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:34:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@stikmou007",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Val0uuuuu_",
    "text": "@Val0uB_ Bjr, navr\u00e9e pour la r\u00e9ponse tardive. Oui vous pouvez emprunter le RER B jusqu'\u00e0 Antony : http://ow.ly/UN3yC",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666911719596417024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666911719596417024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:31:59+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:31:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UN3yC"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Kalytis_",
    "text": "@CelianKaly Bjr, je transmets votre tweet au service concern\u00e9 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666910241213317120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666910241213317120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:26:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:26:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Dianouxe",
    "text": "@Dianouxe Bjr, la circulation est fluide sur la ligne. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666909861570084864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666909861570084864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:24:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:24:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Dianouxe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Karynouuu",
    "text": "Bjr @Karynouuu @SoujoudSarahK @Marie_smk, la circulation des trains est maintenue sur le #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666909709979525120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666909709979525120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T09:24:00+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 09:24:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Karynouuu",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Antoine_Sab L aligne H est ralentie. Sur le RER B pas de soucis #RERB #RATP",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "666869938813083648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666869938813083648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T06:45:57+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 06:45:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "seewhat_imean",
    "text": "@seewhat_imean Pour le moment tout est normal sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "666861566252466176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666861566252466176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T06:12:41+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 06:12:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "@seewhat_imean",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@cyriltd Vous trouverez les infos sur RATP;fr, et sur les comptes T1, M13,",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "666856584883097600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666856584883097600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-18T05:52:54+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 18 05:52:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@CyrilTd",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "A l'entr\u00e9e de la #GareDuNord, un livre de t\u00e9moignages de solidarit\u00e9 est mis \u00e0 disposition #NousSommesUnis",
    "retweets": 22,
    "favorites": 14,
    "replies": 0,
    "id": "666669752639729664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666669752639729664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T17:30:29+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 17:30:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #NousSommesUnis",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Najete",
    "text": "@Najete Bjr Najette, les conditions de circulation sont pr\u00e9vues normales sur notre ligne. Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666665841782562816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666665841782562816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T17:14:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 17:14:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Najete",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "666623728629993473",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666623728629993473",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T14:27:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 14:27:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les circulations reprennent progressivement. Toutefois, en r\u00e9percussion du colis suspect, le trafic reste perturb\u00e9 sur la ligne #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "666612747564621824",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666612747564621824",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T13:43:58+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 13:43:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:40, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666612405854707712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666612405854707712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T13:42:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 13:42:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:17, le trafic est interrompu de Chatelet-Les Halles vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "666607877327572992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666607877327572992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T13:24:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 13:24:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Du 17 au 20 novembre, tous les trains marquent l\u2019arr\u00eat en gare #ParcDesExpositions #salon #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "666562282428760064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666562282428760064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T10:23:26+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 10:23:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#ParcDesExpositions #salon #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Visite du centre du n\u00b0 d'urgence, le 3117, de la #GareDuNord : http://ow.ly/UKdKf",
    "retweets": 2,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "666552320512126976",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666552320512126976",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T09:43:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 09:43:51 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UKdKf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XamBoiii",
    "text": "@MaxClle Bjr, des personnes sur les voies au niveau de Saint-Denis ont n\u00e9cessit\u00e9 des adaptations du plan de transport. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "666543053121941504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666543053121941504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T09:07:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 09:07:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Shima972",
    "text": "@Shima972 Bjr, pouvez-vous nous indiquer le train et la voiture concern\u00e9s afin de remonter votre signalement au service comp\u00e9tent ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666540253289824256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666540253289824256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T08:55:54+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 08:55:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Shima972",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JanBon3",
    "text": "@JanBon3 Bjr, des actions sont men\u00e9es pour am\u00e9liorer la fluidit\u00e9 du trafic \u00e0 l'entr\u00e9e du tunnel. Pour en savoir + : http://ow.ly/UK7fQ",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666539622990815232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666539622990815232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-17T08:53:24+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 17 08:53:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JanBon3",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UK7fQ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SergeMoronvalle",
    "text": "@SergeMoronvalle Bjr, le bagage oubli\u00e9 en gare de La Plaine vient d'\u00eatre r\u00e9cup\u00e9r\u00e9, les circulations reprennent. Bon retour ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "666297401603448833",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666297401603448833",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-16T16:50:54+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 16 16:50:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SergeMoronvalle",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Aujourd'hui \u00e0 12h, la RATP et SNCF vous invitent \u00e0 observer une minute de silence en hommage aux victimes des attentats du 13 novembre #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 15,
    "replies": 0,
    "id": "666196849129336832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666196849129336832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-16T10:11:20+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 16 10:11:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_cde5ok",
    "text": "@AmailaS75 Bjr, un sac abandonn\u00e9 (et r\u00e9cup\u00e9r\u00e9) en gare de Ch\u00e2telet ralentit l\u00e9g\u00e8rement les circulations ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "666179248944758784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666179248944758784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-16T09:01:24+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 16 09:01:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux termin\u00e9s sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "666046927839055872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/666046927839055872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-16T00:15:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 16 00:15:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:12, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "665895683199803393",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665895683199803393",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T14:14:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 14:14:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Personne bless\u00e9e dans le train \u00e0 ST Michel.Les pompiers prodiguent les soins sur place. #RERB",
    "retweets": 11,
    "favorites": 14,
    "replies": 2,
    "id": "665884457958772736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665884457958772736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T13:30:00+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 13:30:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:14, la rame stationne \u00e0 St-Michel N.-D. en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "665880803210076160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665880803210076160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T13:15:29+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 13:15:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "misterbumface",
    "text": "@bigmouseprophet Due to planned works, service on RER B is suspended between Aulnay and CDG airport. Bus schedule : http://ow.ly/UFnWc",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "665873839268700160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665873839268700160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T12:47:49+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 12:47:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UFnWc"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BennyMercier",
    "text": "@BennyMercier Bjr, auj. interruption du trafic entre Aulnay &amp; CDG pour travaux. Horaires des bus de remplacement : http://ow.ly/UFnOB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665873308236316672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665873308236316672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T12:45:42+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 12:45:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BennyMercier",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UFnOB"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "665864697120452608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665864697120452608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T12:11:29+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 12:11:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:52, la rame repart de Gare du Nord (voyageur sur la voie) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "665863830141050880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665863830141050880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T12:08:02+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 12:08:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:52, la rame stationne \u00e0 Gare du Nord (voyageur sur la voie) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "665860922532044800",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665860922532044800",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T11:56:29+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 11:56:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin des travaux en cours pr\u00e9vue demain sur la ligne #RERB. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665846828487852033",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665846828487852033",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-15T11:00:29+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 15 11:00:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Alan_LeDuc",
    "text": "@LePtitDuc Merci pour ce message et bravo pour votre courage et sang froid ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665483088919687169",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665483088919687169",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-14T10:55:07+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 14 10:55:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "lenaboou",
    "text": "@lenaboou Bjr, navr\u00e9e pour cette r\u00e9ponse tardive. Oui des bus sont mis en place ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665482521073876992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665482521073876992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-14T10:52:51+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 14 10:52:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@lenaboou",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sr841",
    "text": "@sr841 Bjr, oui la gare de La Plaine Stade de France est ouverte ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665482139845140480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665482139845140480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-14T10:51:20+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 14 10:51:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sr841",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux en cours sur la ligne #RERB jusqu'au 16/11/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "665378774452670464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665378774452670464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-14T04:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 14 04:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "665329158642376704",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665329158642376704",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-14T00:43:27+00:00",
    "formatted_date": "Sat Nov 14 00:43:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "00:29, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 23,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "665310866804359168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665310866804359168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T23:30:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 23:30:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "23:56, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Plaine stade de F. (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 200,
    "favorites": 36,
    "replies": 1,
    "id": "665303027658661889",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665303027658661889",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T22:59:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 22:59:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "21:32, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Chatelet-Les Halles en dir. de Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "665266789396430848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665266789396430848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T20:35:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 20:35:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665107897777577984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665107897777577984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T10:04:14+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 10:04:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10h53, l'arr\u00eat est \u00e0 nouveau marqu\u00e9 \u00e0 la gare Denfert-Rochereau. #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "665107217713143809",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665107217713143809",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T10:01:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 10:01:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:47, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Denfert (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665103967265955840",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665103967265955840",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T09:48:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 09:48:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:41, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Denfert en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "665102709557587969",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665102709557587969",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T09:43:37+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 09:43:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Ce week-end #travaux sur #RERB Des bus remplacent les trains entre Aulnay &amp; CDG \u261b http://ow.ly/UB3U2",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "665088620437618688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/665088620437618688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-13T08:47:38+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 13 08:47:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#travaux #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UB3U2"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "664920505812705280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664920505812705280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-12T21:39:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 12 21:39:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "21:52, le trafic est ralenti de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye vers St-Remy / Robinson (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664908932184449024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664908932184449024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-12T20:53:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 12 20:53:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Une id\u00e9e de o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 prise cette photo du #RERB ? ^T",
    "retweets": 2,
    "favorites": 4,
    "replies": 17,
    "id": "664807441452912640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664807441452912640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-12T14:10:20+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 12 14:10:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664463997803094017",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664463997803094017",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T15:25:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 15:25:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "lA GARE DE AEROPORT CHARLES DE GAULLE EST DE NOUVEAU MARQUE SUR LE #RERB FIN D'INCIDENT #RATP",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 7,
    "id": "664462613150085120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664462613150085120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T15:20:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 15:20:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:11, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "664460728431169536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664460728431169536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T15:12:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 15:12:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:00, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664457960035368960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664457960035368960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T15:01:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 15:01:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:49, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV. Reprise estim\u00e9e \u00e0 16:00. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664455449845067777",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664455449845067777",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T14:51:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 14:51:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise du trafic sur Orly Val. Fin d'incident #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664434941242028032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664434941242028032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T13:30:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 13:30:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Orly val en raison d'un animal sur les voies, le trafic est interrompu sur l'ensemble de la ligne. #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664434432372264960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664434432372264960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T13:28:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 13:28:07 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 14/11/2015 au 16/11/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "664397276169773056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664397276169773056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-11T11:00:29+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 11 11:00:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "23:17, le trafic est ralenti de Port Royal vers St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "664206301925408769",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664206301925408769",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T22:21:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 22:21:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 5,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "664180123307008000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664180123307008000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T20:37:35+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 20:37:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "664177513376129024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664177513376129024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T20:27:13+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 20:27:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "flykiller_j",
    "text": "@flykiller_j Le trafic a repris normalement mais reste tr\u00e8s perturb\u00e9. La gare des Baconnets est desservie. #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "664170128679034880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664170128679034880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T19:57:53+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 19:57:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@flykiller_j",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "WaldoBikow",
    "text": "@WaldoBikow Excusez moi pour le retard. Un accident grave de voyageur #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664169781856223232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664169781856223232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T19:56:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 19:56:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@WaldoBikow",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AmadeusMacmule",
    "text": "@AmadeusMacmule oui trafic r\u00e9tabli sur l'ensemble de la ligne #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664157114106052612",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664157114106052612",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T19:06:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 19:06:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@AmadeusMacmule",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "- Le train leve 03 est rendu terminus Massy palaiseau. - Le train PAPO 94 s'arr\u00eatera dans toutes gares, sans changement de mission. #RATP",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664155396156874752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664155396156874752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:59:20+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:59:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PPitoun",
    "text": "@PPitoun Je r\u00e9pons \u00e0 beaucoup de tweet. Le trafic a repris sur l'ensemble de la ligne mais est tr\u00e8s perturb\u00e9 #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "664153431674912768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664153431674912768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:51:32+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:51:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@PPitoun",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MimIphonographe",
    "text": "@MimIphonographe Les trains se suivent de pr\u00e8s ils ne peuvent pas aller plus vite #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664152998394875904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664152998394875904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:49:48+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:49:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@MimIphonographe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:42, le trafic est ralenti sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 9,
    "id": "664151441574133760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664151441574133760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:43:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:43:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Vero_Martens",
    "text": "@Vero_Martens Le trafic a repris vers la banlieue mais tr\u00e8s perturb\u00e9 #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664150603992596481",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664150603992596481",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:40:17+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:40:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@Vero_Martens",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ChristainPascal",
    "text": "@ChristainPascal je me renseigne #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664150194225811456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664150194225811456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:38:40+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:38:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@ChristainPascal",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MimIphonographe",
    "text": "@MimIphonographe Un train est entre antony et fontaine michalon #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664149747595386880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664149747595386880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:36:53+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:36:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@MimIphonographe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:34, le trafic est ralenti sur la ligne navette de remplacement \u00e0 dispo. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 2,
    "id": "664149426567561216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664149426567561216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:35:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:35:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "diftong2",
    "text": "@diftong2 Oui le trafic a repris mais est tr\u00e8s perturb\u00e9. Attention pas d'arr\u00eat entre Massy-Palaiseau et Antony vers Paris #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664145790391177216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664145790391177216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:21:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:21:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@diftong2",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:16, le trafic est ralenti sur la ligne navette de remplacement \u00e0 dispo. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664145149140799488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664145149140799488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:18:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:18:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les trains ne marquent pas l'arr\u00eat entre Massy-Palaiseazu et Antony direction Paris #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 4,
    "id": "664144372653563904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664144372653563904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:15:32+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:15:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Aux Baconnets les trains ne s'arr\u00eatent pas direction Paris #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664143975318749184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664143975318749184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:13:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:13:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "L'arr\u00eat en gare des Baconnets se fait sur le m\u00eame quai dans les 2 sens par alternance. Les Bus sont toujours l\u00e0. Bon courage #RATP",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "664142966529880064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664142966529880064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:09:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:09:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Simonstrr",
    "text": "@Simonstrr Le trafic reprend sur le #RERB. L'arr\u00eat en gare des baconnets sur fera sur le m\u00eame quai pour les 2 directions Bon courage #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "664142290093547525",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664142290093547525",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:07:15+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:07:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@Simonstrr",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:04, le trafic est ralenti sur la ligne navette de remplacement \u00e0 dispo. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664141877244010497",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664141877244010497",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T18:05:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 18:05:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Simonstrr",
    "text": "@Simonstrr Il faut prendre le bus 297. et le 197 \u00e0 Antony dans le cas ou le 297 ne monte pas \u00e7\u00e0 Porte d'Orl\u00e9ans #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664140271899254784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664140271899254784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:59:14+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:59:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@Simonstrr",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_cde5ok",
    "text": "@AmailaS75 Cela prend du temps de rt\u00e9clamer des bus. Nous devons faire la demande aupr\u00e8s du centre de r\u00e9gulation des Bus. #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664137706193215488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664137706193215488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:49:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:49:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mona_Lily",
    "text": "@Mona_Lily Oui les trains sont omnibus #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664137293675028480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664137293675028480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:47:24+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:47:24 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@Mona_Lily",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:43, le trafic est interrompu entre Antony et Massy-Pal. navette de remplacement \u00e0 dispo. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "664136842229477376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664136842229477376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:45:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:45:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DrYayou",
    "text": "@DrYayou Nous n'avons pas l'info. Nous attendons l'autorisation des forces de l'ordre. #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664136835396968448",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664136835396968448",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:45:35+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:45:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@DrYayou",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "HenryMargot",
    "text": "@HenryMargot Le meilleur moyen est de prendre le RERc \u00e0 St Michel puis le RERB \u00e0 Massy Palaiseau #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664134223662620672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664134223662620672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:35:12+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:35:12 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@HenryMargot",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "regardsdes",
    "text": "@catsasan En partant d'o\u00f9? #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664130473669599232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664130473669599232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:20:18+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:20:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "severine_clain",
    "text": "@severine_clain tjrs interrompu entre antony et massy palaiseau. nous attendons le feu vert pour reprendre \u00e7a risque d'\u00eatre long #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "664127556132675584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664127556132675584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:08:42+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:08:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@severine_clain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "20_cline",
    "text": "@20_cline Bjr, oui les trains circulent depuis Massy P. vers St-R\u00e9my ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664127473710407680",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664127473710407680",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:08:23+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:08:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@20_cline",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "severine_clain",
    "text": "@severine_clain Je vous le souhaite. Bon courage #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664126778798170112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664126778798170112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:05:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:05:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@severine_clain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "92290_",
    "text": "@SamsamEF Bjr, bus 125>Gabriel Peri, puis bus 197>G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle - Croix de Berny ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664126291382304768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664126291382304768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:03:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:03:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les bus de remplacement sont \u00e9galement partis de Massy Palaiseau #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664126222985781248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664126222985781248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T17:03:25+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 17:03:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "stephaniecouv",
    "text": "@stephaniecouv Bjr, les circulations sont toujours interrompues entre Massy P. et Antony, dans les 2 sens. Reprise vers 19h ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664125294660460546",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664125294660460546",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:59:43+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:59:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@stephaniecouv",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Navettes de Bus au d\u00e9part de la gare d'Antony et bient\u00f4t de la gare de Massy-Palaiseau #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664125177790353408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664125177790353408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:59:15+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:59:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des agents RATP vous renseignent \u00e0 la gare d'Antony #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "664124400434847744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664124400434847744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:56:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:56:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "gjokiel",
    "text": "@gjokiel Bjr, les trains circulent depuis l'a\u00e9roport de Roissy vers Paris (terminus Antony). Des perturbations sont toutefois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664123524949409793",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664123524949409793",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:52:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:52:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@gjokiel",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ElodieGateau",
    "text": "@ElodieGateau Bjr, les trains circulent entre Aulnay et Gare du Nord mais des perturbations sont ttfois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664123077819801601",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664123077819801601",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:50:55+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:50:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ElodieGateau",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@brandjournalis1 Oui il y a des d'antony vers Paris sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664122424888307712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664122424888307712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:48:19+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:48:19 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "severine_clain",
    "text": "@severine_clain bonne chance pour le retour et bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664122051209334785",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664122051209334785",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:46:50+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:46:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@severine_clain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@brandjournalis1 Bjr, des trains circulent au d\u00e9part d'Antony>Paris mais des perturbations sont \u00e0 pr\u00e9voir en r\u00e9percussion de l'incident",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664121883449810945",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664121883449810945",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:46:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:46:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "vvoyer",
    "text": "@zeroload Bjr, cela circule mais des perturbations sont \u00e0 pr\u00e9voir en cons\u00e9quence de l'accident grave de voyageur et du malaise voy.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664121598987882496",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664121598987882496",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:45:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:45:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@zeroload",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MissMissySeven",
    "text": "@MissMissySeven Nous avons demand\u00e9 un renfort de bus mais cela prend du temps d\u00e9sol\u00e9. #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664121318888075264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664121318888075264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:43:55+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:43:55 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@MissMissySeven",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "severine_clain",
    "text": "@severine_clain Bjr, de Nation, ligne 6&gt;Denfert-R.,puis ligne 4&gt;Porte d'Orl\u00e9ans, puis bus 197&gt;Bourg-la-Reine",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664121293856485376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664121293856485376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:43:49+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:43:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@severine_clain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Misstigrette_B",
    "text": "@Misstigrette_B Bjr, vous pouvez emprunter le bus 196 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664120765894238208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664120765894238208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:41:44+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:41:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Misstigrette_B",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:39, la rame stationne \u00e0 Luxembourg en dir. de St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664120486746595328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664120486746595328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:40:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:40:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "thiebautdimitri",
    "text": "@thiebautdimitri Bjr, RER C&gt;Longjumeau, puis bus DM151&gt;Porte d'Orl\u00e9ans, puis T3&gt;Cit\u00e9 Universitaire",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664120362444201984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664120362444201984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:40:07+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:40:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@thiebautdimitri",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:36, la rame stationne \u00e0 Luxembourg en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664119982649950208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664119982649950208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:38:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:38:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@CallmeZoeey Bjr, il s'agit du code mission des trains. Pour en savoir plus : http://ow.ly/UtHsA ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664118511464259584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664118511464259584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:32:46+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:32:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UtHsA"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Manuba2r",
    "text": "@Manuba2r Bjr, vous pouvez emprunter le bus 196 jusqu'\u00e0 Massy P. (33 min environ) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664118216508235776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664118216508235776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:31:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:31:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Manuba2r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mimi_Hiwatari",
    "text": "@Mimi_Hiwatari Nous vous tiendrons bien \u00e9videment inform\u00e9s de la reprise des circulations ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664117843236114432",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664117843236114432",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:30:07+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:30:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Mimi_Hiwatari",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] Le trafic est interrompu entre Antony et Massy-Pal. Reprise estim\u00e9e \u00e0 19:00. (accident grave de voyageur)",
    "retweets": 7,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "664117571084505088",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664117571084505088",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:29:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:29:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CelmaLq",
    "text": "@CelmaLq Bjr, il n'y a pas encore des bus de remplacement. Quelle est votre gare de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e ?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664117317144616960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664117317144616960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:28:01+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:28:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@CelmaLq",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "indis_la_grande",
    "text": "@indis_la_grande bon courage pour le retour. Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664117088383049728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664117088383049728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:27:07+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:27:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@indis_la_grande",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Antho_Vnn",
    "text": "@Antho_Vnn depuis le Guichet, Bus Mobicaps 9 &gt; Gare de Jouy en Josas, puis RER C &gt; Versailles C., puis ligne N&gt;Montparnasse, puis ligne 6",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664116747109318656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664116747109318656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:25:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:25:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Antho_Vnn",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alisonxh",
    "text": "@alisonxh Pas de PB RERB jusqu'\u00e0 Antony puis orly val #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "664115527305023488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664115527305023488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:20:55+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:20:55 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@alisonxh",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "beoneself",
    "text": "@beoneself de Auber, prendre le RER A &gt; Gare de Lyon, puis ligne 14 &gt; Biblioth\u00e8que F.M puis RER C &gt; Massy P.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664114967772270592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664114967772270592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:18:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:18:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@beoneself",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mona_Lily",
    "text": "@Mona_Lily Prendre le m\u00e9tro jusqu' Porte d'Orl\u00e9ans puis le bus 197 jusqu'\u00e0 Massy #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664114618529423361",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664114618529423361",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:17:18+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:17:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@Mona_Lily",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sunxflower",
    "text": "@sunxflower Bjr, oui vous pouvez vous rendre \u00e0 Paris depuis Antony. Pr\u00e9voir ttfois un allongement du temps de parcours ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664114372906770434",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664114372906770434",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:16:19+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:16:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sunxflower",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les trains Leve 32,40,48,56,64,72 et Kuby 50 sont supprim\u00e9s. #RATP",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "664114207084945408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664114207084945408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:15:40+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:15:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Julie_Rosette",
    "text": "@Julie_Rosette Bjr, un allongement du temps de parcours est \u00e0 pr\u00e9voir sur le reste de la ligne ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664114080425385985",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664114080425385985",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:15:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:15:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Julie_Rosette",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "indis_la_grande",
    "text": "@indis_la_grande il n'y a Pas encore des bus de remplacement. D\u00e9sol\u00e9 mais cela prend du temps \u00e0 organiser #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664113888569479168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664113888569479168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:14:24+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:14:24 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@indis_la_grande",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PouickVert",
    "text": "@PouickVert Bjr, non seulement entre Massy Palaiseau et Antony. Pr\u00e9voir ttfois un allongement du temps de parcours sur le reste de la ligne",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664113381612367872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664113381612367872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:12:23+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:12:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PouickVert",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LisaLoveCure",
    "text": "@LisaLoveCure il faut prendre le bus 125 jusqu'\u00e0 la N20 puis le 197 jusqu'\u00e0 place de France et le 119 ou 319 jusqu'\u00e0 massy palaiseau",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664113232907497472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664113232907497472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:11:48+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:11:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LisaLoveCure",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Baudrycec",
    "text": "@Baudry45727092 Bjr, oui les trains circulent dans ce sens. Un allongement du temps de parcours est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664113023804657664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664113023804657664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:10:58+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:10:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "indis_la_grande",
    "text": "@indis_la_grande Bjr, le trafic est interrompu entre Massy P. et Antony, dans les 2 sens ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "664112686905565184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664112686905565184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:09:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:09:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@indis_la_grande",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PetitLoupEmi",
    "text": "@PetitLoupEmi oui il ya des trains de chatelet vers mitry",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664112494663847936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664112494663847936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:08:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:08:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@PetitLoupEmi",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "br3yton",
    "text": "@br3yton Le trafic est interrompu entre Antony et Massy-Palaiseau sur le #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664112328670056448",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664112328670056448",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:08:12+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:08:12 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "@br3yton",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "br3yton",
    "text": "@br3yton Bjr, \u00e0 Antony vous pouvez prendre en RER direction Ch\u00e2telet ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664112073169870848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664112073169870848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:07:11+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:07:11 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@br3yton",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Antho_Vnn",
    "text": "@Antho_Vnn o\u00f9 \u00eates vous et o\u00f9 allez vous #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "664111947235917824",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664111947235917824",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:06:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:06:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@Antho_Vnn",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LisaLoveCure",
    "text": "@LisaLoveCure Bjr, quelle est votre gare d'arriv\u00e9e ?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664111332690669568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664111332690669568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:04:14+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:04:14 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LisaLoveCure",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LisaLoveCure",
    "text": "@LisaLoveCure Vous \u00eates o\u00f9 et pour aller o\u00f9? #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664111183524438016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664111183524438016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:03:39+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:03:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "@LisaLoveCure",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les forces de l'ordre sont aux Baconnets avec les Pompiers #RERB #RATP",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "664110681931833344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664110681931833344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T16:01:39+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 16:01:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "br3yton",
    "text": "@br3yton Bjr, le trafic est interrompu dans les 2 sens entre les gares Antony et Massy-Palaiseau. Reprise estim\u00e9e vers 19h ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664110214896070656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664110214896070656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:59:48+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:59:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@br3yton",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:58, le trafic est interrompu entre Antony et Massy-Pal. Reprise estim\u00e9e \u00e0 19:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "664110167479476224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664110167479476224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:59:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:59:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise pr\u00e9vue sur le #RERB vers 19h00 #RATP",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664109646190395392",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664109646190395392",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:57:32+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:57:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XPflieger",
    "text": "@XPflieger Bjr, quelle est votre gare de d\u00e9part ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664109635750772736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664109635750772736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:57:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:57:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@XPflieger",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Consultez tous les itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/U2anb (accident grave de voyageur aux Baconnets) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664109449523646465",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664109449523646465",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:56:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:56:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/U2anb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les pompiers ont \u00e9t\u00e9 command\u00e9s au Baconnets sur le RERB #RATP",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664108942893694976",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664108942893694976",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:54:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:54:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:51, le trafic est interrompu entre Antony et Massy-Pal. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 0,
    "replies": 8,
    "id": "664108405720809473",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664108405720809473",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:52:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:52:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:45, la rame stationne \u00e0 Les Baconnets en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "664107148226359297",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664107148226359297",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:47:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:47:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes Bravo \u00e0 notre meilleure marcheuse Sylvie M. ! Rejoignez l'\u00e9quipe #TeamRERB \u261bhttp://ow.ly/UtvHi",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "664104029451104258",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664104029451104258",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:35:13+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:35:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UtvHi"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 seriez-vs un voyageur de GIF-sur-Yvette? #easyjoke Bonne journ\u00e9e &amp; merci pour ces tweets teint\u00e9s d'humour ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "664100211309060096",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664100211309060096",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:20:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:20:03 +0000 2015",
    "hashtags": "#easyjoke",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Tous les voyageurs sont donc d\u00e9pos\u00e9s \u00e0 Orly Sud. Les voyageurs doivent prendre la liaison gratuite ORLYVAL pour rejoindre l'A\u00e9rogare Ouest.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664096212686098432",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664096212686098432",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:04:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:04:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison d'un accident sur la voie publique, la ligne ORLYBUS ne dessert pas l'A\u00e9rogare Ouest.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664096156788662273",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664096156788662273",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T15:03:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 15:03:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Elise_Gabrielle",
    "text": "@Elise_Gabrielle je vous confirme que le d\u00e9sagr\u00e9ment a \u00e9t\u00e9 localis\u00e9 et corrig\u00e9. Vos oreilles pourront se d\u00e9lecter d'1 autre musique :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "664087798085980162",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664087798085980162",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T14:30:43+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 14:30:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Elise_Gabrielle",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BDefait",
    "text": "@BDefait Bjr, je fais remonter votre suggestion en interne :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664060468248604672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664060468248604672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T12:42:07+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 12:42:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BDefait",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "mxbasty",
    "text": "@mxbasty de la Rochelle \u00e0 Gare du Nord, il en a fait du voyage ;) Merci pour la photo. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664035382544175104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664035382544175104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T11:02:27+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 11:02:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@mxbasty",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Noryam91",
    "text": "@Noryam91 Merci pour le partage de cette photo;) Bonne journ\u00e9e ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664034740824113152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664034740824113152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T10:59:54+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 10:59:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Noryam91",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664029152782254080",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664029152782254080",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T10:37:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 10:37:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11,23 Fin d'incident, A\u00e9roport CDG 2 de nouveau desservi. Trafic normal. #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664025831522586624",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664025831522586624",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T10:24:29+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 10:24:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11,17 Arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect). Reprise estim\u00e9e vers 11h30.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664024277004472320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664024277004472320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T10:18:19+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 10:18:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:48, Terminus des trains CDG 1. Des navettes ADP assurent la liaison entre avec CDG 2 #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664017411004358656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664017411004358656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T09:51:02+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 09:51:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:38, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "664015292029366272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/664015292029366272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-10T09:42:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Nov 10 09:42:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "frere_la_route",
    "text": "@frere_la_route Bjr, une remise en peinture des automates est actuellement en cours. Navr\u00e9s pour les d\u00e9sagr\u00e9ments occasionn\u00e9s ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "663762665194549248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663762665194549248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T16:58:46+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 16:58:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@frere_la_route",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexandreTortel",
    "text": "@AlexandreTortel Bjr Alexandre, V\u00e9ligo fera son arriv\u00e9e \u00e0 La Plaine Stade de France dans le courant de l\u2019\u00e9t\u00e9 2016 :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "663754839235682304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663754839235682304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T16:27:40+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 16:27:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexandreTortel",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663739977172459520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663739977172459520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T15:28:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 15:28:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:14, la rame stationne \u00e0 Laplace en dir. de Robinson (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663736706689064960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663736706689064960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T15:15:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 15:15:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#GareDuNord : Que (ou qui) peut bien se cacher sous ce glacier ? #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 5,
    "replies": 5,
    "id": "663732580668350464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663732580668350464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T14:59:13+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 14:59:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "J-22 avant la #COP21 : le #RERB se pr\u00e9pare pour accueillir les visiteurs",
    "retweets": 10,
    "favorites": 10,
    "replies": 5,
    "id": "663692785158082560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663692785158082560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T12:21:05+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 12:21:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#COP21 #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "NewerAstro",
    "text": "@ArnaudVicari Bjr, pouvons-nous \u00e9changer en DM afin d'en savoir plus sur les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663658417463128064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663658417463128064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T10:04:31+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 10:04:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@arnaudvicari",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "gregquat",
    "text": "@gregquat Bjr, le nettoyage des trains en circulat\u00b0 est exp\u00e9riment\u00e9 pour un voyage plus agr\u00e9able. Pour en savoir + \u261bhttp://ow.ly/UpiAb",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663657025423990784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663657025423990784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:58:59+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:58:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@gregquat",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UpiAb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "landais_cedric",
    "text": "@landais_cedric Bjr C\u00e9dric, un article sur le dispositif COP21 sera prochainement publi\u00e9 sur le blog de la ligne B. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "663652547945750528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663652547945750528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:41:12+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:41:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@landais_cedric",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "victoriaokada",
    "text": "@victoriaokada Bjr, un ramassage des d\u00e9chets est effectu\u00e9 dans les terminus de la ligne. Pour en savoir + : http://ow.ly/UpfUR ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663652139558969344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663652139558969344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:39:34+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:39:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@victoriaokada",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UpfUR"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CHAZAM_01",
    "text": "@CHAZAM_01 Bjr et merci de ce signalement. J'en avise les \u00e9quipes. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "663649606014795776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663649606014795776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:29:30+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:29:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@CHAZAM_01",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "amar_la_musica",
    "text": "@amar_la_musica pour tenter de gagner un bracelet connect\u00e9, rejoignez l'\u00e9quipe sur http://ow.ly/UkiLb et... marchez ! Bonne chance :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "663649135694843904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663649135694843904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:27:38+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:27:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@amar_la_musica",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UkiLb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "spaceesm",
    "text": "@spaceesm Bjr, vous trouverez ici toutes les d\u00e9marches pour tenter de retrouver vos pr\u00e9cieux biens : http://ow.ly/UpdtT ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "663648046522200064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663648046522200064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:23:18+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:23:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@spaceesm",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UpdtT"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Un abri v\u00e9los ferm\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, c'est pour tr\u00e8s bient\u00f4t en gare du #Bourget \u261b http://ow.ly/UpaqF #V\u00e9ligo #RERB",
    "retweets": 7,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "663645399077507072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/663645399077507072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-09T09:12:47+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 09 09:12:47 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget #V #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UpaqF"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes Bravo \u00e0 BM de la #TeamRERB ! Vous aimez les challenges ? Rejoignez l'\u00e9quipe \u261bhttp://ow.ly/UkiLb",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "662621953631641600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662621953631641600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T13:25:59+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 13:25:59 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/UkiLb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "KundaAstratta",
    "text": "@krystofhumbert Bjr, des d\u00e9p\u00eaches ont \u00e9t\u00e9 pass\u00e9es pour les appareils de contr\u00f4le. Navr\u00e9e du d\u00e9sagr\u00e9ment ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "662617533606965248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662617533606965248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T13:08:25+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 13:08:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Syntheaa le train et la voiture concern\u00e9e afin qu'une v\u00e9rification puisse \u00eatre effectu\u00e9e. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "662616710927765505",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662616710927765505",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T13:05:09+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 13:05:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Syntheaa",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Syntheaa Bjr, la r\u00e9frig\u00e9ration est activ\u00e9e automatiquement en fonction des temp\u00e9ratures. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l'avenir \u00e0 indiquer 1/2",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "662616358773985280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662616358773985280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T13:03:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 13:03:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Syntheaa",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Elise_Gabrielle",
    "text": "@Elise_Gabrielle Bjr Elise, nous allons transmettre votre signalement aux \u00e9quipes concern\u00e9es. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "662615557318004736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662615557318004736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T13:00:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 13:00:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Elise_Gabrielle",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Bient\u00f4t : un nouveau service en gare du #Bourget \ud83d\udeb2 #V\u00e9ligo #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "662573203647254528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662573203647254528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-06T10:12:16+00:00",
    "formatted_date": "Fri Nov 06 10:12:16 +0000 2015",
    "hashtags": "#Bourget #V #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "662359883505864704",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662359883505864704",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T20:04:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 20:04:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:52, le trafic est ralenti de Aulnay vers St-Remy / Robinson (panne de signalisation) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "662312069837008896",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662312069837008896",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T16:54:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 16:54:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Auj. op\u00e9rat\u00b0 #Z\u00e9roFraude dans les trains et gares. Ambition : recr\u00e9er le geste citoyen de l'achat et de la validat\u00b0",
    "retweets": 10,
    "favorites": 12,
    "replies": 20,
    "id": "662296129304940544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662296129304940544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T15:51:16+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 15:51:16 +0000 2015",
    "hashtags": "#Z",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "662191426915213312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662191426915213312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T08:55:13+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 08:55:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Khalisi_Moon",
    "text": "@KHALISIMOON Bonne d\u00e9gustation litt\u00e9raire ! Bonne journ\u00e9e :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "662189432448135168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662189432448135168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T08:47:18+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 08:47:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@KhalisiMoon",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Suite \u00e0 une g\u00e8ne circulation \u00e0 Gare du Nord, trafic l\u00e9g\u00e8rement perturb\u00e9 sur la ligne.#RERB #RATP",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "662177554531524608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/662177554531524608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-05T08:00:06+00:00",
    "formatted_date": "Thu Nov 05 08:00:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "VincentDlrx",
    "text": "@LovelyMonster97 Je ne manquerai pas d'investiguer sur ce point. D\u00e8s que j'ai la r\u00e9ponse, promis, je reviendrai vers vous. Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "661968702422806529",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661968702422806529",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T18:10:12+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 18:10:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LovelyMonster97",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LovelyMonster97",
    "text": "@LovelyMonster97 Personnellement, ils m'ont toujours fait penser \u00e0 de petits croissants. Et vous ? ;) ^C",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "661967910399811584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661967910399811584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T18:07:03+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 18:07:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LovelyMonster97",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Plus de r\u00e9gulateurs de flux sur les quais du #RERB \u00e0 Ch\u00e2telet ! D\u00e9couvrez leurs missions \u261b http://ow.ly/Ue7i8",
    "retweets": 8,
    "favorites": 6,
    "replies": 3,
    "id": "661853330713550848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661853330713550848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T10:31:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 10:31:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Ue7i8"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "661847752943476736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661847752943476736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T10:09:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 10:09:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Malaise voyageur : quelles cons\u00e9quences sur le trafic ? \u261b http://ow.ly/Ue45B #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "661847413850832897",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661847413850832897",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T10:08:14+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 10:08:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Ue45B"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_cde5ok",
    "text": "Bjr @AmailaS75, en cas d'intervention m\u00e9dicale, seuls les secours sont habilit\u00e9s \u00e0 \u00e9vacuer la victime du train \u261bhttp://ow.ly/Ue3HM",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "661845047982338049",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661845047982338049",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T09:58:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 09:58:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Ue3HM"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:57, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "661844991111782400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661844991111782400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T09:58:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 09:58:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Jeannot911",
    "text": "@Jeannot911 en cas de doute, des mesure de s\u00e9curit\u00e9 (r\u00e9tention des circulations) sont mises en place ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661844243565174784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661844243565174784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T09:55:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 09:55:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Jeannot911",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Jeannot911",
    "text": "@Jeannot911 Bjr Jeannot, l'ouverture des questions avait \u00e9galement \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e le 30 octobre dernier :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "661842798753292288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661842798753292288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T09:49:54+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 09:49:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Jeannot911",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DrineSoDrine",
    "text": "@DrineSoDrine Bjr Sandrine, 1 malaise voyageur \u00e0 Cit\u00e9 Universitaire perturbe les circulations. Pour en savoir + : http://ow.ly/Ue1Xn ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661841257573040128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661841257573040128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T09:43:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 09:43:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DrineSoDrine",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Ue1Xn"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:34, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "661824355656187904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661824355656187904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T08:36:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 08:36:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:03, le trafic est perturb\u00e9 de St-Remy / Robinson vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 10,
    "id": "661816805657300992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661816805657300992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-04T08:06:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Nov 04 08:06:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661131793798709248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661131793798709248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T10:44:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 10:44:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Arnaud_1899",
    "text": "@Arnaud_1899Fans Bjr Lucho, vous trouverez ici tous les passages, notamment des 1er trains : http://www.ratp.fr/horaires/fr/ratp/rer Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "661120573205037056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661120573205037056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T10:00:02+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 10:00:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Arnaud_1899Fans",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.ratp.fr/horaires/fr/ratp/rer"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "willygrondin002",
    "text": "@willygrondin002 lieux publics, il est conseill\u00e9 de veiller \u00e0 ses effets personnels. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661119821703208960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661119821703208960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:57:03+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:57:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@willygrondin002",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "willygrondin002",
    "text": "@willygrondin002 Bjr, nos \u00e9quipes de s\u00fbret\u00e9 veillent \u00e0 la tranquillit\u00e9 des voyageurs en gares et \u00e0 bord des trains. Comme dans tous les 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661119683702226944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661119683702226944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:56:30+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:56:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@willygrondin002",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Lilinou83",
    "text": "@Lilinou83 Bjr Lili, l'\u00e9volution de l'offre sur la ligne rentre dans le cadre des d\u00e9cisions \u00e9mises par le STIF, notre autorit\u00e9 organisatrice",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661114716136316928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661114716136316928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:36:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:36:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Lilinou83",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Bratislabat",
    "text": "@Bratislabat je prends note de votre retour. Je ne manquerai pas de le partager avec les \u00e9quipes pr\u00e9sentes. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661114375089057792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661114375089057792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:35:24+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:35:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Bratislabat",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Creepy_Pastel",
    "text": "@Creepy_Pastel Bjr, pouvez-vous nous contacter en DM afin d'en savoir plus ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661112248086188032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661112248086188032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:26:57+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:26:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Creepy_Pastel",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Bratislabat",
    "text": "@Bratislabat Bjr, certainement \u00e9taient-ils en train d'\u00e9changer avec des voyageurs. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l'avenir \u00e0 aller leur parler :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "661111466758701056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661111466758701056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:23:51+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:23:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Bratislabat",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BourcierCandice",
    "text": "@BourcierCandice Bjr, suite \u00e0 1 pr\u00e9somption de personnes sur les voies, des mesures de s\u00e9curit\u00e9 ont d\u00fb \u00eatre appliqu\u00e9es",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "661109129432440832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661109129432440832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:14:33+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:14:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BourcierCandice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En r\u00e9percussion d'un incident voyageur \u00e0 #GareDuNord, le trafic est perturb\u00e9 sur le #RERB dans les deux sens",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "661106758463709184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661106758463709184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T09:05:08+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 09:05:08 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "A l\u2019occasion du salon @Batimat, tous les trains marquent l\u2019arr\u00eat en gare #ParcDesExpositions du 2 au 6 nov. #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "661104290061287424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661104290061287424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T08:55:20+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 08:55:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#ParcDesExpositions #RERB",
    "mentions": "@Batimat",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:11, le trafic est ralenti sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "661093540081049600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661093540081049600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T08:12:37+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 08:12:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "De nombreux \u00e9changes ce matin en gare de #Drancy. 1 question ou remarque sur votre ligne ? C'est le moment ! #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 3,
    "id": "661085761811410944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/661085761811410944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-02T07:41:42+00:00",
    "formatted_date": "Mon Nov 02 07:41:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#Drancy #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "660908148035821568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660908148035821568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T19:55:56+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 19:55:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:56, le trafic est ralenti sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660893473558700032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660893473558700032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T18:57:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 18:57:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Intervention des \u00e9quipes sp\u00e9cialis\u00e9es de la police (colis suspect \u00e0 Ch\u00e2telet Les Halles) #RERA #RATP #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660890359971606528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660890359971606528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T18:45:15+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 18:45:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERA #RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Notre personnel vient de prendre contact avec les services de police (colis suspect \u00e0 Ch\u00e2telet Les Halles) #RERA #RATP #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660888496564002816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660888496564002816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T18:37:50+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 18:37:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERA #RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:23, le trafic est interrompu entre Denfert et Gare du Nord. Reprise estim\u00e9e \u00e0 20:20. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660885166525673473",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660885166525673473",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T18:24:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 18:24:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660823509652869120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660823509652869120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T14:19:36+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 14:19:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:47, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Plaine stade de F. en dir. de Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660815710235545600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660815710235545600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-11-01T13:48:37+00:00",
    "formatted_date": "Sun Nov 01 13:48:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9, le trafic est normal sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660494917228232704",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660494917228232704",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T16:33:54+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 16:33:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9 \u00e0 ORLYVAL, le trafic est normal sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660487255425990656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660487255425990656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T16:03:27+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 16:03:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:51, le trafic est perturb\u00e9 de Gare du Nord vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660484527064784896",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660484527064784896",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T15:52:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 15:52:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident technique \u00e0 ORLYVAL, le trafic est interrompu sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "660452014678253568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660452014678253568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T13:43:25+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 13:43:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660446776005107712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660446776005107712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T13:22:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 13:22:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:23, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660432435629436928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660432435629436928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T12:25:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 12:25:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Lundi 2 novembre, de 7h \u00e0 9h, retrouvez l'\u00e9quipe du #RERB en gare de #Drancy pour \u00e9changer autour de votre ligne !",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "660426391721222144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660426391721222144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T12:01:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 12:01:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #Drancy",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux termin\u00e9s sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "660248720395644928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660248720395644928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-31T00:15:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 31 00:15:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "anim_educ",
    "text": "@anim_educ Ravie qu'elles vous plaisent ! Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660117934904360960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660117934904360960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T15:35:54+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 15:35:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@anim_educ",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En gare du Luxembourg ? Laissez-vs surprendre par les \u0153uvres du bondissant #PhilippeHalsman \u261bhttp://ow.ly/U2RhJ",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "660114689532252160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660114689532252160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T15:23:00+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 15:23:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#PhilippeHalsman",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/U2RhJ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ignorantcowboy",
    "text": "@ignorantcowboy Apr\u00e8s v\u00e9rificat\u00b0, 1 nouvelle formulation a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9e et devrait \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9e prochainement. Buen d\u00eda",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "660112853593153536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660112853593153536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T15:15:43+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 15:15:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ignorantcowboy",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MightyMousePari",
    "text": "@MightyMousePari Bjr, le trafic est \u00e0 pr\u00e9sent fluide sur la ligne. Bon voyage",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660111348492328960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660111348492328960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T15:09:44+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 15:09:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MightyMousePari",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "660111262358110208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660111262358110208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T15:09:23+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 15:09:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "acidenitrique",
    "text": "@acidenitrique Bjr Guillaume, les circulations ont repris sur la ligne. Un allongement du tps de parcours est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir. Bon voyage",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660097525328822272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660097525328822272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T14:14:48+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 14:14:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@acidenitrique",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_Laraleuse",
    "text": "@_Laraleuse Brj, la mise en place de portes pali\u00e8res pourra \u00eatre \u00e9tudi\u00e9e dans la perspective du renouvellement des trains sur la ligne",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "660077505349615616",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660077505349615616",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T12:55:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 12:55:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_Laraleuse",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "FlavieNganga",
    "text": "@FlavieNganga Bjr, un accident grave de voyageur nous a contraint \u00e0 interrompre les circulations. Pour en savoir + : http://ow.ly/U2pgT",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "660075735042957317",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660075735042957317",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T12:48:13+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 12:48:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@FlavieNganga",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/U2pgT"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] En r\u00e9percussion d'un accident grave de voyageur, un allongement du temps de parcours est \u00e0 pr\u00e9voir sur la ligne #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "660075401612500992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660075401612500992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T12:46:54+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 12:46:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DoKuNuKuN",
    "text": "@DoKuNuKuN toutes nos \u00e9quipes sont mobilis\u00e9es pour revenir \u00e0 un trafic r\u00e9gulier et vous permettre d'arriver \u00e0 temps \u00e0 votre rendez-vous :)",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660074862816436224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660074862816436224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T12:44:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 12:44:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DoKuNuKuN",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Raks270",
    "text": "@Raks270 Bjr, je vous confirme que les circulations reprennent progressivement sur la ligne. Des perturbations restent toutefois \u00e0 pr\u00e9voir",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "660057778774495232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660057778774495232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:36:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:36:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Raks270",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Intervention des secours termin\u00e9e en gare de La Plaine Stade de France. Reprise progressive du trafic #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660057560716877828",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660057560716877828",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:36:00+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:36:00 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:31, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "660056707503140865",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660056707503140865",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:32:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:32:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@WMescudi Brj, la reprise des circulations entre Gare du Nord et A\u00e9roport CDG/Mitry est pr\u00e9vue vers 14h (accident grave de voyageur)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660053675159736320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660053675159736320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:20:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:20:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Allst4rguy Bjr, nous entendons votre col\u00e8re. 1 accident grave de voyageur nous contraint ttfois \u00e0 interrompre le trafic. Reprise vers 14h",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660053105594253312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660053105594253312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:18:18+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:18:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Consultez tous les itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/U2anb (accident grave de voyageur en gare de La Plaine SDF) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660052535537967104",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660052535537967104",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:16:02+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:16:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/U2anb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise des circulations entre A\u00e9roport CDG/Mitry pr\u00e9vue vers 14h #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "660052133903998977",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660052133903998977",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:14:26+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:14:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison d'un accident grave de voyageur \u00e0 La Plaine SDF, le trafic est interrompu entre A\u00e9roport CDG/Mitry et Gare du Nord #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660051905838718976",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660051905838718976",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:13:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:13:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Bjr @VeQduj, accident grave de voyageur Stade de France, trafic interrompu entre Gare du Nord et A\u00e9roport CDG/Mitry Reprise estim\u00e9e vers 14h",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660051037047414785",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660051037047414785",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:10:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:10:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@VeQduj",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin des travaux en cours pr\u00e9vue demain sur la ligne #RERB. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "660048653860675584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660048653860675584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T11:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 11:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ignorantcowboy",
    "text": "@ignorantcowboy Bjr, faites-vs r\u00e9f\u00e9rence aux annonces sonores ? Si oui, dans quelle(s) gare(s) ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "660026306608910337",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/660026306608910337",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-30T09:31:48+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 30 09:31:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ignorantcowboy",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659817631474704385",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659817631474704385",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T19:42:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 19:42:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:00, le trafic est perturb\u00e9 de Plaine stade de F. vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (acte de malveillance) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659807565962964992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659807565962964992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T19:02:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 19:02:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "(Re)d\u00e9couvrez qui se cache derri\u00e8re les voix de vos gares \u261b http://ow.ly/TZUna #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 4,
    "replies": 2,
    "id": "659745209660649472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659745209660649472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T14:54:50+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 14:54:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TZUna"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fratwoman",
    "text": "@fratwoman je n'ai pas de date pr\u00e9cise \u00e0 vous donner pour le moment, d\u00e9sol\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659741694359969792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659741694359969792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T14:40:52+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 14:40:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fratwoman",
    "text": "@fratwoman Bjr, je vous confirme qu'1 d\u00e9p\u00eache a \u00e9t\u00e9 pass\u00e9e. 2 autres bornes sont \u00e0 votre disposition en attendant. Navr\u00e9e pour la g\u00e8ne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "659738139561500673",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659738139561500673",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T14:26:44+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 14:26:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Voulf",
    "text": "@Voulf @schnitzlman permettent pas : la fr\u00e9quence entre Aulnay et Paris dans les 2 sens est d\u00e9j\u00e0 au maximum des possibilit\u00e9s ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659730834526720000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659730834526720000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T13:57:42+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 13:57:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Voulf @schnitzlman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Voulf",
    "text": "@Voulf @schnitzlman aux h. de pointe nous n'avons pas de possibilit\u00e9 de rajouter des directs supp. car les infrastructures ne nous le 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659730771557642241",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659730771557642241",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-29T13:57:27+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 29 13:57:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Voulf @schnitzlman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MaximeZafi",
    "text": "@MaximeZafi Bonjour, vous trouverez des informations en cliquant sur le lien suivant http://ow.ly/TXP92 . Bonne soir\u00e9e.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659445891493965826",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659445891493965826",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T19:05:27+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 19:05:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MaximeZafi",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TXP92"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_Jhiesse",
    "text": "@_Jhiesse la ligne sera coup\u00e9e de Roissy \u00e0 Aulnay le week-end du 21/22. Des bus sont \u00e0 votre disposition : http://ow.ly/TX3Rh ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "659383409488371713",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659383409488371713",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T14:57:10+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 14:57:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_Jhiesse",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TX3Rh"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Voulf @schnitzlman ULMS, KARI, KALI, KANE, KASE, JAMI ou encore JANO effectuent un trajet direct CDG&gt;Gare du Nord aux h. creuses ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "659376475989241857",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659376475989241857",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T14:29:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 14:29:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Voulf @schnitzlman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes 261 323 pas pour Louis S. Bravo ! Vous aussi, participez au challenge sur http://ow.ly/TWTQY",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 5,
    "id": "659372589886918656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659372589886918656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T14:14:10+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 14:14:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TWTQY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "TL_LenoirT",
    "text": "@TL_LenoirT Vous y \u00e9tiez presque ! \"E\" comme...Envol :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "659364659070390272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659364659070390272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T13:42:39+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 13:42:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@TL_LenoirT",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_cde5ok",
    "text": "@AmailaS75 Bjr, des actions sont men\u00e9es pour fluidifier les circulations \u00e0 l'endroit du tunnel. Pour tt savoir + : http://ow.ly/TWEM0",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659352659800010752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659352659800010752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T12:54:58+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 12:54:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TWEM0"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Il manie autant le t\u00e9l\u00e9phone que la cl\u00e9 \u00e0 molette \ud83d\udcde\ud83d\udd27 Immersion dans le quotidien de Damien \u261bhttp://ow.ly/TW5Lu",
    "retweets": 7,
    "favorites": 8,
    "replies": 0,
    "id": "659297950389149696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659297950389149696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-28T09:17:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 28 09:17:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TW5Lu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "00:42, le trafic reprend progressivement entre Aulnay et Sevran Livry (voyageur sur la voie) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659153504892821504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659153504892821504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T23:43:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 23:43:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "00:39, le trafic est interrompu entre Aulnay et Sevran Livry (voyageur sur la voie) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "659153001744060421",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659153001744060421",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T23:41:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 23:41:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ankush83",
    "text": "@ankush83 Thank you for this additional explanation. I will send you a direct message with further informations ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659014226003009536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659014226003009536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T14:30:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 14:30:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ankush83",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Quentrain",
    "text": "@Quentrain C'est une bonne question \u00e0 investiguer, de m\u00eame que le nombre total de codes missions sur le RER B ;)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "659001709075787776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/659001709075787776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T13:40:25+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 13:40:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Quentrain",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERB",
    "text": "\"E\" comme...envol ! Pour conna\u00eetre la signification des autres lettres \u261bhttp://ow.ly/TTFpI #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "658995989848727552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658995989848727552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T13:17:42+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 13:17:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TTFpI,https://twitter.com/RERB/status/658942162139283456"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#CodesMissions : EMOI, ELAN, EAST... A votre avis, que signifie la lettre \"E\" des trains pour l'a\u00e9roport #CDG ?",
    "retweets": 1,
    "favorites": 7,
    "replies": 24,
    "id": "658942162139283456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658942162139283456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T09:43:48+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 09:43:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#CodesMissions #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ankush83",
    "text": "@ankush83 I'm sorry Ankush for the inconvenience you encountered. Pls follow/DM us if you'd like to share more info about what happened ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "658934007808307201",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658934007808307201",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-27T09:11:24+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 27 09:11:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ankush83",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux en cours sur la ligne #RERB jusqu'au 31/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658766451361382400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658766451361382400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T22:05:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 22:05:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:53, le trafic est ralenti sur la ligne (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658733486883389440",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658733486883389440",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T19:54:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 19:54:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:22, le trafic est perturb\u00e9 de Gare du Nord vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "658726186567077888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658726186567077888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T19:25:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 19:25:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[REMINDER] From October 26 to 30 from 11:05 pm no #RERB will circulate between Aulnay &amp; #CDG airport. Bus schedule \u261bhttp://ow.ly/TQTp5",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "658683325775806464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658683325775806464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T16:35:17+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 16:35:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TQTp5"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] A partir de ce soir et jusqu'au 30 oct., #travaux sur #RERB entre Aulnay &amp; CDG \u261bsur http://ow.ly/TQRYJ",
    "retweets": 2,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "658682138607398912",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658682138607398912",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T16:30:34+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 16:30:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#travaux #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TQRYJ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La Hotline des trains, \u00e7a vous parle ? RDV sur le blog d\u00e8s mercredi pour tout savoir ! http://ow.ly/TQMdr #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "658666762565742592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658666762565742592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T15:29:28+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 15:29:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TQMdr"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Arr\u00eat de nouveau desservi \u00e0 Port-Royal. #RATP #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658638800017584128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658638800017584128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T13:38:21+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 13:38:21 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:02, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Port Royal (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658630056466653184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658630056466653184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T13:03:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 13:03:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:52, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Port Royal (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658627797385125888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658627797385125888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T12:54:38+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 12:54:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "polita91190",
    "text": "@polita91190 Bjr, CDGval relie les terminaux 1, 2, 3, les gares RER et TGV. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658627171750162433",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658627171750162433",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T12:52:09+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 12:52:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@polita91190",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658603877294592000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658603877294592000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T11:19:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 11:19:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:43, le trafic est interrompu entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "658595326522167296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658595326522167296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T10:45:36+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 10:45:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Bravo @KHALISIMOON, @gggaut et @Zoej_tw qui remportent chacun un coffret #PolarSNCF ! Merci \u00e0 tous :) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 4,
    "replies": 3,
    "id": "658581811073781760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658581811073781760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-26T09:51:54+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 26 09:51:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#PolarSNCF #RERB",
    "mentions": "@KhalisiMoon @gggaut",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 26/10/2015 au 31/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "658236711231733760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658236711231733760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-25T11:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Sun Oct 25 11:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658207017321000960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658207017321000960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-25T09:02:36+00:00",
    "formatted_date": "Sun Oct 25 09:02:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:09, le trafic est ralenti sur la ligne (voyageur sur la voie) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "658193932375957504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/658193932375957504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-25T08:10:36+00:00",
    "formatted_date": "Sun Oct 25 08:10:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "657947052807225345",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657947052807225345",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-24T15:49:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 24 15:49:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9 \u00e0 Gare du Nord, le trafic reste perturb\u00e9 sur la ligne.#RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657916609147879424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657916609147879424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-24T13:48:37+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 24 13:48:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:15, le trafic est ralenti sur la ligne (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657908802726076416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657908802726076416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-24T13:17:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 24 13:17:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:06, le trafic est ralenti de Gare du Nord vers St-Remy / Robinson (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657906790458347521",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657906790458347521",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-24T13:09:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 24 13:09:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux termin\u00e9s sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657696905393238016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657696905393238016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T23:15:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 23:15:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Lequel allez-vous d\u00e9vorer en 1er ? Tentez de gagner un coffret #PolarSNCF \u261bhttp://ow.ly/TKTli #VendrediLecture",
    "retweets": 5,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "657555808696320000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657555808696320000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T13:54:56+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 13:54:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#PolarSNCF #VendrediLecture",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TKTli"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "gegene007",
    "text": "@gegene007 Bjr, les circulations sont \u00e0 pr\u00e9sent fluides sur la ligne. Bon voyage ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657555422568710144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657555422568710144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T13:53:24+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 13:53:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@gegene007",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657551194496307201",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657551194496307201",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T13:36:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 13:36:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:44, le trafic est ralenti sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657538612746174464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657538612746174464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T12:46:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 12:46:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise progressive des circulations entre Denfert et Ch\u00e2telet. Le trafic reste toutefois perturb\u00e9 sur l'ensemble du #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657528437981237248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657528437981237248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T12:06:10+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 12:06:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "robbiecaus",
    "text": "@robbiecaus Bjr, les trains en provenance du sud s'arr\u00eatent en gare de Denfert",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657520778485891072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657520778485891072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:35:44+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:35:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@robbiecaus",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "VincenM_",
    "text": "@_MercuryV les trains circulent au del\u00e0 de Ch\u00e2telet Denfert mais un allongement du temps de trajet est \u00e0 pr\u00e9voir",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657520421399625728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657520421399625728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:34:19+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:34:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "VincenM_",
    "text": "@_MercuryV Bjr, le trafic sur le RER B est actuellement interrompu entre Ch\u00e2telet et Denfert \u00e0 la suite d'un accident grave de voyageur ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657516927976345600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657516927976345600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:20:26+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:20:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@C_SwapnessIce malheureusement cela est plus complexe. Pour en savoir plus sur la gestion d'un accident grave : http://ow.ly/TKSyr",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "657516332737544192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657516332737544192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:18:04+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:18:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TKSyr"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@C_SwapnessIce Bjr, un accident grave de voyageur entra\u00eene une interruption des circulations entre Ch\u00e2telet et Denfert-Rochereau",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657513774375686144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657513774375686144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:07:54+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:07:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Pourquoi le trafic est-il perturb\u00e9 en cas d\u2019accident grave de voyageur ? \u261bhttp://ow.ly/TKSyr #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 2,
    "id": "657513428542726144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657513428542726144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T11:06:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 11:06:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TKSyr"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Aptarus",
    "text": "@Aptarus Bjr, la reprise des circulations est estim\u00e9e vers 14h. Bon vol pour dimanche :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657509355600879617",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657509355600879617",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:50:20+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:50:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Aptarus",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "vincephysio",
    "text": "@vincephysio Bjr, il y a bien des d\u00e9parts depuis Denfert en direction du sud. Un allongement du temps de parcours est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657508233553289216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657508233553289216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:45:53+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:45:53 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@vincephysio",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les trains pour l'a\u00e9roport Charles de Galle 2 TGV partent de gare de Gare du Nord #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657508116012126208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657508116012126208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:45:25+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:45:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "StephaneLay",
    "text": "@StephaneLay Bjr St\u00e9phane, oui cela circule au-del\u00e0 de Denfert-Rochereau, vers le sud. Des perturbations sont ttfois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657507820959612928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657507820959612928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:44:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:44:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@StephaneLay",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "TimotheLefebvre",
    "text": "@TimotheLefebvre Nous sommes navr\u00e9s pour les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s. Bon courage pour la suite de votre trajet ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657507326912561152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657507326912561152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:42:17+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:42:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@TimotheLefebvre",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "krxlowa",
    "text": "@Kim_Polskanaise Bjr, quelle est votre gare de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e afin de vous proposer un itin\u00e9raire alternatif ?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657506946984095744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657506946984095744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:40:46+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:40:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les voyageurs en direction de Robinson doivent changer de train \u00e0 Laplace .#RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657506887328358400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657506887328358400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:40:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:40:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "TimotheLefebvre",
    "text": "@TimotheLefebvre effectivement des terminus inopin\u00e9s \u00e0 Laplace ou Denfert par ex. peuvent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s pour fluidifier le trafic ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657506011973033984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657506011973033984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:37:03+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:37:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@TimotheLefebvre",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les forces de police interviennent \u00e9galement sur place afin d\u2019aider \u00e0 la gestion de cet incident #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657503952376877056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657503952376877056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:28:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:28:52 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des personnels #RATP sont en train d\u2019intervenir pour g\u00e9rer l\u2019incident et informer les voyageurs",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657503446661206017",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657503446661206017",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:26:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:26:52 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En r\u00e9percussion d'un accident grave de voyageur \u00e0 #PortRoyal le trafic est interrompu entre Ch\u00e2telet et Denfert dans les 2 sens #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "657502722929897472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657502722929897472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:23:59+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:23:59 +0000 2015",
    "hashtags": "#PortRoyal #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Star_How",
    "text": "@Star_How Bjr, un accident grave de voyageur en gare de Port-Royal perturbe les circulations. Bon courage pour la suite de votre voyage",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657502204904013824",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657502204904013824",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:21:56+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:21:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Star_How",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Ana__Sha",
    "text": "@Ana__Sha Bjr Ana, vous pouvez emprunter un RER \u00e0 Ch\u00e2telet pour vous rendre \u00e0 Mitry. Un allongement du temps de trajet est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657501300121317376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657501300121317376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:18:20+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:18:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Ana__Sha",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Ana__Sha",
    "text": "@Ana__Sha le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Denfert. Reprise estim\u00e9e \u00e0 14:00.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657499259932123136",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657499259932123136",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:10:13+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:10:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Ana__Sha",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:05, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Denfert. Reprise estim\u00e9e \u00e0 14:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "657498347717152768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657498347717152768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:06:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:06:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:57, le trafic est interrompu entre Luxembourg et Cite Universitaire (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 14,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "657497845080178688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657497845080178688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:04:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:04:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin des travaux en cours pr\u00e9vue demain sur la ligne #RERB. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657496837990031360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657496837990031360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:00:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:00:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 26/10/2015 au 31/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657496834739478528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657496834739478528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T10:00:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 10:00:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Quelle gare du #RERB expose actuellement les photographies de #PhilippeHalsman ?",
    "retweets": 0,
    "favorites": 6,
    "replies": 7,
    "id": "657482471592894464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657482471592894464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-23T09:03:31+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 23 09:03:31 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #PhilippeHalsman",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "jchampemont",
    "text": "@jchampemont Un contr\u00f4le sonorisation sur l'ensemble du train vient d'\u00eatre programm\u00e9. Merci encore pour ce retour. Belle fin de journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657199947541061633",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657199947541061633",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T14:20:52+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 14:20:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@jchampemont",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Nouvelles voies de garage \u00e0 St-R\u00e9my : retrouvez le bilan de la #concertation \u261bhttp://ow.ly/TI65V #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 5,
    "replies": 0,
    "id": "657181650405761024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657181650405761024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T13:08:09+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 13:08:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#concertation #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TI65V"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "jchampemont",
    "text": "@jchampemont Bjr, pouvez-vous m'en dire plus s'il vous pla\u00eet ? Merci ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "657173220173459456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657173220173459456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T12:34:40+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 12:34:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@jchampemont",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "The weekends of November 14 & 21, no #RERB will circulate between Aulnay &amp; #CDG airport. Bus schedule here \u261b http://ow.ly/THYUV",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "657124571573833728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657124571573833728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T09:21:21+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 09:21:21 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/THYUV"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Ces travaux portent sur l\u2019installation d\u2019abris sur le quai central de la gare du #ParcDesExpositions #RERB 2/2",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "657122349007945728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657122349007945728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T09:12:31+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 09:12:31 +0000 2015",
    "hashtags": "#ParcDesExpositions #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[#TRAVAUX] Interruption du trafic les week-ends du 14/15 et 21/22 novembre 2015 entre Aulnay&lt;&gt;A\u00e9roport #CDG \u261b http://ow.ly/THXTB 1/2",
    "retweets": 3,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "657122037744443392",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657122037744443392",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T09:11:17+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 09:11:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#TRAVAUX #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/THXTB"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Stresserdelavie Bjr, le renouvellement du parc de mat\u00e9riel roulant de la ligne B est envisag\u00e9 pour 2025, en collaboration avec le STIF ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657112500559855616",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657112500559855616",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T08:33:23+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 08:33:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657098960318935042",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657098960318935042",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T07:39:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 07:39:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:18, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 1 (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657094939420045313",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657094939420045313",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T07:23:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 07:23:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:16, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 1 (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "657093678176014336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657093678176014336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T07:18:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 07:18:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:15, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 1 en dir. de Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "657093176956747776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657093176956747776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T07:16:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 07:16:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:12, le trafic est interrompu entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "657092673581535232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/657092673581535232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-22T07:14:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 22 07:14:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#RetourVersLeFutur | Depuis 1985, la gare de #DenfertRochereau a connu quelques am\u00e9nagements ! #RERB",
    "retweets": 13,
    "favorites": 10,
    "replies": 1,
    "id": "656871728858177536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656871728858177536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T16:36:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 16:36:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RetourVersLeFutur #DenfertRochereau #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes #TeamRERB sur la 3\u00e8me marche du podium, bravo ! Rejoignez l'\u00e9quipe sur http://ow.ly/TFjch",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "656773917084925952",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656773917084925952",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T10:07:58+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 10:07:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TFjch"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nadam58",
    "text": "@nadam58 1er bus au d\u00e9part de Denfert pr\u00e9vu \u00e0 5h35. Il faut compter 30 min. de trajet environ. Tous les horaires ici http://ow.ly/TFaeY",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656754878715400192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656754878715400192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T08:52:19+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 08:52:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nadam58",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TFaeY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "jeromehuet",
    "text": "@jeromehuet Bjr J\u00e9r\u00f4me, l'info\u00b0 peut \u00eatre donn\u00e9e localement (en gare et/ou \u00e0 bord) ou plus largement, selon l'impact sur la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656749158292987904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656749158292987904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T08:29:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 08:29:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@jeromehuet",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nadam58",
    "text": "@nadam58 m\u00e9tro 6 &gt; Denfert-Rochereau+bus Orlybus ou RER A&gt;Ch\u00e2telet+RER B&gt;Antony+Orlyval. Toutes les alternatives sur http://ow.ly/TF6Qv",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656747782712242176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656747782712242176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T08:24:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 08:24:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nadam58",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TF6Qv"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nadam58",
    "text": "@nadam58 Bjr, afin de vous proposer l'itin\u00e9raire le plus adapt\u00e9, pouvez-vous nous indiquer votre gare de d\u00e9part ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "656745004728242176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656745004728242176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T08:13:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 08:13:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nadam58",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Ce matin \u00e0 #LaCourneuveAubervilliers, directeur et agents #RERB \u00e9taient au RDV pour \u00e9changer avec les voyageurs",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "656724538827276289",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656724538827276289",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-21T06:51:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 21 06:51:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#LaCourneuveAubervilliers #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Voyageur de #LaCourneuveAubervilliers ? RDV demain dans votre gare de 7h \u00e0 9h pour \u00e9changer autour du #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "656472555486879744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656472555486879744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-20T14:10:28+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 20 14:10:28 +0000 2015",
    "hashtags": "#LaCourneuveAubervilliers #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ignorantcowboy",
    "text": "@ignorantcowboy Bjr, N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner le nom du train et l'endroit pr\u00e9cis que je puisse aviser les services concern\u00e9s. Merci ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656451989656752128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656451989656752128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-20T12:48:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 20 12:48:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ignorantcowboy",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656391048361570304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656391048361570304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-20T08:46:35+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 20 08:46:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:18, le trafic est perturb\u00e9 entre Gare du Nord et Saint-Remy-les-Chevreuse (incident technique) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656384506740502528",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656384506740502528",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-20T08:20:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 20 08:20:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:02, le trafic est perturb\u00e9 entre Gare du Nord et Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (incident technique) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "656365633467232256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656365633467232256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-20T07:05:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 20 07:05:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux en cours sur la ligne #RERB jusqu'au 24/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "656214634542813184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656214634542813184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T21:05:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 21:05:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "parelp",
    "text": "@parelp ns regrettons les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s. Pr formuler 1 r\u00e9clamat\u00b0 je vs invite \u00e0 contacter service clients http://ow.ly/TApjL",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656136677283508224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656136677283508224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T15:55:48+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 15:55:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@parelp",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TApjL"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IsabelleBatail2",
    "text": "@IsabelleBatail2 Bjr Isabelle, en effet toute la ligne a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9e par cet incident. Des retournements ont ttfois \u00e9t\u00e9 possibles au sud ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656106735325880321",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656106735325880321",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T13:56:50+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 13:56:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IsabelleBatail2",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Retour sur les perturbations du vendredi 16 octobre 2015 sur le #RERB : http://ow.ly/TzCRG",
    "retweets": 2,
    "favorites": 4,
    "replies": 3,
    "id": "656078007195541504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656078007195541504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T12:02:40+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 12:02:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TzCRG"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Follow & RT pour gagner un coffret #PolarSNCF et RDV lundi pour conna\u00eetre les 3 gagnants ! http://ow.ly/Tz9n0",
    "retweets": 272,
    "favorites": 30,
    "replies": 48,
    "id": "656024472487645184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656024472487645184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T08:29:57+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 08:29:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#PolarSNCF",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Tz9n0"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "YoyoohDe",
    "text": "@YoyoohDe Bjr, pouvez-vous nous donner + de d\u00e9tails ? Nous vous suivons pour DM. D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656020890317144064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656020890317144064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T08:15:43+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 08:15:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@YoyoohDe",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@LNA_bailleul Bjr,en cas d'incident des terminus peuvent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s \u00e0 Denfert. Pour en savoir + : http://ow.ly/Tz7Hs ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "656020410966872064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656020410966872064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T08:13:48+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 08:13:48 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Tz7Hs"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LC1805",
    "text": "@LC1805 Bjr, 1 p\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 mis en place pour intervenir sur le train de la ligne H. Plus d'info : http://ow.ly/Tz6E9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656018391875108864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656018391875108864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T08:05:47+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 08:05:47 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LC1805",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Tz6E9"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fratwoman",
    "text": "@fratwoman Bjr, Merci pour votre retour. J'avise le servie concern\u00e9 de votre remarque. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "656009151848517632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/656009151848517632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-19T07:29:04+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 19 07:29:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 19/10/2015 au 24/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "655684893603667968",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/655684893603667968",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-18T10:00:35+00:00",
    "formatted_date": "Sun Oct 18 10:00:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Voyage \u00e0 travers le temps | Premier train \u00e9lectrifi\u00e9 pour Robinson en gare de Denfert-Rochereau - 1937 #RERB",
    "retweets": 34,
    "favorites": 21,
    "replies": 6,
    "id": "655042586416168960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/655042586416168960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T15:28:17+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 15:28:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Ygrable2",
    "text": "@Ygrable2 Bjr, les circulations sont actuellement fluides sur la ligne. Pas de travaux pr\u00e9vus ce soir non plus. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "655006341245837312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/655006341245837312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T13:04:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 13:04:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Ygrable2",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Marion_TDX Bjr, 1 partie des circulat\u00b0 a d\u00fb \u00eatre interrompue sur la ligne B et D entre autres pour intervenir sur 1 train en panne sur la H",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "655005861455273984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/655005861455273984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T13:02:21+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 13:02:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654990070408171520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654990070408171520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T11:59:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 11:59:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "kababy_5",
    "text": "@kababy_5 Bjr, cela circule sur la ligne, le trafic est \u00e0 pr\u00e9sent r\u00e9gulier. Bon voyage ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654985283990114304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654985283990114304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T11:40:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 11:40:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@kababy_5",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "@RER_BETAIL Bjr, je viens de vous apporter une r\u00e9ponse sur le blog. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "654968346174181376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654968346174181376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T10:33:17+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 10:33:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 19/10/2015 au 24/10/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "654960117834719232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654960117834719232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T10:00:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 10:00:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "francois_rier",
    "text": "@francois_rier je comprends, le tps n\u00e9cessaire au d\u00e9pannage a \u00e9t\u00e9 ttfois difficile \u00e0 estimer. Je ne manquerai pas de remonter vos remarques",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654952634521096192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654952634521096192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T09:30:51+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 09:30:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@francois_rier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[RAPPEL] En r\u00e9percussion de la panne d'un train \u00e0 Gare du Nord, un allongement du temps de parcours est \u00e0 pr\u00e9voir sur le #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "654950488530661376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654950488530661376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T09:22:19+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 09:22:19 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "francois_rier",
    "text": "@francois_rier suite \u00e0 la panne d'1 train une zone de protect\u00b0 a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9e entra\u00eenant une interrupt\u00b0 partielle du trafic sur les lignes",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654949381662187520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654949381662187520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T09:17:55+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 09:17:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@francois_rier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice un responsable de l'info\u00b0 sera prochainement organis\u00e9 sur le blog pour aborder ces sujets + en d\u00e9tail. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "654932506605690880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654932506605690880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T08:10:52+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 08:10:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice vite mais surtout diff\u00e9remment en fonction de la zone o\u00f9 l'on se trouve, n\u00e9cessitant plus. niveaux d'info\u00b0. Un \u00e9change avec 2/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654932202417975297",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654932202417975297",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T08:09:39+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 08:09:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice sans parler de \"panique\", ce sont des pistes sur lesquelles nous travaillons. Cela n'est pas \u00e9vident car la situat\u00b0 \u00e9volue 1/",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654931784317214720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654931784317214720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T08:08:00+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 08:08:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_cde5ok",
    "text": "@AmailaS75 Bjr, je comprends votre impatience. La panne d'1 train survenu \u00e0 Gare du Nord entra\u00eene ttfois des ralentissements sur la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654928161621282816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654928161621282816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:53:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:53:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "daidix",
    "text": "@daidix un allongement du tps de parcours est \u00e0 pr\u00e9voir sur la ligne. Nous ne manquerons pas de vous informer des \u00e9volutions ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654927673135902720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654927673135902720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:51:39+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:51:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@daidix",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "After_t0morr0w",
    "text": "@After_t0morr0w Bjr, en r\u00e9percussion d'une panne de mat\u00e9riel \u00e0 Gare du Nord le trafic reste encore perturb\u00e9 sur le RER B ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654927015590653952",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654927015590653952",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:49:03+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:49:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@After_t0morr0w",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "daidix",
    "text": "@daidix Bjr, le trafic reste perturb\u00e9 sur la ligne.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654926273559576576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654926273559576576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:46:06+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:46:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@daidix",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@AwksBae Bjr, je vous invite \u00e0 vous adresser \u00e0 un agent de gare qui pourra vous remettre un bulletin de retard",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654926247051575296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654926247051575296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:45:59+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:45:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LC1805",
    "text": "@LC1805 - bjr, l'intervention sur un train en panne n\u00e9c\u00e9ssite des mesures de s\u00e9curit\u00e9. Cons\u00e9quences importantes, et sur plusieurs lignes.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654926097252012032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654926097252012032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:45:24+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:45:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LC1805",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "UsagerRERC",
    "text": "@UsagerRERC Bjr, le trafic reste perturb\u00e9, la reprise serait plut\u00f4t 11h00.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654914918249033728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654914918249033728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T07:00:58+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 07:00:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@UsagerRERC",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:40, le trafic est ralenti sur la ligne (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 4,
    "id": "654910040801943552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654910040801943552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T06:41:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 06:41:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:20, le trafic est interrompu entre Gare du Nord et Plaine stade de F. Reprise estim\u00e9e \u00e0 09:00. (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 12,
    "favorites": 0,
    "replies": 11,
    "id": "654905007842705408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654905007842705408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T06:21:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 06:21:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:18, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne. Reprise estim\u00e9e \u00e0 09:00. (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "654904503515369472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654904503515369472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T06:19:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 06:19:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:17, le trafic est ralenti sur la ligne. Reprise estim\u00e9e \u00e0 09:00. (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "654904254537273344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654904254537273344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T06:18:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 06:18:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:12, le trafic est ralenti sur la ligne (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 9,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "654903245698179073",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654903245698179073",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-16T06:14:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 16 06:14:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "654736395303387136",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654736395303387136",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T19:11:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 19:11:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "20:30, le trafic est ralenti de Cite Universitaire vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654726581613559808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654726581613559808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T18:32:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 18:32:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JBLaurent",
    "text": "@JBLaurent Il suffit de demander ;)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 4,
    "replies": 4,
    "id": "654677872158752768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654677872158752768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T15:19:02+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 15:19:02 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JBLaurent",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JBLaurent",
    "text": "@JBLaurent Bjr JB, c'est pour mieux accueillir les nouveaux abris qui seront prochainement install\u00e9s sur le quai ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "654661504633991168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654661504633991168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T14:14:00+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 14:14:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JBLaurent",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "omarce",
    "text": "@omarce merci pour la suggest\u00b0 ! cela est exp\u00e9riment\u00e9 sur d'autres lignes comme la D. Sur la B 1 formulaire d\u00e9di\u00e9 sera prochainement propos\u00e9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654632469157793792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654632469157793792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T12:18:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 12:18:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@omarce",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "omarce",
    "text": "@omarce Bjr, je ne manquerai pas de remonter votre signalement. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654627309887070208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654627309887070208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T11:58:07+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 11:58:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@omarce",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "NeverMind_M",
    "text": "@NeverMind_M Bhr Margot, les conditions de circulation sont pr\u00e9vues normales aujourd'hui. Bon voyage ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654576404173094912",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654576404173094912",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-15T08:35:50+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 15 08:35:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@NeverMind_M",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "654328770204160003",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654328770204160003",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T16:11:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 16:11:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:46, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 4,
    "id": "654307568257486848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654307568257486848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T14:47:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 14:47:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[INTERVIEW] Connaissez-vs le r\u00f4le du p\u00f4le pilotage et coordination de l\u2019exploitation ? http://ow.ly/TnBkb #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "654239663302033408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654239663302033408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T10:17:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 10:17:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TnBkb"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654222491494281216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654222491494281216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T09:09:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 09:09:31 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "h3r3tics",
    "text": "@h3r3tics Je ne vois pas pas les informations. Je vous ai laiss\u00e9 un message. Merci d'avance pour votre retour.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654221480583143425",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654221480583143425",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T09:05:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 09:05:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@h3r3tics",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "11:02, le trafic reprend progressivement entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654221006534479872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654221006534479872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T09:03:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 09:03:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:33, le trafic est interrompu entre Aeroport Charles de Gaulle 1 et Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654213708076466176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654213708076466176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T08:34:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 08:34:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654205647202983936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654205647202983936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T08:02:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 08:02:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "h3r3tics",
    "text": "@h3r3tics Bjr, Auriez-vous la gentillesse de m'en dire plus (heure, train et gare) ? Pouvons nous \u00e9changer en DM ? Merci Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "654199418254721024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654199418254721024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T07:37:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 07:37:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@h3r3tics",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:36, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg. Reprise estim\u00e9e \u00e0 10:00. (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654199357273698304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654199357273698304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T07:37:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 07:37:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:27, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654197091842048000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654197091842048000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T07:28:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 07:28:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:17, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "654194575645483008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/654194575645483008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-14T07:18:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 14 07:18:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "19:15, Incident termin\u00e9, trafic r\u00e9tabli sur l'ensemble de la ligne #ORLYVAL",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653984224299614208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653984224299614208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T17:22:44+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 17:22:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#ORLYVAL",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "18:39, trafic interrompu sur l'ensemble de la ligne #ORLYVAL (Panne de mat\u00e9riel)",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "653977773896278021",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653977773896278021",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T16:57:06+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 16:57:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#ORLYVAL",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653975637854658560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653975637854658560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T16:48:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 16:48:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BiddyBiddyx",
    "text": "Bjr @BiddyBiddyx, l'incident voyageur \u00e0 Gare du Nord est termin\u00e9 mais le trafic reste tjs perturb\u00e9 en dir de Roissy CDG",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "653969697889759233",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653969697889759233",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T16:25:00+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 16:25:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BiddyBiddyx",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "17:51, le trafic est perturb\u00e9 de St-Remy / Robinson vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "653961541608448000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653961541608448000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T15:52:36+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 15:52:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes Bravo Julie V., vos pas vous font gagner un bracelet connect\u00e9 ! #TeamRERB http://ow.ly/Tlp0M",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "653941580609515520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653941580609515520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T14:33:17+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 14:33:17 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Tlp0M"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "simonkosua",
    "text": "@simonkosua Bjr Simon, le prochain train pour Paris est pr\u00e9vu \u00e0 11h, voie 2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653856605126172672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653856605126172672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:55:37+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:55:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@simonkosua",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MChristineGard",
    "text": "@MChristineGard Bjr, il s'agit de la moyenne des pas cumul\u00e9s par l\u2019ensemble des participants de la Team B sur la semaine. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653851492273795072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653851492273795072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:35:18+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:35:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MChristineGard",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_NorajBro",
    "text": "@_NorajBro C'est une bonne nouvelle :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653850780177448960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653850780177448960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:32:28+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:32:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_NorajBro",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_NorajBro",
    "text": "@_NorajBro Bjr, une alerte radio a momentan\u00e9ment ralenti les circulations \u00e0 l'entr\u00e9e de Gare du Nord. Navr\u00e9e pour la g\u00eane occasionn\u00e9e ^C",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "653847863865274368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653847863865274368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:20:53+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:20:53 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_NorajBro",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "airance2",
    "text": "@OliverRangc1 Merci pour cette jolie photo :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653847243519328256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653847243519328256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:18:25+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:18:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fcNaturellement",
    "text": "@fcNaturellement ns poursuivons les efforts pour am\u00e9liorer la fluidit\u00e9 du trafic dans le tunnel. Pour en savoir + : http://ow.ly/TktOo",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653847099273048064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653847099273048064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:17:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:17:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fcNaturellement",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/TktOo"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benjisop",
    "text": "@benjisop Bjr Benji et merci pour ce signalement. Je le transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653846131978444800",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653846131978444800",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:14:00+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:14:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benjisop",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Chocolatine_tan",
    "text": "@Chocolatine_tan Bjr, je mets @RERC_SNCF dans la boucle concernant l'ascenseur en gare de Massy Pal. ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653845973463076864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653845973463076864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:13:22+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:13:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Chocolatine_tan @RERC_SNCF",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "oksenoo",
    "text": "@oksenoo Bjr, je vous invite \u00e0 consulter le compte-rendu du dernier tchat o\u00f9 ce point a \u00e9t\u00e9 trait\u00e9: http://ow.ly/Tkt2I Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653845202944327680",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653845202944327680",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:10:18+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:10:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@oksenoo",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Tkt2I"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fantomette__",
    "text": "@Fantomette__ Bjr, 1 alerte radio a \u00e9t\u00e9 \u00e9mise \u00e0 Gare du Nord, ralentissant temporairement les circulations. Elles reprennent normalement",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653843420054687744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653843420054687744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:03:13+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:03:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fantomette__",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fcNaturellement",
    "text": "@fcNaturellement Bjr, suite \u00e0 1 alerte radio \u00e0 Gare du Nord le trafic a \u00e9t\u00e9 momentan\u00e9ment ralenti. Les circulations reprennent normalement",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653843148431618049",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653843148431618049",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-13T08:02:09+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 13 08:02:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fcNaturellement",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Dilatation_",
    "text": "@Dilatation_ pour ces 2 points, ce n'est pas uniquement au d\u00e9jeuner :) Pour en savoir + sur les act\u00b0 mises en oeuvre&gt;http://www.rerb-leblog.fr",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653568897745088512",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653568897745088512",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T13:52:22+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 13:52:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Dilatation_",
    "geo": "",
    "urls": "http://www.rerb-leblog.fr"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "653546553559379973",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653546553559379973",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T12:23:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 12:23:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:53, la rame stationne \u00e0 Chatelet-Les Halles (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653539255457841152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653539255457841152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T11:54:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 11:54:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "kababy_5",
    "text": "@kababy_5 merci de m'indiquer en MP l'objet perdu, la date, l'heure et le train emprunt\u00e9 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653519139353567232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653519139353567232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:34:39+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:34:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@kababy_5",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "kababy_5",
    "text": "@kababy_5 il s'agit de n\u00b0 payants mais vs pouvez utiliser le site https://www.objets-trouves-sncf.com/fr. Je peux \u00e9galement voir de mon c\u00f4t\u00e9. Pour cela 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653518908385828864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653518908385828864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:33:44+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:33:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@kababy_5",
    "geo": "",
    "urls": "https://www.objets-trouves-sncf.com/fr"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Assister \u00e0 1 concert de piano \u00e0 l\u2019heure du d\u00e9jeuner ? C\u2019est possible, d\u00e8s 13h \u00e0 #GareDuNord avec @pianoscope !",
    "retweets": 3,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "653516971271684096",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653516971271684096",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:26:02+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:26:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord",
    "mentions": "@pianoscope",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "From October 19 to 23, from 11:05 pm, no #RERB will circulate between Aulnay &amp; #CDG airport. Bus schedule here \u261b http://ow.ly/ThYxO",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653516453518405632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653516453518405632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:23:58+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:23:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/ThYxO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Du 19 au 23 octobre 2015, d\u00e8s 23h05, #travaux entre Aulnay-sous-Bois&lt;&gt;A\u00e9roport #CDG \u261bhttp://ow.ly/ThY8Z #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "653516127918772224",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653516127918772224",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:22:41+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:22:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#travaux #CDG #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/ThY8Z"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "kababy_5",
    "text": "@kababy_5 Bjr, si vous avez perdu ou trouv\u00e9 un objet, ce lien devrait vous \u00eatre utile : http://ow.ly/ThY2r Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "653515309719134208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653515309719134208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T10:19:26+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 10:19:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@kababy_5",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/ThY2r"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LePignoufBreton",
    "text": "@LePignoufBreton Apr\u00e8s v\u00e9rificat\u00b0, les derniers d\u00e9parts pour Paris depuis La Plaine sont pr\u00e9vus \u00e0 00h41 et 00h56. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653486508209516544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653486508209516544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T08:24:59+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 08:24:59 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LePignoufBreton",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "StephaneDSS",
    "text": "@StephaneDSS Personnellement je pr\u00e9f\u00e8re son SOSI, un de ses IDOL, l'EPAF :) Pour d\u00e9chiffrer les codes missions http://ow.ly/ThKQY ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "653484741644144640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653484741644144640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T08:17:58+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 08:17:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@StephaneDSS",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/ThKQY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LePignoufBreton",
    "text": "@LePignoufBreton Bjr, je me renseigne et reviens vers vous avec plus d'informations ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653480150605135872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653480150605135872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T07:59:43+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 07:59:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LePignoufBreton",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@zeynebknw Bjr, la circulation est actuellement fluide sur notre ligne. N\u2019h\u00e9sitez pas nous suivre pour \u00eatre inform\u00e9e en tps r\u00e9el ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653478348606341120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653478348606341120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T07:52:34+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 07:52:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yvesmariecann",
    "text": "@yvesmariecann Bjr, les porte-bagages en hauteur n\u2019ont pu \u00eatre retenus sur trains r\u00e9nov\u00e9s en raison du nouveau garnissage des plafonds ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "653477746023264256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653477746023264256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-12T07:50:10+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 12 07:50:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@yvesmariecann",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare #DenfertRochereau : vous aussi, mettez-vous aux couleurs du XV de France #RugbyFanRATP #FRAIRL",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "653231441921318912",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/653231441921318912",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-11T15:31:26+00:00",
    "formatted_date": "Sun Oct 11 15:31:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#DenfertRochereau #RugbyFanRATP #FRAIRL",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652840904055767040",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652840904055767040",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T13:39:35+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 13:39:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble du #RERB. Incident termin\u00e9",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652839270860857344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652839270860857344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T13:33:05+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 13:33:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des personnels #RATP sont en train d\u2019intervenir pour g\u00e9rer l\u2019incident et informer les voyageurs #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "652836931089399808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652836931089399808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T13:23:48+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 13:23:48 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Un compl\u00e9ment d\u2019information vous sera apport\u00e9 dans les meilleurs d\u00e9lais (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652835461547859968",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652835461547859968",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T13:17:57+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 13:17:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "L'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Port Royal (mesure de s\u00e9curit\u00e9) dans les deux sens de circulation. Reprise pr\u00e9vue vers 15h20. #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "652834645357277184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652834645357277184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T13:14:43+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 13:14:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:52, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Port Royal (mesure de s\u00e9curit\u00e9) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "652829583650234368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652829583650234368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-10T12:54:36+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 10 12:54:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "652505189434413057",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652505189434413057",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T15:25:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 15:25:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:42, le trafic est ralenti de Aulnay vers St-Remy / Robinson (incident technique) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "652495631588696064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652495631588696064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T14:47:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 14:47:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "yflo1962",
    "text": "@yflo1962 Bjr, je ne manquerai pas de faire remonter votre signalement au service concern\u00e9. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "652493207297785856",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652493207297785856",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T14:37:58+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 14:37:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@yflo1962",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r c'est not\u00e9, je fais suivre aux ateliers. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652492791818399744",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652492791818399744",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T14:36:18+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 14:36:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r Bjr et merci du signalement. Qu'entendez-vous par \"\u00e9cras\u00e9s\" ? D'avance, merci de vos pr\u00e9cisions ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "652489786041757697",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652489786041757697",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T14:24:22+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 14:24:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Une maison qui se fond parfaitement sur le parvis #GareDuNord ! Avez-vous eu l'occasion de la visiter ? #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 6,
    "replies": 3,
    "id": "652388157661556736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652388157661556736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-09T07:40:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 09 07:40:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Phitassel",
    "text": "@Phitassel @GroupeRATP \u00e0 votre service :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652127708839809024",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652127708839809024",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T14:25:36+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 14:25:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Phitassel",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes Bravo #TeamRERB qui se place premi\u00e8re sur le podium de la semaine derni\u00e8re ! http://ow.ly/T6UYo",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "652047829603627008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652047829603627008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T09:08:11+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 09:08:11 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T6UYo"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 Bjr, c'est not\u00e9, je transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^c",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652029270655639552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652029270655639552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T07:54:26+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 07:54:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pl_tlr",
    "text": "@paul_tlr Bjr Paul, les conditions de circulation sont pr\u00e9vues normales aujourd'hui. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652027841618542592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652027841618542592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T07:48:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 07:48:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cApii_75",
    "text": "@cApii_75 orienter les voy. vers les 4 autres acc\u00e8s de la gare ou vers l\u2019ascenseur qui restent empruntables ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "652027682587283456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652027682587283456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T07:48:08+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 07:48:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cApii_75",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cApii_75",
    "text": "@cApii_75 il est difficile auj. de nous engager sur 1 date de r\u00e9ouverture. En attendant, la signal\u00e9tique sera renforc\u00e9e pour mieux 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652027385362149376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652027385362149376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T07:46:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 07:46:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cApii_75",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r Bjr, il s'agit l\u00e0 d'1 support d'info\u00b0 pour voy.. La ponctualit\u00e9 reste bien \u00e9videmment calcul\u00e9e sur l'offre de transport th\u00e9orique ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "652026693130022913",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/652026693130022913",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-08T07:44:12+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 08 07:44:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cApii_75",
    "text": "@cApii_75 d'installation de l'auvent. Ns mettons tt en oeuvre pour rendre cet acc\u00e8s au public ds les meilleurs d\u00e9lais ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651800187623616512",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651800187623616512",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T16:44:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 16:44:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cApii_75",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "cApii_75",
    "text": "@cApii_75 Bjr, la condamnation de l'acc\u00e8s Av. Carnot s'est prolong\u00e9e en raison des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es lors des travaux 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651799978281730049",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651799978281730049",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T16:43:19+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 16:43:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@cApii_75",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Asso_usagersidf",
    "text": "@Asso_usagersidf Bjr, un mail vous a \u00e9t\u00e9 adress\u00e9 afin de vous apporter + de pr\u00e9cisions. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651798199917768704",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651798199917768704",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T16:36:15+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 16:36:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Asso_usagersidf",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 Bjr, je vous confirme qu'une d\u00e9p\u00eache est en cours pour ces \u00e9quipements. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651789067034697728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651789067034697728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T15:59:57+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 15:59:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alcor_mizar215",
    "text": "@galoupette215 il s'agit d'1 support d'info\u00b0 cela n'implique pas 1 modificat\u00b0 de l'offre de transport (sur laquelle s'appuie la ponctualit\u00e9)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651772911527796736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651772911527796736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:55:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:55:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alcor_mizar215",
    "text": "@galoupette215 Bjr Ga\u00eblle et merci pour ce retour. La dur\u00e9e de trajet fait partie des propositions (affiche \"Au d\u00e9part de Blanc Mesnil\") 1/n",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651772310727323649",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651772310727323649",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:53:22+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:53:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "carrikri",
    "text": "Bjr @carrikri les conditions de circulation sont pr\u00e9vues normales demain. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "651771475301695492",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651771475301695492",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:50:03+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:50:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@carrikri",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "651770849167605760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651770849167605760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:47:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:47:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les circulations ont repris entre Courcelle et St-R\u00e9my #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651768567793381377",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651768567793381377",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:38:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:38:30 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Arnow_paris Bjr ! Les circulations sont pr\u00e9vues normales demain. Bonne chance pour vos examens :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651768321109544960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651768321109544960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:37:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:37:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Stresserdelavie Bjr, les circulations ont repris, l'incident est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651767795642974208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651767795642974208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:35:26+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:35:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:32, le trafic est quasi normal sur la ligne (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651767331572588544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651767331572588544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:33:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:33:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benetnuts53",
    "text": "@benetnuts53 Merci pour ce retour. Il sera int\u00e9gr\u00e9 dans le compte rendu final. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651765410409410560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651765410409410560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:25:57+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:25:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benetnuts53",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Najete",
    "text": "@Najete Bjr Najete, les circulations sont pr\u00e9vues normales demain. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651765195392593920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651765195392593920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:25:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:25:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Najete",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "16:19, le trafic est interrompu entre Courcelle et Saint-Remy-les-Chevreuse (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "651764311086485504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651764311086485504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:21:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:21:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise estim\u00e9e repouss\u00e9e vers 16h30 #RATP #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "651763562487132160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651763562487132160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T14:18:37+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 14:18:37 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Reprise estim\u00e9e vers 16h00 #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "651756674328477697",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651756674328477697",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T13:51:14+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 13:51:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:41, le trafic est interrompu entre Courcelle et Saint-Remy-les-Chevreuse (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651754748312440832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651754748312440832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T13:43:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 13:43:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "haison1_lam",
    "text": "@haison1_lam Bjr, les conditions de circulation sont pr\u00e9vues normales sur la ligne B. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651730211638263808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651730211638263808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T12:06:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 12:06:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@haison1_lam",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "651721534315339776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651721534315339776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T11:31:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 11:31:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERB",
    "text": "Terminus des trains \u00e0 CDG 1, acc\u00e8s CDG2 par navette CDG Val #RERB Reprise estim\u00e9e vers 13h30",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651716368153362432",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651716368153362432",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T11:11:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 11:11:05 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:07, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "651715741377523712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651715741377523712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T11:08:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 11:08:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:01, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (colis suspect) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "651714987002605568",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651714987002605568",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T11:05:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 11:05:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "tduboys",
    "text": "@tduboys @LaPtiteElice @_amomentintime Navr\u00e9e pour ces difficult\u00e9s, nous essayons d'y rem\u00e9dier au plus vite. Merci de votre compr\u00e9hension ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651705346709397504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651705346709397504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T10:27:17+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 10:27:17 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@tduboys @LaPtiteElice @_amomentintime",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IsaSenecal",
    "text": "@IsaSenecal alors, faisons les \u00e9voluer ensemble pour qu'elles vous soient v\u00e9ritablement utiles :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651701158671708160",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651701158671708160",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T10:10:38+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 10:10:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IsaSenecal",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IsaSenecal",
    "text": "@IsaSenecal Dans tous les cas, l'ambition est la m\u00eame : r\u00e9pondre au plus pr\u00e8s des attentes (vari\u00e9es) des voyageurs 2/2 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651699552358133760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651699552358133760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T10:04:15+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 10:04:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IsaSenecal",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "IsaSenecal",
    "text": "@IsaSenecal Bjr Isa, la ponctualit\u00e9 reste 1 priorit\u00e9 mais ns souhaitons aussi faire progresser d'autres points dont les affiches h. 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651699362729488385",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651699362729488385",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T10:03:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 10:03:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@IsaSenecal",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice @_amomentintime les avis publi\u00e9s ici comme sur blog seront pris en compte mais sur blog : pas de limites de caract\u00e8res ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651696757785690112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651696757785690112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T09:53:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 09:53:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice @_amomentintime",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_amomentintime",
    "text": "@_amomentintime Bjr Eric, si ce n'est pas d\u00e9j\u00e0 le cas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager votre avis sur le blog : http://ow.ly/T6QLf ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651695148154359808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651695148154359808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T09:46:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 09:46:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_amomentintime",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T6QLf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[\u00c9TUDE] Que pensez-vs de cette proposit\u00b0 de refonte des affiches horaires ? Donnez votre avis\u261bhttp://ow.ly/T6QLf",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 25,
    "id": "651689736243937281",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651689736243937281",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T09:25:15+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 09:25:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T6QLf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ChouEtDou",
    "text": "@ChouEtDou Bjr, les circulations sont pr\u00e9vues normales demain sur la ligne. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651675463237169152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651675463237169152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T08:28:32+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 08:28:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ChouEtDou",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "XPflieger",
    "text": "@XPflieger Bjr, les circulations sont pr\u00e9vues normales demain. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651675367397326848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651675367397326848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T08:28:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 08:28:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@XPflieger",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "Bjr @RER_BETAIL, les conditions de circulations sont pr\u00e9vues normales demain. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "651672247220981760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651672247220981760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T08:15:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 08:15:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AlexandreDigit",
    "text": "@AlexandreDigit Bonjour Alexandre, je fais remonter l'anomalie au service concern\u00e9. Merci et belle jounr\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651659223013687296",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651659223013687296",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-07T07:24:00+00:00",
    "formatted_date": "Wed Oct 07 07:24:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AlexandreDigit",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "stikmou007",
    "text": "@stikmou007 Bjr, la r\u00e9frig\u00e9ration est automatiquement activ\u00e9e en fonction de la temp\u00e9rature. Plus d'info sur http://ow.ly/T5eGc ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "651436683779551232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651436683779551232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T16:39:43+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 16:39:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@stikmou007",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T5eGc"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "hokkos",
    "text": "@hokkos effectivement, apr\u00e8s v\u00e9rification, le temps de chargement est long. Merci du signalement, bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651435942348238848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651435942348238848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T16:36:46+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 16:36:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@hokkos",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "hokkos",
    "text": "@hokkos Bjr, cette erreur persiste-t-elle toujours ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "651434725341589504",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651434725341589504",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T16:31:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 16:31:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@hokkos",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Vous n\u2019avez pas pu assister au tchat en direct ? Retrouvez tous les \u00e9changes sur http://ow.ly/T4rgT #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "651378610759180288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651378610759180288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T12:48:57+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 12:48:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T4rgT"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice j'entends votre m\u00e9contentement et ns en tenons compte. L'intervalle entre les trains est auj. analys\u00e9e en vue d'1 info\u00b0 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "651345889383055360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651345889383055360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T10:38:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 10:38:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice @krystofhumbert @fratwoman mais n'ont pas impact\u00e9 globalement la fr\u00e9quence. Nous remontons ttfois vos tweets aux resp. info\u00b0",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "651341921852485632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651341921852485632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T10:23:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 10:23:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice @fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice @krystofhumbert @fratwoman petite pr\u00e9cision, il s\u2019agit de l'\u00e9tat de l'\u00e9cran. Divers incidents ont entra\u00een\u00e9 qq difficult\u00e9s 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651341607585845248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651341607585845248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T10:21:55+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 10:21:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice @fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fratwoman",
    "text": "@fratwoman Bjr, C'est normal, il s'agit d'un train \"W\" sans voyageurs. Pour en savoir + : http://ow.ly/T45qg Bonne journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 5,
    "id": "651336409073192960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651336409073192960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T10:01:15+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 10:01:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T45qg"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fildelaine",
    "text": "@fildelaine Merci pour ces pr\u00e9cisions. La rame va \u00eatre r\u00e9vis\u00e9e. Je vous souhaite une belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651331829149134848",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651331829149134848",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T09:43:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 09:43:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fildelaine",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fildelaine",
    "text": "@fildelaine Bjr, je souhaiterais avoir plus de d\u00e9tails sur votre Tweet. Pouvons nous \u00e9changer en DM ? Merci ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651319811461509120",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651319811461509120",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-06T08:55:18+00:00",
    "formatted_date": "Tue Oct 06 08:55:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fildelaine",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RER_BETAIL",
    "text": "@RER_BETAIL Bjr, nous ne manquerons pas de vous tenir inform\u00e9s d\u00e8s que possible. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "651009862189588480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/651009862189588480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T12:23:40+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 12:23:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RER_BETAIL",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le #tchat touche \u00e0 sa fin, merci pour votre participation ! Vous pouvez retrouver le compte-rendu ici : http://ow.ly/T0ZWn #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "650988137938878465",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650988137938878465",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T10:57:21+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 10:57:21 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T0ZWn"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#tchat Plus que 30 minutes pour poser vos questions au directeur du #RERB et au Centre de commandement unique : http://ow.ly/T0ZhL",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650976268175982592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650976268175982592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T10:10:11+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 10:10:11 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T0ZhL"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#tchat J\u00e9r\u00f4me Lefebvre, directeur du #RERB, r\u00e9pond sur le doublement du tunnel entre Gare du Nord et Ch\u00e2telet :",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650975772329541633",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650975772329541633",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T10:08:13+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 10:08:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/T0YTC"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9 #orlyval #RATP (incident technique)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650969069328449536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650969069328449536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T09:41:35+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 09:41:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#orlyval #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "greg_seth",
    "text": "@greg_seth Bjr, n'hesitez pas \u00e0 nous soumettre vos questions, c'est l'occasion :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650967882378125312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650967882378125312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T09:36:52+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 09:36:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@greg_seth",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#tchat Gabriel nous explique les causes des ralentissements \u00e0 l'entr\u00e9e de Gare du Nord : http://ow.ly/SWBrj #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "650966079490105344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650966079490105344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T09:29:42+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 09:29:42 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWBrj"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le #tchat d\u00e9bute ! Rejoignez-nous sur http://ow.ly/SWBrj et posez toutes vos questions en direct #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "650958662782046208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650958662782046208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T09:00:14+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 09:00:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWBrj"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:07, Incident technique, le trafic est interrompu sur la ligne #orlyval, navettes de bus de remplacement #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650948367628042240",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650948367628042240",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T08:19:19+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 08:19:19 +0000 2015",
    "hashtags": "#orlyval #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Des questions sur le #RERB et la gestion des circulations ? Rendez-vous dans 1h sur http://ow.ly/SWAPn #tchat",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "650943871338315776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650943871338315776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T08:01:27+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 08:01:27 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #tchat",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWAPn"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ReemyW_S",
    "text": "@ReemyW_S Bjr, pouvez vous me dire de quel train il s'agit s'il vous pla\u00eet, que j'avise le service concern\u00e9 ? Merci et belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650910590853099520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650910590853099520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-05T05:49:12+00:00",
    "formatted_date": "Mon Oct 05 05:49:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ReemyW_S",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#RATP #RERB RER C : Trafic r\u00e9tabli sur la ligne. Pour plus d'infos http://bit.ly/1hgZwli",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650224097260097536",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650224097260097536",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-03T08:21:20+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 03 08:21:20 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://bit.ly/1hgZwli"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RER C : Panne mat\u00e9riel, reprise estim\u00e9e en fin de soir\u00e9e. Pour plus d'infos http://bit.ly/1hgZwli #RATP #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "650182027535339521",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650182027535339521",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-03T05:34:09+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 03 05:34:09 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://bit.ly/1hgZwli"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RER C : Panne mat\u00e9riel, navettes de Bus en remplacement entre Massy-Palaiseau et Choisy-le-Roi. #RATP #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650181478236712960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650181478236712960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-03T05:31:58+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 03 05:31:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RER C : Panne mat\u00e9riel, trafic interrompu direction PARIS entre Massy-Palaiseau et Choisy-le-Roi. #RATP #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "650181325295624192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/650181325295624192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-03T05:31:22+00:00",
    "formatted_date": "Sat Oct 03 05:31:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#RATP #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Stellamay_beni",
    "text": "@Stellamay_beni je comprends. Le renforcement de l'offre d\u00e9pend toutefois du STIF. Vous pouvez les contacter sur",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649981956248219648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649981956248219648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-02T16:19:09+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 02 16:19:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Stellamay_beni",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWzQ6"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Stellamay_beni",
    "text": "@Stellamay_beni Bjr, pour consulter le dispositif de transport mis en place \u00e0 l'occasion de la Nuit Blanche : http://ow.ly/SWu68",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649975500572594176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649975500572594176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-02T15:53:29+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 02 15:53:29 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Stellamay_beni",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWu68"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "La #NuitBlanche, c'est demain ! RDV devant #GareDuNord pour d\u00e9couvrir la Maison fond d'Erlich http://ow.ly/SWr1N",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 1,
    "id": "649971523600707584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649971523600707584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-02T15:37:41+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 02 15:37:41 +0000 2015",
    "hashtags": "#NuitBlanche #GareDuNord",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SWr1N"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@ypulr Bjr, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter l'article suivant pour en savoir + sur l'utilisation du quai 3 de Denfert : http://ow.ly/SVXc8 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649929910182612992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649929910182612992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-02T12:52:20+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 02 12:52:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SVXc8"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice @ignorantcowboy Bjr, @RERC_SNCF pourra certainement vous renseigner sur l'ascenseur de la gare de Massy P. 1/2",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649927956735885312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649927956735885312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-02T12:44:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Oct 02 12:44:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice @ignorantcowboy @RERC_SNCF",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb_monamour",
    "text": "@rerb_monamour merci du signalement. Pouvez-vous me pr\u00e9ciser la voiture concern\u00e9e ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649624469649141760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649624469649141760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T16:38:37+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 16:38:37 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb_monamour",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Thesqual60",
    "text": "@Thesqual92 Bjr, nous vous attendons en gare de Denfert d\u00e8s 19h ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649615107283140608",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649615107283140608",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T16:01:25+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 16:01:25 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alicerobinet",
    "text": "@alicerobinet Bjr Alice, le prochain train pour Paris est actuellement \u00e0 quai ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649600319379361792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649600319379361792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T15:02:39+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 15:02:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@alicerobinet",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#RugbyFanRATP #FRACAN La gare de #DenfertRochereau vous offre des kits de supporters http://ow.ly/STreX #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 5,
    "id": "649595314165411841",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649595314165411841",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T14:42:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 14:42:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RugbyFanRATP #FRACAN #DenfertRochereau #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/STreX"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "wondereloupet",
    "text": "@wondereloupet @GiulianT Bjr, 1 maintenance est en cours au niveau de l'affichage des trains. Merci de pr\u00e9ter attention aux annonces sonores",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649582254637862912",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649582254637862912",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T13:50:52+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 13:50:52 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@wondereloupet @GiulianT",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649570327492751360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649570327492751360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T13:03:29+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 13:03:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:03, le trafic est perturb\u00e9 de Gare du Nord vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (panne de mat\u00e9riel) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "649556008180781056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649556008180781056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T12:06:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 12:06:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "649499384590303232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649499384590303232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T08:21:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 08:21:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:51, le trafic est perturb\u00e9 de St-Remy / Robinson vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 3,
    "id": "649492338956443648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649492338956443648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-10-01T07:53:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Oct 01 07:53:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 Merci du signalement. Je transmets au service concern\u00e9. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649254360908754944",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649254360908754944",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T16:07:56+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 16:07:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ValentineSerino",
    "text": "@ValentineSerino n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 intervenir sur le blog pour \u00e9changer + en d\u00e9tails sur ce sujet http://ow.ly/SQPJp Bonne soir\u00e9e :)",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649254036076654592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649254036076654592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T16:06:39+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 16:06:39 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ValentineSerino",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQPJp"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Jeudi 1er octobre, jusqu'\u00e0 20h30, tous les trains marqueront l'arr\u00eat en gare du #ParcDesExpositions #concours #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "649253168916897792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649253168916897792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T16:03:12+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 16:03:12 +0000 2015",
    "hashtags": "#ParcDesExpositions #concours #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JMBoiron",
    "text": "@JMBoiron des experts du Centre de commandement unique apporteront leurs expertises et r\u00e9pondront \u00e0 vos questions. Twitter en mieux :) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649250843548647424",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649250843548647424",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T15:53:58+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 15:53:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JMBoiron",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Vous voulez en savoir + sur le #RERB et la gestion du trafic ? Posez vos questions sur http://ow.ly/SQAQR #tchat",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "649238152381644801",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649238152381644801",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T15:03:32+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 15:03:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #tchat",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQAQR"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MinhoLewis",
    "text": "@MinhoJill",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649236130957795328",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649236130957795328",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:55:30+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:55:30 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ValentineSerino",
    "text": "@ValentineSerino ^C= C\u00e9line :) Aujourd'hui, notre parc est compos\u00e9 de rames MI84, MI79 et MI79 r\u00e9nov\u00e9es",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649235127655133184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649235127655133184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:51:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:51:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ValentineSerino",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ValentineSerino",
    "text": "@ValentineSerino Bjr, la mise en place de portes pali\u00e8res pourra \u00eatre \u00e9tudi\u00e9e ds la perspective du renouvellement des trains sur la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649230065578954752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649230065578954752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:31:24+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:31:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ValentineSerino",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Matmatah41",
    "text": "@ArnaudCHAILLIE Merci Arnaud pour cette pens\u00e9e. Nous allons lui transmettre votre tweet. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649229739488616448",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649229739488616448",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:30:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:30:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "PopsPixel",
    "text": "@Bournig Bjr, la mise en place de portes pali\u00e8res pourra \u00eatre \u00e9tudi\u00e9e dans la perspective du renouvellement des trains sur la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649229298809876480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649229298809876480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:28:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:28:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BourNig",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Ben7740",
    "text": "@Ben7740 Bjr, ns n'avons pas la main sur vos tweets :) Comment pouvons-nous vous aider ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649228645245014017",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649228645245014017",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:25:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:25:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Ben7740",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Celiaels",
    "text": "@Celiaels n'h\u00e9sitez pas \u00e0 participer \u00e0 notre tchat pour poser toutes vos questions sur la gestion des circulations : http://ow.ly/SQsDI",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649227453479677952",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649227453479677952",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:21:01+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:21:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Celiaels",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQsDI"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Celiaels",
    "text": "@Celiaels certains incidents ne peuvent \u00eatre pr\u00e9vus, mais notre r\u00f4le est de minimiser leurs impacts sur les voyageurs. Pour en savoir + 1/2",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649226932161236992",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649226932161236992",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:18:57+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:18:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Celiaels",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice effectu\u00e9 des terminus inopin\u00e9s \u00e0 Denfert et Laplace pour r\u00e9alimenter le sud de la ligne 2/2 ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649225221577252864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649225221577252864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:12:09+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:12:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Bjr, le quai 3 de Denfert a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 ce matin pour acheminer les voy. vers d'autres transports. D'autres trains ont 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649224885521240064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649224885521240064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:10:49+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:10:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Angel_No_Yume",
    "text": "@Angel_No_Yume Bjr, pouvons-nous poursuivre en DM afin d'en savoir plus ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649224015593238529",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649224015593238529",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:07:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:07:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Angel_No_Yume",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MinhoLewis",
    "text": "@MinhoJill nous regrettons les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es. Pour comprendre l'impact d'1 accident grave sur le trafic : http://ow.ly/SQpCD",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "649223629046173696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649223629046173696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:05:49+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:05:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQpCD"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Celiaels",
    "text": "@Celiaels ns comprenons les difficult\u00e9s, plusieurs \u00e9tapes &amp; acteurs sont ttfois n\u00e9cessaires \u00e0 la reprise du trafic : http://ow.ly/SQpjm",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649223171221123072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649223171221123072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T14:04:00+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 14:04:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Celiaels",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQpjm"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Folchef",
    "text": "@Folchef Bjr, http://ow.ly/SQj4Q :les travaux pr\u00e9vus jusque fin octobre. Bient\u00f4t en ligne ceux de novembre. Rien de pr\u00e9vu en d\u00e9cembre ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649219579395317760",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649219579395317760",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T13:49:44+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 13:49:44 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Folchef",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SQj4Q"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649199406307258368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649199406307258368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T12:29:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 12:29:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nico_zozo",
    "text": "@nico_zozo Bjr, merci pour ce retour. J'ai transmis votre remarque au service concern\u00e9 pour une v\u00e9rification. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649195516685893632",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649195516685893632",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T12:14:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 12:14:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nico_zozo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:48, la rame repart de Luxembourg en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649189441748226048",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649189441748226048",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T11:49:58+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 11:49:58 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "13:40, la rame stationne \u00e0 Luxembourg en dir. de Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649187580869771264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649187580869771264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T11:42:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 11:42:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Tfontaine_dev",
    "text": "@Tfontaine_dev Bjr, en r\u00e9percussion d'un incident voyageur, le trafic a repris mais reste toutefois perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649162146316746752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649162146316746752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T10:01:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 10:01:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Tfontaine_dev",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "danpsychanalyse",
    "text": "@danpsychanalyse Bjr, vous pouvez consulter les itin\u00e9raires bis conseill\u00e9s de chacune des gares de la ligne ici : http://ow.ly/SPHgO ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649146938978377728",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649146938978377728",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T09:01:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 09:01:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@danpsychanalyse",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SPHgO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9 #ORLYVAL #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "649143076653547520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649143076653547520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T08:45:44+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 08:45:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#ORLYVAL #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "En raison de la pr\u00e9sence d'un colis suspect \u00e0 Orly, trafic interrompu sur l'ensemble de la ligne #ORLYVAL #RATP Reprise estim\u00e9e vers 11h15",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649141355537633280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649141355537633280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T08:38:54+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 08:38:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#ORLYVAL #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@gregnaux Bjr, l'arr\u00eat est de nouveau marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg. Toutefois ,le trafic reste perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649134417856851968",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649134417856851968",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T08:11:20+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 08:11:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Arr\u00eat \u00e0 nouveau marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg Le trafic reste perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649131426030448640",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649131426030448640",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:59:26+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:59:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:55, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649130976765984768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649130976765984768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:57:39+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:57:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "danpsychanalyse",
    "text": "@danpsychanalyse bjr, l'incident est termin\u00e9. Le trafic reprend progressivement dans les 2 sens (pas d\u2019arr\u00eat \u00e0 Luxembourg vers le sud) ^T",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "649130185938370560",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649130185938370560",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:54:31+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:54:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@danpsychanalyse",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident termin\u00e9 \u00e0 Luxembourg mais le trafic reste perturb\u00e9 sur l'ensemble de la ligne #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 4,
    "id": "649128807891402752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649128807891402752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:49:02+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:49:02 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:45, l'arr\u00eat n'est pas marqu\u00e9 \u00e0 Luxembourg en dir. de St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649128188740784128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649128188740784128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:46:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:46:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:30, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Denfert. Reprise estim\u00e9e \u00e0 10:30. (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "649124413842059264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649124413842059264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:31:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:31:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:21, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Denfert. Reprise estim\u00e9e \u00e0 10:30. (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "649122182912704512",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649122182912704512",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:22:43+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:22:43 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:09, le trafic est interrompu entre Chatelet-Les Halles et Denfert (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "649119129744617473",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649119129744617473",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:10:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:10:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:05, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649118122557997056",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649118122557997056",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:06:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:06:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "09:02, la rame stationne \u00e0 Luxembourg en dir. de St-Remy / Robinson (incident voyageur) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "649117619971325952",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649117619971325952",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T07:04:35+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 07:04:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Revocyl",
    "text": "Bjr @Revocyl, une panne de mat\u00e9riel a provoqu\u00e9 un l\u00e9ger retard mais le probleme est r\u00e9solu",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "649097846436798464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/649097846436798464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-30T05:46:00+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 30 05:46:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Revocyl",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Une petite sortie Expo ? Tronches de vies, photos d\u2019archives de l'ancien d\u00e9p\u00f4t LaChapelle #RERB #GroundControlParis",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "648832147936120832",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648832147936120832",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T12:10:13+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 12:10:13 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #GroundControlParis",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "flo_les",
    "text": "@flo_les Toutefois, l'information \u00e0 bord n\u2019a pas d\u00fb \u00eatre mise \u00e0 jour. Je fais remonter votre remarque. Belle journ\u00e9e ^T 2/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "648785467639357440",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648785467639357440",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T09:04:43+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 09:04:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@flo_les",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "flo_les",
    "text": "@flo_les Bjr, Merci pour ce retour. Apr\u00e8s recherche il s\u2019agit d'un train initialement pr\u00e9vu pour Laplace puis prolong\u00e9 jusque Robinson. 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "648785297635979264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648785297635979264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T09:04:03+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 09:04:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@flo_les",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "general_blunt",
    "text": "@JackBlunt93 Bjr, 1 avarie mat\u00e9riel \u00e0 Gare du Nord a g\u00e9n\u00e9r\u00e9 un ralentissement. Incident termin\u00e9. Reprise des circulations. Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "648783877356548096",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648783877356548096",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T08:58:24+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 08:58:24 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#Marcheenlignes Bravo Benjamin B., vainqueur pour la semaine du 21 au 27 sept. ! #TeamRERB http://ow.ly/SMK7r",
    "retweets": 2,
    "favorites": 6,
    "replies": 5,
    "id": "648777356929331200",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648777356929331200",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T08:32:30+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 08:32:30 +0000 2015",
    "hashtags": "#Marcheenlignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SMK7r"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "nanounana93",
    "text": "@nanounana93 Bjr, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous donner le nom du train pour une action cibl\u00e9e. En savoir + : http://ow.ly/SMFlm Belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "648766078118703105",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648766078118703105",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-29T07:47:41+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 29 07:47:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@nanounana93",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SMFlm"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "TL_LenoirT",
    "text": "@TL_LenoirT j'ai entendu dire que le fil Twitter @RERB fera prochainement gagner quelques coffrets :) #StayTuned ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "648507640952262657",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648507640952262657",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-28T14:40:44+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 28 14:40:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#StayTuned",
    "mentions": "@TL_LenoirT @RERB",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@alex_abryant je comprends votre ressenti. Pour en savoir + sur la gestion des circulations RDV lundi prochain sur http://ow.ly/SK1OT ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "648461840058593280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648461840058593280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-28T11:38:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 28 11:38:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SK1OT"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Orsaynotreville",
    "text": "@Orsaynotreville merci pour le relai ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "648430796005617664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648430796005617664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-28T09:35:23+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 28 09:35:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Orsaynotreville",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RDV le 5 oct. de 11h \u00e0 12h30 pour un #tchat sp\u00e9cial : gestion des circulations sur le #RERB \u261b http://ow.ly/SJG90",
    "retweets": 15,
    "favorites": 4,
    "replies": 3,
    "id": "648421483300130816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648421483300130816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-28T08:58:23+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 28 08:58:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#tchat #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SJG90"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le saviez-vous ? Pour 1 trajet Denfert>Aulnay, 1 passager en voiture \u00e9met 20x + de CO2 qu\u2019en train #Parissansvoiture",
    "retweets": 22,
    "favorites": 10,
    "replies": 0,
    "id": "648105218454986752",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/648105218454986752",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-27T12:01:39+00:00",
    "formatted_date": "Sun Sep 27 12:01:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#Parissansvoiture",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le 27 sept, profitez de la journ\u00e9e #Parissansvoiture pour relever le challenge #MarcheEnLignes http://ow.ly/SzdEO",
    "retweets": 1,
    "favorites": 5,
    "replies": 0,
    "id": "647773090412384256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647773090412384256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-26T14:01:54+00:00",
    "formatted_date": "Sat Sep 26 14:01:54 +0000 2015",
    "hashtags": "#Parissansvoiture #MarcheEnLignes",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SzdEO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[VIDEO] Plongez dans les coulisses du #RERB au Centre de commandement unique ! \u261bhttp://ow.ly/SFkqF",
    "retweets": 11,
    "favorites": 9,
    "replies": 0,
    "id": "647432867706994688",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647432867706994688",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T15:29:59+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 15:29:59 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SFkqF"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Orlyval. Incident termin\u00e9. Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier. #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "647430453213962240",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647430453213962240",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T15:20:23+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 15:20:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Orlyval. Les navettes de Bus sont en place. #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "647429008293003265",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647429008293003265",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T15:14:38+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 15:14:38 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "KangouJunior",
    "text": "@KangouJunior Bjr, seule la ligne Orlyval est interrompue en r\u00e9percussion d'un incident technique ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "647421642310844416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647421642310844416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T14:45:22+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 14:45:22 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@KangouJunior",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JMBoiron",
    "text": "@JMBoiron Bjr, le trafic est toujours interrompu sur Orlyval en raison d'un incident technique ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "647421479571849216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647421479571849216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T14:44:43+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 14:44:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JMBoiron",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Orlyval. Trafic interrompu sur l'ensemble de la ligne, des navettes de Bus seront disponibles dans quelques instants. #RERB #RATP",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "647421461091741696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647421461091741696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T14:44:39+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 14:44:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Incident technique sur Orlyval. Le trafic est interrompu sur l'ensemble de la ligne. #RERB #RATP",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "647419019574837248",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647419019574837248",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T14:34:57+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 14:34:57 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 le n\u00b0 est indiqu\u00e9 au niveau des portes du RER B afin d'aviser les voyageurs ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "647410869652058114",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647410869652058114",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T14:02:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 14:02:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 Bjr, en cas de danger n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter le 3117 (n\u00b0 gratuit) afin qu'une intervention soit organis\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "647399044394938368",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647399044394938368",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T13:15:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 13:15:34 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JBLaurent",
    "text": "@JBLaurent Nous sommes ravis que cette initiative vous plaise. Bonne lecture ! ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "647317550737543168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647317550737543168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T07:51:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 07:51:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JBLaurent",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Pour la 16e \u00e9dition du PRIX SNCF DU POLAR 2000 polars ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s cette nuit dans le #RERB http://ow.ly/SEjZq",
    "retweets": 9,
    "favorites": 8,
    "replies": 3,
    "id": "647316414316040192",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/647316414316040192",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-25T07:47:14+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 25 07:47:14 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SEjZq"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "646909263974150144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646909263974150144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-24T04:49:22+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 24 04:49:22 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "06h38, la rame repart de Cite Universitaire en direction de A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV sur le #RER.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646907920295292928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646907920295292928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-24T04:44:01+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 24 04:44:01 +0000 2015",
    "hashtags": "#RER",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "06:35, la rame stationne \u00e0 Cite Universitaire en dir. de Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "646906298559275008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646906298559275008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-24T04:37:35+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 24 04:37:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MathieuRobert7",
    "text": "@MathieuRobert7 Bjr, une \u00e9vacuation des quais a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9e suite \u00e0 un bagage abandonn\u00e9 dans un train en gare de Massy Pal. ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646748036086005765",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646748036086005765",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T18:08:42+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 18:08:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MathieuRobert7",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CcileBaudry1",
    "text": "@CcileBaudry1 Bjr, je viens d\u2019appeler le centre de commandement unique. Votre train sera bien terminus Massy Pal. :) Bonne soir\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646728909409656833",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646728909409656833",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T16:52:42+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 16:52:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@CcileBaudry1",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Viutiful_S",
    "text": "@Viutiful_S Bjr, vous trouverez ici toutes les d\u00e9marches \u00e0 suivre pour tenter de retrouver votre pochette : http://ow.ly/SzPUp ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "646725923098755072",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646725923098755072",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T16:40:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 16:40:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Viutiful_S",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SzPUp"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Gare de #SaintMichel : la lutte contre les infiltrations d'eau http://ow.ly/SzCcK @actualite_BTP #travaux #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "646718054483800065",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646718054483800065",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T16:09:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 16:09:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#SaintMichel #travaux #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SzCcK"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "#MarcheEnLignes Bravo \u00e0 Olivier M. qui remporte le challenge la semaine du 16 au 20 sept. ! http://ow.ly/SzdEO",
    "retweets": 0,
    "favorites": 4,
    "replies": 0,
    "id": "646688423135289344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646688423135289344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T14:11:49+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 14:11:49 +0000 2015",
    "hashtags": "#MarcheEnLignes",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SzdEO"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@alex_abryant Bjr, il peut s'agir de trains \u00e0 destinat\u00b0 l'atelier de maintenance ou de trains de r\u00e9serve pour renforcer l'offre ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646606386420391936",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646606386420391936",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T08:45:50+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 08:45:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LottinSonya",
    "text": "@LottinSonya Bjr Sonya, je viens d'apporter 1 r\u00e9ponse \u00e0 votre mail adress\u00e9 au blog de la ligne. Je reste \u00e0 votre enti\u00e8re disposition, C\u00e9line",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "646605223163785216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646605223163785216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T08:41:13+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 08:41:13 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LottinSonya",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "7h00 le trafic est r\u00e9tabli sur la ligne #Orlyval. Fin d'incident",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "646550087607451648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646550087607451648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T05:02:07+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 05:02:07 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "6h55, le trafic reprend progressivement sur la ligne #Orlyval",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646548710483169280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646548710483169280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T04:56:39+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 04:56:39 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "6:25, trafic interrompu sur la ligne #Orlyval. Navette de remplacement \u00e0 Antony. (incident technique) Heure de reprise repouss\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646541323907039232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646541323907039232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T04:27:18+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 04:27:18 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "6h00, trafic interrompu sur la ligne #Orlyval. (incident technique) Reprise du trafic estim\u00e9e vers 6h30. Bus de remplacement \u00e0 Antony",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646539379037573125",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646539379037573125",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T04:19:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 04:19:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RERB",
    "text": "Bus de substitution en place au d\u00e9part de la gare d'Antony #Orlyval",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646537079971835904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646537079971835904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T04:10:26+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 04:10:26 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "6h00, trafic interrompu sur la ligne #Orlyval. (incident technique)",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "646535476967567360",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646535476967567360",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-23T04:04:04+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 23 04:04:04 +0000 2015",
    "hashtags": "#Orlyval",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "RollK_Fever",
    "text": "@RollK_Fever Bjr, le Massy-Palaiseau dessert Arcueil-Cachan uniquement aux heures creuses. Belle fin de journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "646325871024975872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646325871024975872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-22T14:11:10+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 22 14:11:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@RollK_Fever",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ericboyflat",
    "text": "@ericboyflat Bjr Eric, aujourd'hui, la capacit\u00e9 d'1 voiture sur une rame MI79 r\u00e9nov\u00e9e du #RERB est de 280 places assises et 585 debout :) ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646307143080148993",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646307143080148993",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-22T12:56:45+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 22 12:56:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@ericboyflat",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RDV samedi 26 sept. 14h au #GroundControlParis pour d\u00e9couvrir l\u2019historique d\u00e9p\u00f4t ferroviaire de la #GareduNord #RERB",
    "retweets": 14,
    "favorites": 8,
    "replies": 0,
    "id": "646263380899180544",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646263380899180544",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-22T10:02:51+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 22 10:02:51 +0000 2015",
    "hashtags": "#GroundControlParis #GareduNord #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pa_083",
    "text": "@pa_083 Bonjour, Merci pour ce signalement. Je viens de pr\u00e9venir le service concern\u00e9. Je vous souhaite une belle journ\u00e9e ^T",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "646258905220280320",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/646258905220280320",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-22T09:45:04+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 22 09:45:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@pa_083",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaurentComparot",
    "text": "@LaurentComparot je vous assure, certains sont des accros du micro : http://ow.ly/StLhI Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645979788310614016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645979788310614016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T15:15:57+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 15:15:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaurentComparot",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/StLhI"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "\ud83d\udc5fChallenge #MarcheEnLignes : 203 560 pas comptabilis\u00e9s pour #TeamRERB ! Rejoignez l'\u00e9quipe sur http://ow.ly/SnsCa",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "645965057965355008",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645965057965355008",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T14:17:25+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 14:17:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#MarcheEnLignes #TeamRERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnsCa"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@ahoecestdingue apr\u00e8s v\u00e9rificat\u00b0, un incident d'exploitation survenu vers 13h20 a entra\u00een\u00e9 des retards pouvant atteindre 10 min. ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645926655719022592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645926655719022592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T11:44:50+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 11:44:50 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "mohamedinnho",
    "text": "@mohamed_passy navr\u00e9s des d\u00e9sagr\u00e9ments. Plusieurs mesures peuvent \u00eatre prises en cas d'incident. Pour en savoir + : http://ow.ly/SsJwY",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645887969723830272",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645887969723830272",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T09:11:06+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 09:11:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@mohamed_passy",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SsJwY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "JieffeBi",
    "text": "@JieffeBi Bjr, 1 malaise voyageur au Bourget a perturb\u00e9 les circulations. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous suivre pour \u00eatre inform\u00e9 en temps r\u00e9el ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645887438506737664",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645887438506737664",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T09:09:00+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 09:09:00 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@JieffeBi",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@L4L480 Merci pour ce retour positif qui sera partag\u00e9 avec nos \u00e9quipes ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645886959701884928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645886959701884928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T09:07:05+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 09:07:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_Morganelrt",
    "text": "@_Morganelrt ns sommes navr\u00e9s des d\u00e9sagr\u00e9ments. 1 malaise n\u00e9cessitant l'intervent\u00b0 des pompiers a perturb\u00e9 le trafic http://ow.ly/SsIsV",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645885586717437953",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645885586717437953",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T09:01:38+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 09:01:38 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@_Morganelrt",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SsIsV"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "BenoitMdS",
    "text": "@BenoitMdS Bjr Benoit, pouvez-vous me contacter en DM afin d'obtenir plus de d\u00e9tails sur les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645884804601356288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645884804601356288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T08:58:32+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 08:58:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@BenoitMdS",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@ahoecestdingue Bjr, pouvez-vous m'indiquer l'h., la gare et la direction afin que je puisse v\u00e9rifier ce qu'il s'est pass\u00e9 ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645884394067116032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645884394067116032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T08:56:54+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 08:56:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "GeoffreyCarva",
    "text": "@G_Carva Bjr, pouvez-vous m'indiquer l'h. de d\u00e9part de la gare de Saint-Michel en vue d'effectuer une recherche ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645883747569696768",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645883747569696768",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T08:54:20+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 08:54:20 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@g_carva",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] #Travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 : la gare de Saint-Michel fait la chasse aux fuites d'eau \u261bhttp://ow.ly/SsECU #RERB",
    "retweets": 3,
    "favorites": 6,
    "replies": 1,
    "id": "645878752979853312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645878752979853312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T08:34:29+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 08:34:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#Travaux #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SsECU"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645858310957178880",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645858310957178880",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T07:13:15+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 07:13:15 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Un malaise de voyageur en gare du Bourget a immobilis\u00e9 un train occasionnant des r\u00e9percussions en direction de St R\u00e9my et Robinson. #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 1,
    "replies": 3,
    "id": "645841368645042176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645841368645042176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T06:05:56+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 06:05:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "07:59, le trafic est perturb\u00e9 de Le Bourget vers St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "645840272186822656",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645840272186822656",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-21T06:01:34+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 21 06:01:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645553885663350784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645553885663350784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-20T11:03:34+00:00",
    "formatted_date": "Sun Sep 20 11:03:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:07, le trafic est ralenti de Cite Universitaire vers Aeroport Charles de Gaulle 2 TGV (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "645540295522807808",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645540295522807808",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-20T10:09:34+00:00",
    "formatted_date": "Sun Sep 20 10:09:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Tweetez votre plus belle photo du week-end #JEP2015 #RATP ! http://ratp.fr/journeesdupatrimoine",
    "retweets": 4,
    "favorites": 5,
    "replies": 0,
    "id": "645452338656903168",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645452338656903168",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-20T04:20:04+00:00",
    "formatted_date": "Sun Sep 20 04:20:04 +0000 2015",
    "hashtags": "#JEP2015 #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/journeesdupatrimoine"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Tweetez votre plus belle photo du week-end #JEP2015 #RATP ! http://ratp.fr/journeesdupatrimoine",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "645181813988704256",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645181813988704256",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-19T10:25:06+00:00",
    "formatted_date": "Sat Sep 19 10:25:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#JEP2015 #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/journeesdupatrimoine"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux termin\u00e9s sur la ligne #RERB.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "645013320156758016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/645013320156758016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T23:15:33+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 23:15:33 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Grours Bjr, oui, le trafic a repris sur l'ensemble de la ligne. Bon retour ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644886272117481472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644886272117481472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T14:50:43+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 14:50:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Grours",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 2,
    "id": "644885227001790464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644885227001790464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T14:46:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 14:46:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AmineCmy",
    "text": "@AmineCmy Bjr, je vous invite \u00e0 contacter le service client via le lien d\u00e9di\u00e9 suivant : http://ow.ly/SolsS Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644879967076130816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644879967076130816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T14:25:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 14:25:40 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AmineCmy",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SolsS"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "bibiloubilou",
    "text": "@bibiloubilou Bjr, les circulat\u00b0 reprennent progressivement entre Bourg-la-Reine et Croix de Berny. Des perturbat\u00b0 restent ttfois \u00e0 pr\u00e9voir",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644872390607020032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644872390607020032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:55:33+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:55:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@bibiloubilou",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "CocoVerot",
    "text": "@ChinoisInParis je comprends les difficult\u00e9s. Pour en savoir + sur les cons\u00e9quences d'1 accident sur le trafic : http://ow.ly/SodFt",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "644870385201246208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644870385201246208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:47:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:47:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SodFt"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:42, le trafic est perturb\u00e9 sur la ligne (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644869374201962497",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644869374201962497",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:43:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:43:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "L'incident est \u00e0 pr\u00e9sent termin\u00e9, les circulations reprennent progressivement entre Bourg-la-Reine et La Croix de Berny #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 2,
    "replies": 0,
    "id": "644869200310353920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644869200310353920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:42:53+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:42:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EdChuilla",
    "text": "@EdChuilla Bjr, vous pouvez vous rendre \u00e0 Paris depuis la gare de Robinson ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644867564322062336",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644867564322062336",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:36:23+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:36:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@EdChuilla",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "wswonderland",
    "text": "@windy_cherry de Gare du Nord jusqu'\u00e0 l'a\u00e9roport, cela circule. Un allongement du temps de parcours est toutefois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644864218106347520",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644864218106347520",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:23:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:23:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MetroBusRail",
    "text": "@MetroBusRail Bjr, en dir. de St-R\u00e9my les trains s'arr\u00eatent \u00e0 Bagneux. En direction de Robinson, les trains circulent sans interruption ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644863960966111232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644863960966111232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:22:03+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:22:03 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MetroBusRail",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MetroBusRail",
    "text": "@MetroBusRail Bjr, seuls les trains en direction de Robinson desservent Bourg La Reine.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644861603654029312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644861603654029312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:12:41+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:12:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MetroBusRail",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "wswonderland",
    "text": "@windy_cherry Bjr Windy, quelle est votre gare de d\u00e9part ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644861113402847232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644861113402847232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:10:45+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:10:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Mise en place progressive de navette de bus en remplacement entre Bourg-la-Reine et La Croix de Berny (accident grave de voyageur).",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "644859672382545920",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644859672382545920",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T13:05:01+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 13:05:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "RAPPEL : interrupt\u00b0 des circulations entre Bourg-la-Reine et La Croix de Berny (accident grave de voyageur). Reprise estim\u00e9e vers 16h #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 3,
    "replies": 0,
    "id": "644857177384034304",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644857177384034304",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:55:06+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:55:06 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Pourquoi le trafic est-il perturb\u00e9 en cas d\u2019accident grave de voyageur ? > http://ow.ly/SnGrZ #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 3,
    "replies": 2,
    "id": "644856606728060928",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644856606728060928",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:52:50+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:52:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnGrZ"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ThierrysEye",
    "text": "@ThierrysEye pour acc\u00e9der \u00e0 Arcueil Cachan, vous pouvez emprunter le bus 197 jusqu'\u00e0 CARNOT ARISTIDE BRIAND (30 min. environ de trajet) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644853863158284288",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644853863158284288",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:41:56+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:41:56 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ThierrysEye",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ThierrysEye",
    "text": "@ThierrysEye quelle est votre gare de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e afin que je puisse vous aider ? ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644852518770593792",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644852518770593792",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:36:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:36:35 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ThierrysEye",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_Laura_DJ",
    "text": "@LauradeJorna Bjr, l'interruption a lieu entre Bourg-la-Reine et La Croix de Berny uniquement. Cela circule sur le reste de la ligne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644852182626529280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644852182626529280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:35:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:35:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "ThierrysEye",
    "text": "@ThierrysEye Bjr, les pompiers sont sur place. Vous pouvez consulter les itin\u00e9raires bis sur http://ow.ly/SnDUY ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644851750290202624",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644851750290202624",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:33:32+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:33:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@ThierrysEye",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDUY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "antoinegallier",
    "text": "@antoinegallier Bjr, l'accident a eu lieu \u00e0 Bourg la Reine. Le trafic restera interrompu jusqu'\u00e0 16h environ.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644851703817326592",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644851703817326592",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:33:21+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:33:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@antoinegallier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "_CyrielleS",
    "text": "@CPerraudUssel Bjr, oui les trains circulent de Ch\u00e2telet \u00e0 l'a\u00e9roport. Un allongement du temps de parcours est ttfois \u00e0 pr\u00e9voir ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "644851326933934081",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644851326933934081",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:31:51+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:31:51 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Les sapeurs pompiers interviennent sur place(accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644851011937566720",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644851011937566720",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:30:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:30:36 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "antoinegallier",
    "text": "@antoinegallier Bjr, l'accident de personne s'est produit en gare de Bourg la Reine ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644850902856241152",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644850902856241152",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:30:10+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:30:10 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@antoinegallier",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Consultez nos itin\u00e9raires de substitution sur http://ow.ly/SnDfu #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644850580880539648",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644850580880539648",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:28:53+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:28:53 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SnDfu"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:24, le trafic est interrompu entre Bourg-la-Reine et Croix-de-Berny. Reprise estim\u00e9e \u00e0 16:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 8,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "644849745681338369",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644849745681338369",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:25:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:25:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:13, le trafic est interrompu entre Laplace et Croix-de-Berny. Reprise estim\u00e9e \u00e0 16:00. (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 4,
    "replies": 2,
    "id": "644847228251676672",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644847228251676672",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:15:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:15:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "14:07, le trafic est interrompu entre Laplace et Croix-de-Berny (accident grave de voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644845718692319232",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644845718692319232",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T12:09:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 12:09:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Fin des travaux en cours pr\u00e9vue demain sur la ligne #RERB. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644813254083129345",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644813254083129345",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T10:00:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 10:00:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "OiseauBlizzard",
    "text": "@OiseauBlizzard Nous consid\u00e9rons non pas le retard d'horaire d'1 train (SNCF), mais le retour \u00e0 1 intervalle r\u00e9gulier (temps d'attente).",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644807094424727552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644807094424727552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T09:36:05+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 09:36:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@OiseauBlizzard",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "er_ROR_B",
    "text": "@er_ROR_B. Com. sur 1 retour \"trafic normal\" \u00e0 9h30 sur tous nos supports visuels et sonores (automatis\u00e9s pour coh\u00e9rence). Bonne journ\u00e9e",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644805830404083712",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644805830404083712",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T09:31:04+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 09:31:04 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@er_ROR_B",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 2,
    "id": "644778017227677696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644778017227677696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T07:40:33+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 07:40:33 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:40 Incident termin\u00e9 depuis 06h53. Trafic ralenti sur l'ensemble de la ligne #RERB.",
    "retweets": 3,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "644764458632523776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644764458632523776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T06:46:40+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 06:46:40 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pl_tlr",
    "text": "@paul_tlr , temps de trajet entre G Nord et Cite U +/- 10 minutes #RERA",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "644743522524991488",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644743522524991488",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T05:23:29+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 05:23:29 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERA",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pl_tlr",
    "text": "@paul_tlr Bonjour oui, mais le trafic est ralenti #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644739017670545408",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644739017670545408",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T05:05:35+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 05:05:35 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "c_chep",
    "text": "@c_chep bonjour, oui Denfert-Antony (orlyval) est assur\u00e9, le trafic ralenti sur l'ensemble.#RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644727506294173696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644727506294173696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T04:19:50+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 04:19:50 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "@c_chep",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "06:04, le trafic est ralenti sur la ligne (incident technique) #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 4,
    "id": "644724670785306624",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644724670785306624",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-18T04:08:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 18 04:08:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MakoumbaK",
    "text": "@MakoumbaK nous observons en effet 1 attente prolong\u00e9e \u00e0 Massy V. suite notamment \u00e0 l'incident du matin. Nous faisons remonter en interne ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644480802336690176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644480802336690176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T11:59:31+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 11:59:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MakoumbaK",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MakoumbaK",
    "text": "@MakoumbaK merci pour ces pr\u00e9cisions qui vont me permettre de mieux comprendre ce qu'il s'est pass\u00e9 . Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644477450035068929",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644477450035068929",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T11:46:12+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 11:46:12 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MakoumbaK",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Le 3 octobre, la #GareDuNord se transforme en discoth\u00e8que le temps d'une soir\u00e9e \u261bhttp://ow.ly/Skkvf @ConnectGares",
    "retweets": 5,
    "favorites": 8,
    "replies": 2,
    "id": "644466260487610369",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644466260487610369",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T11:01:44+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 11:01:44 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord",
    "mentions": "@ConnectGares",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Skkvf"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "artypop",
    "text": "@artypop Bjr, j'entends votre agacement (moins les noms d\u2019oiseaux ). Pouvez-vs m'indiquer l'h. de passage pour recherche ? Davance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644459667607945216",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644459667607945216",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T10:35:32+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 10:35:32 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@artypop",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "MakoumbaK",
    "text": "@MakoumbaK Bjr, afin que je puisse effectuer une recherche, pouvez-vous me pr\u00e9ciser la gare et la direction ? D'avance merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644458863157231616",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644458863157231616",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T10:32:21+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 10:32:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@MakoumbaK",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "DrYayou",
    "text": "@DrYayou Bjr, pour trouverez ici toutes les d\u00e9marches pour maximiser vos chances de retrouver votre veste : http://ow.ly/SkgRt ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644458638048915456",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644458638048915456",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T10:31:27+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 10:31:27 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@DrYayou",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SkgRt"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644414877453430784",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644414877453430784",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T07:37:34+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 07:37:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:06, le trafic est ralenti de Plaine stade de F. vers St-Remy / Robinson (panne de signalisation) #RERB",
    "retweets": 6,
    "favorites": 0,
    "replies": 7,
    "id": "644392481832980480",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644392481832980480",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-17T06:08:34+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 17 06:08:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "\ud83d\udc5fChallenge #MarcheEnLignes, jouez pour gagner des bracelets connect\u00e9s ! http://bit.ly/1M9kcqx #semainedelamobilit\u00e9",
    "retweets": 3,
    "favorites": 3,
    "replies": 2,
    "id": "644090956522889217",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644090956522889217",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T10:10:25+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 10:10:25 +0000 2015",
    "hashtags": "#MarcheEnLignes #semainedelamobilit",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://bit.ly/1M9kcqx"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 une info\u00b0 aurait \u00e9t\u00e9 judicieuse. Je ne manquerais pas de partager votre retour avec les \u00e9quipes. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644084416940257280",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644084416940257280",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T09:44:26+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 09:44:26 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Daria_Glb",
    "text": "@DariaG1602 et si vous souhaitez en savoir + sur la r\u00e9gulation de la ligne : http://ow.ly/Sh2Et Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644083760762363904",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644083760762363904",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T09:41:49+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 09:41:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Sh2Et"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Daria_Glb",
    "text": "@DariaG1602 nous comprenons votre ressenti. Lors d'1 incident, la desserte des trains peut \u00eatre modifi\u00e9e pour homog\u00e9n\u00e9iser le trafic ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644069940484526080",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644069940484526080",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:46:54+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:46:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Aptarus",
    "text": "@Aptarus un tchat avec le Centre de commandement unique sera organis\u00e9 d\u00e9but octobre pour vous permettre d'\u00e9changer sur ces questions ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644068857565593600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644068857565593600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:42:36+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:42:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Aptarus",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Orlanth_ Je prends note de votre suggestion ! Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644068235520933888",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644068235520933888",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:40:08+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:40:08 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644067337583378432",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644067337583378432",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:36:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:36:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "quantico76",
    "text": "@quantico76 Bjr, en cas d'incident, la desserte des trains peut \u00eatre modifi\u00e9e. L'objectif : revenir au plus vite \u00e0 une fr\u00e9quence normale ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644062238928687105",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644062238928687105",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:16:18+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:16:18 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@quantico76",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Julie_Rosette",
    "text": "@Julie_Rosette Bjr Julie, un malaise voyageur n\u00e9cessitant l'intervention des pompiers entra\u00eene des difficult\u00e9s sur la ligne B ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644061242936717312",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644061242936717312",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:12:21+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:12:21 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Julie_Rosette",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "AnneLaveau",
    "text": "@AnneLaveau Bjr Anne, pour en savoir + sur les cons\u00e9quences d'1 malaise sur le trafic \u261bhttp://ow.ly/SgRyY Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644060589245992960",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644060589245992960",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:09:45+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:09:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@AnneLaveau",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SgRyY"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "keven_0",
    "text": "@keven_0 Bjr, nous regrettons les d\u00e9sagr\u00e9ments occasionn\u00e9s. 1 malaise voyageur n\u00e9cessitant intervent\u00b0 des pompiers entra\u00eene des difficult\u00e9s",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644060069756276736",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644060069756276736",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:07:41+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:07:41 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@keven_0",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Alf_fr",
    "text": "@Alf_fr Bjr, la r\u00e9frig\u00e9ration est automatiquement activ\u00e9e en fonction des temp\u00e9ratures. Plus d'info\u00b0 sur http://ow.ly/SgR6b ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644059317839245313",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644059317839245313",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:04:42+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:04:42 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Alf_fr",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SgR6b"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "pierrefal",
    "text": "@pierrefal Bjr, nous sommes navr\u00e9s des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es. Un malaise voyageur n\u00e9cessitant intervent\u00b0 des pompiers perturbe le trafic",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644058972199251969",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644058972199251969",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:03:19+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:03:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@pierrefal",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benjisop",
    "text": "@benjisop Merci Benji, nous transmettons votre tweet au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644058413928984576",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644058413928984576",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:01:06+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:01:06 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benjisop",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "niinaa1909",
    "text": "@BossyManon75 Bjr, seuls les secours sont habilit\u00e9s \u00e0 \u00e9vacuer la victime du train. Plus d'info\u00b0 : http://ow.ly/SgQJF Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644058258081214464",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644058258081214464",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T08:00:29+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 08:00:29 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SgQJF"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Victime_RERB Merci pour ce retour positif. Nous allons identifier le conducteur en vue de lui transmettre votre tweet ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "644057812453195776",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644057812453195776",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T07:58:43+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 07:58:43 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "jay77fr",
    "text": "@jay77fr Bjr Jay, je pr\u00e9f\u00e8re regrouper les info\u00b0 et \u00eatre certaine qu'il ne s'agisse pas d'un d\u00e9faut non signal\u00e9 :) Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644057462455332864",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644057462455332864",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T07:57:19+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 07:57:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@jay77fr",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alcor_mizar215",
    "text": "@galoupette215 Bjr, c'est bien not\u00e9. Je transmets votre signalement \u00e0 l'atelier de maintenance pour v\u00e9rification. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644055951083995136",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644055951083995136",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T07:51:19+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 07:51:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] Pourquoi le trafic est-il perturb\u00e9 lorsqu\u2019un malaise voyageur est signal\u00e9 \u00e0 bord d\u2019un train ? \u261bhttp://ow.ly/SgP7X #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 3,
    "id": "644054052205150208",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644054052205150208",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T07:43:46+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 07:43:46 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SgP7X"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "@Orlanth_,Bjr, seuls les secours sp\u00e9cialis\u00e9s sont habilit\u00e9s \u00e0 \u00e9vacuer la victime du train. Pour en savoir plus : http://ow.ly/SgOWS ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "644053629524144128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644053629524144128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T07:42:05+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 07:42:05 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/SgOWS"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:20, le trafic est ralenti sur la ligne (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 5,
    "favorites": 0,
    "replies": 6,
    "id": "644033365868462082",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644033365868462082",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T06:21:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 06:21:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "08:11, le trafic est ralenti de Port Royal vers Aeroport CdG 2 / Mitry - Claye (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "644031351855939584",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/644031351855939584",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-16T06:13:34+00:00",
    "formatted_date": "Wed Sep 16 06:13:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Dans le cadre de la modernisation de #GareDuNord, de nouvelles boutiques voient le jour dans la salle d'\u00e9change #RER",
    "retweets": 7,
    "favorites": 8,
    "replies": 3,
    "id": "643805203398041600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643805203398041600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T15:14:56+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 15:14:56 +0000 2015",
    "hashtags": "#GareDuNord #RER",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "643791269253259264",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643791269253259264",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T14:19:34+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 14:19:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "15:44, le trafic est perturb\u00e9 de Le Bourget vers St-Remy / Robinson (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "643782714668261376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643782714668261376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T13:45:34+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 13:45:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SergeMoronvalle",
    "text": "@SergeMoronvalle Bjr, pouvons-nous \u00e9changer en DM afin d'en savoir plus sur les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "643719432615936000",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643719432615936000",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T09:34:07+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 09:34:07 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SergeMoronvalle",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EdgarLne",
    "text": "@EdgarDePal Merci pour ces pr\u00e9cisions. Tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "643704673736761344",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643704673736761344",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T08:35:28+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 08:35:28 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EdgarLne",
    "text": "@EdgarDePal Bjr Edgar, dans quel train \u00e9tiez-vous ? D'avance, merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "643699750945050624",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643699750945050624",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T08:15:54+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 08:15:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "alcor_mizar215",
    "text": "@galoupette215 Merci pour ce signalement. Je transmets ! Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "643699497600684032",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643699497600684032",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T08:14:54+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 08:14:54 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "benjisop",
    "text": "@benjisop Bjr Benji, je fais suivre votre signalement au service concern\u00e9. Merci et bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "643699310031446016",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643699310031446016",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T08:14:09+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 08:14:09 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@benjisop",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Raks270",
    "text": "@Raks270 Bjr, je vous remercie pour ce signalement. Je le transmets au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "643699026580402176",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643699026580402176",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-15T08:13:01+00:00",
    "formatted_date": "Tue Sep 15 08:13:01 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Raks270",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux en cours sur la ligne #RERB jusqu'au 19/09/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "643531051780960257",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643531051780960257",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-14T21:05:33+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 14 21:05:33 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "[BLOG] D\u00e9couvrez les dessous de la refonte de la grille horaire du #RERB Nord : http://ow.ly/Sbsie",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "643418106459721729",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643418106459721729",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-14T13:36:45+00:00",
    "formatted_date": "Mon Sep 14 13:36:45 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/Sbsie"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Travaux pr\u00e9vus sur la ligne #RERB du 14/09/2015 au 19/09/2015. Pour plus d\u2019informations, http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 1,
    "replies": 0,
    "id": "643001310653116416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/643001310653116416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-13T10:00:33+00:00",
    "formatted_date": "Sun Sep 13 10:00:33 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ratp.fr/informer/trafic/travaux_ratp.php"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "12:26, Retour \u00e0 un trafic r\u00e9gulier sur l'ensemble de la ligne #RERB #RATP. Incident termin\u00e9.",
    "retweets": 1,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642283234735333376",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642283234735333376",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T10:27:10+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 10:27:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #RATP",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Malaise voyageur \u00e0 bord d'un train en gare de #SevranBeaudottes. Les pompiers sont sur place #RERB",
    "retweets": 2,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "642261085253464064",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642261085253464064",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:59:10+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:59:10 +0000 2015",
    "hashtags": "#SevranBeaudottes #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "10:49, le trafic est ralenti de Sevran-B. vers Saint-Remy-les-Chevreuse (malaise voyageur) #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642259928233705472",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642259928233705472",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:54:34+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:54:34 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "realersatz",
    "text": "@realersatz Bjr, afin d'en savoir plus sur les d\u00e9sagr\u00e9ments rencontr\u00e9s, pouvons-nous poursuivre en DM ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642251543283113984",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642251543283113984",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:21:15+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:21:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@realersatz",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "EtMre44",
    "text": "@EtienneMaure Bjr Etienne, je fais remonter votre remarque au poste d'information concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642250879563866112",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642250879563866112",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:18:36+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:18:36 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Mathilde_Auvin",
    "text": "@Mathilde_Auvin Bjr Mathilde, nous ne manquerons pas de le signaler \u00e0 l'atelier pour v\u00e9rification. Merci et tr\u00e8s bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "642250604203671552",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642250604203671552",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:17:31+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:17:31 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Mathilde_Auvin",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "From September 14 to 18, from 11:05 pm, no #RERB will circulate between Aulnay &amp; #CDG airport. Bus schedule here \u261b http://ow.ly/S4uSo",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642248927559970816",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642248927559970816",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:10:51+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:10:51 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB #CDG",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/S4uSo"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "Du 14 au 18 septembre 2015, d\u00e8s 23h05, #travaux entre Aulnay-A\u00e9roport #CDG : \u261b http://ow.ly/S4uni #RERB",
    "retweets": 0,
    "favorites": 2,
    "replies": 1,
    "id": "642248055555760128",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642248055555760128",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-11T08:07:23+00:00",
    "formatted_date": "Fri Sep 11 08:07:23 +0000 2015",
    "hashtags": "#travaux #CDG #RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/S4uni"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Je comprends les difficult\u00e9s. Si vous avez besoin d'1 justificatif, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter nos services clients ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642005843223932929",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642005843223932929",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T16:04:55+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 16:04:55 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Je fais remonter aux \u00e9quipes en charge de l'info\u00b0 voy. pour analyse. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 2,
    "id": "642003679793561600",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642003679793561600",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T15:56:19+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 15:56:19 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice 2 pannes de mat\u00e9riel \u00e0 Massy vers 7h15 et \u00e0 Orsay vers 8h ont entra\u00een\u00e9 des modifications de parcours et retards (~10 min) 1/2",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "642003286221062144",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/642003286221062144",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T15:54:45+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 15:54:45 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "LaPtiteElice",
    "text": "@LaPtiteElice Bjr Elice, pourriez-vous m'indiquer h., gare de d\u00e9part et direction afin que je puisse faire une recherche ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "641999061961338881",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641999061961338881",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T15:37:58+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 15:37:58 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@LaPtiteElice",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": null,
    "text": "De passage en gare de Luxembourg ? Ne manquez pas l'exposition du photographe B. Gilden http://ow.ly/S2MVa #RERB",
    "retweets": 4,
    "favorites": 4,
    "replies": 1,
    "id": "641997692739174400",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641997692739174400",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T15:32:32+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 15:32:32 +0000 2015",
    "hashtags": "#RERB",
    "mentions": "",
    "geo": "",
    "urls": "http://ow.ly/S2MVa"
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sophiemaheo",
    "text": "@sophiemaheo Merci pour ces pr\u00e9cisions. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "641993522019741696",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641993522019741696",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T15:15:57+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 15:15:57 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sophiemaheo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "sophiemaheo",
    "text": "@sophiemaheo Bjr, nous aimerions transmettre au conducteur votre sympathique message ! Quel train avez-vous emprunt\u00e9 ? Merci ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 1,
    "id": "641986330067644416",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641986330067644416",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T14:47:23+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 14:47:23 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@sophiemaheo",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "rerb6r",
    "text": "@rerb6r Bjr, merci pour ce signalement que je fais remonter au service concern\u00e9. Bonne journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "641985115174895616",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641985115174895616",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T14:42:33+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 14:42:33 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@rerb6r",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "fratwoman",
    "text": "@fratwoman Bjr, merci pour ce signalement. J'en avise l'atelier de maintenance. Bonne fin de journ\u00e9e ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 1,
    "replies": 1,
    "id": "641984428064026625",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641984428064026625",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T14:39:49+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 14:39:49 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@fratwoman",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "SmileyTrains",
    "text": "@SmileyTrains le progr\u00e8s n\u2019est que l\u2019accomplissement des utopies ;) ^C",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "641984164372303872",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641984164372303872",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T14:38:46+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 14:38:46 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@SmileyTrains",
    "geo": "",
    "urls": ""
}, {
    "username": "RERB",
    "to": "Pierre2m",
    "text": "@Pierre2m Dans ces cas il est pr\u00e9conis\u00e9 d'acheter 1 billet ds gare suivante. Par ailleurs des affiches ont \u00e9t\u00e9 appos\u00e9es &amp; contr\u00f4leurs avis\u00e9s",
    "retweets": 0,
    "favorites": 0,
    "replies": 0,
    "id": "641983782292189184",
    "permalink": "https://twitter.com/RERB/status/641983782292189184",
    "author_id": 1259475811,
    "date": "2015-09-10T14:37:15+00:00",
    "formatted_date": "Thu Sep 10 14:37:15 +0000 2015",
    "hashtags": "",
    "mentions": "@Pierre2m",
    "geo": "",
    "urls": ""
}]